{"type": "FeatureCollection", "features": [{"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146779611111111, 41.40466197222222]}, "type": "Feature", "id": "1040172248", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre de Dia Vallirana 61", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2001-02-09T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Vallirana 61", "postalCode": "08006", "id": "1040172248"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "1044165849", "properties": {"neighborhood": "08", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Jes\u00fas Farr\u00e9s", "created": "2001-02-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Sol 18", "postalCode": "08110", "id": "1044165849"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1683339444444445, 41.384153024999996]}, "type": "Feature", "id": "1087101006", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Fundaci\u00f3 Casa de Miseric\u00f2rdia de Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "created": "2001-03-28T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Centres d'acolliment per a dones", "Dones", "Serveis Socials - Ciutat", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Centres residencials per infants i adolescents"], "address": "Elisabets 8*10", "postalCode": "08001", "id": "1087101006"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.116852, 41.37806426388889]}, "type": "Feature", "id": "1131134859", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Associaci\u00f3 Discapacitat Visual Catalunya B1+B2+B3", "district": "Les Corts", "created": "2001-05-11T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Cardenal Reig 0032 local 1", "postalCode": "08028", "id": "1131134859"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171885972222222, 41.38045721388889]}, "type": "Feature", "id": "1136155107", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 Redes", "district": "Ciutat Vella", "created": "2001-05-16T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials", "Presos", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Sant Agust\u00ed 2 2n 3a", "postalCode": "08001", "id": "1136155107"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1263861944444447, 41.37720996111111]}, "type": "Feature", "id": "1151134251", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Portbou", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2001-05-31T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Portbou 45 bxs", "postalCode": "08028", "id": "1151134251"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.173498611111111, 41.42539899722222]}, "type": "Feature", "id": "1201120111", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Ag\u00e8ncia Adventista per al Desenvolupament i Recursos Assistencials *Sagnier", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2001-07-20T00:00:00Z", "cats": ["Cooperaci\u00f3 Internacional", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Confessionals", "Societat", "Altres grups cristians", "Cristianisme", "Religi\u00f3"], "address": "C Llu\u00eds Sagnier 62", "postalCode": "08032", "id": "1201120111"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.136055222222222, 41.40738717222222]}, "type": "Feature", "id": "12172448", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Associaci\u00f3 Catalana d'Afectats per la S\u00edndrome de Fatiga Cr\u00f2nica i l'Encefalomielitis Mi\u00e0lgica", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2000-01-12T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Moragas 2", "postalCode": "08022", "id": "12172448"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156818, 41.406489469444445]}, "type": "Feature", "id": "1257155300", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana Lupus Eritemat\u00f3s Generalitzat", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2001-09-14T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42", "postalCode": "08024", "id": "1257155300"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1367625833333332, 41.37788276944445]}, "type": "Feature", "id": "1260115705", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Associaci\u00f3 LLIGAM per a la Reeducaci\u00f3 i Reinserci\u00f3 Social", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2001-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Centres d'acolliment per a dones", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Dona", "Societat"], "address": "C Valladolid 30 Baixos", "postalCode": "08014", "id": "1260115705"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192821055555555, 41.44313478611111]}, "type": "Feature", "id": "1268104630", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Centre de Salut Isabel Roig-Casernes de Sant Andreu", "district": "Sant Andreu", "created": "2001-09-25T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Fernando Pessoa 51", "postalCode": "08030", "id": "1268104630"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156818, 41.406489469444445]}, "type": "Feature", "id": "1269082605", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 de Familiars i Afectats de Patologies del Creixement", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2001-09-26T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42", "postalCode": "08024", "id": "1269082605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1879696944444444, 41.43327522222222]}, "type": "Feature", "id": "1270104012", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de Malalties Neuromusculars", "district": "Sant Andreu", "created": "2001-09-27T00:00:00Z", "cats": ["Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Montsec 20 baixos", "postalCode": "08030", "id": "1270104012"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1850966666666665, 41.41394022222222]}, "type": "Feature", "id": "1274113605", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Associaci\u00f3 juvenil de lleure pro-persones amb disminuci\u00f3 ps\u00edquica", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2001-10-01T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Promocio i suport salut", "Salut", "Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ripoll\u00e8s 54 bxs 1a", "postalCode": "08026", "id": "1274113605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1579179444444443, 41.376214425]}, "type": "Feature", "id": "1275121110", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Catalana d'Esclerosi M\u00faltiple JM Charcot", "district": "Eixample", "created": "2001-10-02T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tamarit 104 entl", "postalCode": "08015", "id": "1275121110"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15094875, 41.42914531666666]}, "type": "Feature", "id": "1276085529", "properties": {"neighborhood": "la Vall d'Hebron", "name": "Asociaci\u00f3n de Ayuda al Disminuido Ps\u00edquico - Betania", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2001-10-03T00:00:00Z", "cats": ["Lleure", "Oci i lleure", "Associacions", "Disminu\u00efts", "Suport social", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Cardenal Vidal Barraquer 21", "postalCode": "08035", "id": "1276085529"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1782857499999997, 41.378355822222225]}, "type": "Feature", "id": "1296111730", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Federaci\u00f3 Salut Mental Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "2001-10-23T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Nou de Sant Francesc 42", "postalCode": "08002", "id": "1296111730"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2009437222222226, 41.40021705833333]}, "type": "Feature", "id": "1298124007", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Fundaci\u00f3 Catalana per a la Par\u00e0lisi Cerebral", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2001-10-25T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Llull 163", "postalCode": "08005", "id": "1298124007"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1698299166666666, 41.418013699999996]}, "type": "Feature", "id": "1302102942", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Planetari Municipal de Barcelona", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2001-10-29T00:00:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Brussel.les 34*40", "postalCode": "08041", "id": "1302102942"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172753972222222, 41.37293648333333]}, "type": "Feature", "id": "1303084653", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Psico-Art de Catalunya", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2001-10-30T00:00:00Z", "cats": ["Promocio i suport salut", "Salut", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Vila i Vil\u00e0 0021", "postalCode": "08004", "id": "1303084653"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148453027777778, 41.407229252777775]}, "type": "Feature", "id": "1304132040", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre Obert Heura Gr\u00e0cia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2001-10-31T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials", "Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions"], "address": "Av Rep\u00fablica Argentina 0001 d", "postalCode": "08023", "id": "1304132040"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1610079444444446, 41.36662953055556]}, "type": "Feature", "id": "131143651", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Associaci\u00f3 Par\u00e0lisi Cerebral *Tres Pins", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2000-05-10T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Tres Pins 1", "postalCode": "08038", "id": "131143651"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1562193055555556, 41.41285101388889]}, "type": "Feature", "id": "13125154", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Centre de Joves i Adults", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2000-01-13T00:00:00Z", "cats": ["Cuina i alimentaci\u00f3", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Oci, lleure i joc", "Artesania, manualitats", "Idiomes", "Inform\u00e0tica, Internet", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Molist 17", "postalCode": "08024", "id": "13125154"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1579438888888887, 41.40979623888889]}, "type": "Feature", "id": "1323140259", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 de Suport als Afectats de Cardiopaties Cong\u00e8nites", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2001-11-19T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sors 0030", "postalCode": "08024", "id": "1323140259"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.145360111111111, 41.39440623055555]}, "type": "Feature", "id": "136165636", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Institut de Sociologia i Psicologia Aplicades", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2000-05-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Amig\u00f3 17*19", "postalCode": "08021", "id": "136165636"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1621415277777776, 41.44206759444444]}, "type": "Feature", "id": "143143213", "properties": {"neighborhood": "Canyelles", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Pau Casals", "district": "Nou Barris", "created": "2000-05-22T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez 4*6 bxs", "postalCode": "08042", "id": "143143213"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1238844444444447, 41.40231144166667]}, "type": "Feature", "id": "147134247", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Associaci\u00f3 Aux\u00edlia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2000-05-26T00:00:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Angl\u00ed 50 bxs", "postalCode": "08017", "id": "147134247"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161030611111111, 41.40204517222222]}, "type": "Feature", "id": "172133951", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Escola d'Adults ACIDH", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2000-06-20T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "172133951"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1280954444444444, 41.39657481111111]}, "type": "Feature", "id": "174123100", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Servei de Suport ACAI - TLP", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2000-06-22T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "GAM"], "address": "C Milanesat 8 2n 2a", "postalCode": "08017", "id": "174123100"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1368306666666665, 41.383771]}, "type": "Feature", "id": "2008160210", "properties": {"neighborhood": "Les Corts", "name": "Fundaci\u00f3 Flor Lara", "district": "Les Corts", "created": "2002-01-08T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Guitard 70 \u00c0tic 4a", "postalCode": "08014", "id": "2008160210"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "203130615", "properties": {"cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "2000-07-21T00:00:00Z", "id": "203130615", "name": "Tel\u00e8fono Dorado"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1786074166666665, 41.406871527777774]}, "type": "Feature", "id": "2073112226", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Centre de Salut Mental Dreta Eixample", "district": "Eixample", "created": "2002-03-14T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada"], "address": "Ptge Vilaret 44*46 1r", "postalCode": "08013", "id": "2073112226"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "2078170310", "properties": {"cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "2002-03-19T00:00:00Z", "id": "2078170310", "name": "Associaci\u00f3 Promotora de Serveis Especials i Atencions Terap\u00e8utiques"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1394010833333335, 41.41947363055555]}, "type": "Feature", "id": "2101112305", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Casa Ronald McDonald", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2002-04-11T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'acolliment per a fam\u00edlies", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Fam\u00edlies", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Vall d'Hebron 59*63", "postalCode": "08000", "id": "2101112305"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.183101472222222, 41.40022398333333]}, "type": "Feature", "id": "2114093743", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Gent Gran", "district": "Eixample", "created": "2002-04-24T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 800 entl A80", "postalCode": "08013", "id": "2114093743"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1836096388888886, 41.38659097222222]}, "type": "Feature", "id": "2127124842", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Creu Roja Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "2002-05-07T00:00:00Z", "cats": ["Creu Roja Espanyola", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Fusina 6", "postalCode": "08003", "id": "2127124842"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2181267222222223, 41.40955195555556]}, "type": "Feature", "id": "242115911", "properties": {"neighborhood": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "name": "Departament de Benestar Social i Fam\u00edlia", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2000-08-29T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 al ciutad\u00e0", "Centres d'Informaci\u00f3", "Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Generalitat de Catalunya", "Administraci\u00f3 Auton\u00f2mica", "Administraci\u00f3 P\u00fablica", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Taulat 266*270", "postalCode": "08019", "id": "242115911"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "31132211", "properties": {"neighborhood": "05", "name": "FUND LLAR RESID DISMINUITS FINESTRELLES", "created": "2000-01-31T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Joan de la Cierva 8-12", "postalCode": "08950", "id": "31132211"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167480972222222, 41.42787505833333]}, "type": "Feature", "id": "33123336", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Centre Ocupacional GSIS Barcanova", "district": "Nou Barris", "created": "2000-02-02T00:00:00Z", "cats": ["Centre ocupacional", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Escultor Llimona 50", "postalCode": "08031", "id": "33123336"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1648122499999998, 41.43031807222222]}, "type": "Feature", "id": "33132444", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Servei Ocupacional d'Inserci\u00f3 Grupdem II", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2000-02-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cartell\u00e0 0175 bxs", "postalCode": "08031", "id": "33132444"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.138444, 41.39990920277778]}, "type": "Feature", "id": "333083627", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Residencial Augusta Park", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2000-11-28T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Cop\u00e8rnic 30*32 bxs", "postalCode": "08021", "id": "333083627"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161290277777778, 41.38384334444444]}, "type": "Feature", "id": "350111252", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Catalana Pro-afectats d'Osteog\u00e8nesis Imperfecta", "district": "Eixample", "created": "2000-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 562 Pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "350111252"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1759407777777775, 41.444566563888884]}, "type": "Feature", "id": "362103839", "properties": {"neighborhood": "Verdun", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Freire", "district": "Nou Barris", "created": "2000-12-27T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Antoni Gilabert i Bonet 55", "postalCode": "08042", "id": "362103839"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159667472222222, 41.413275533333334]}, "type": "Feature", "id": "60131707", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Servei Fam\u00edlies Col\u00b7laboradores", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2000-02-29T00:00:00Z", "cats": ["Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mare de D\u00e9u de la Salut 87 Pl B", "postalCode": "08024", "id": "60131707"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1923868055555555, 41.40107815]}, "type": "Feature", "id": "75990000322", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial La Sagrera", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Badajoz 130", "postalCode": "08018", "id": "75990000322"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.127809138888889, 41.394908163888886]}, "type": "Feature", "id": "75990002051", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Escola Professional Salesiana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Pg Sant Joan Bosco 42", "postalCode": "08017", "id": "75990002051"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159275861111111, 41.366547975]}, "type": "Feature", "id": "75990002849", "properties": {"neighborhood": "el Poble-sec", "name": "Associaci\u00f3 de la Par\u00e0lisi Cerebral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Tres Pins 31", "postalCode": "08038", "id": "75990002849"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175924361111111, 41.42187028888889]}, "type": "Feature", "id": "75990012443", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Tallers Guinardo Soc. Coop. Cat. Lda. (SSIL)", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Servei d'esport"], "address": "C Agregaci\u00f3 45*47", "postalCode": "08041", "id": "75990012443"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1082221666666667, 41.41496187222222]}, "type": "Feature", "id": "75990013652", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Edelweiss Vallvidrera", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Algarves 23 bxs", "postalCode": "08017", "id": "75990013652"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.187454972222222, 41.39504213888889]}, "type": "Feature", "id": "75990014077", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Centre de Formaci\u00f3 d'Adults CETUC", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Humanitats, lletres, ci\u00e8ncies socials", "Ensenyament no reglat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Almog\u00e0vers 68*70 5\u00e8", "postalCode": "08018", "id": "75990014077"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1827445277777775, 41.40493699444444]}, "type": "Feature", "id": "75990015054", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Associaci\u00f3 de Familiars de Malalts d'Alzheimer de Barcelona", "district": "Eixample", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Gent gran", "Societat", "Associacions", "Disminu\u00efts", "Suport social", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cartagena 182 local", "postalCode": "08013", "id": "75990015054"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.193441083333333, 41.43699761944444]}, "type": "Feature", "id": "75990015102", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Taller Escola Barcelona *Andana Estaci\u00f3", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Andana de l'Estaci\u00f3 0056", "postalCode": "08030", "id": "75990015102"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.188551222222222, 41.44048392222222]}, "type": "Feature", "id": "75990019087", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Taller Escola Barcelona *G St Andreu", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Gran de Sant Andreu 420", "postalCode": "08030", "id": "75990019087"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1388771388888888, 41.39766681111111]}, "type": "Feature", "id": "75990020151", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Instituci\u00f3 Cultural del CIC", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Batxillerat art\u00edstic", "Batxillerat", "Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Via Augusta 205", "postalCode": "08021", "id": "75990020151"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1765073333333333, 41.39187384722222]}, "type": "Feature", "id": "75990020599", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Ausi\u00e0s Marc", "district": "Eixample", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ausi\u00e0s Marc 0046 pral 2a", "postalCode": "08010", "id": "75990020599"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174945277777778, 41.39378067222222]}, "type": "Feature", "id": "75990021933", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Canava 2002 S.L.", "district": "Eixample", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bail\u00e8n 46 pral 1a*2a", "postalCode": "08010", "id": "75990021933"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1671275277777777, 41.39968399722222]}, "type": "Feature", "id": "75990022189", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Pallar\u00e8s", "district": "Eixample", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bail\u00e8n 150 2n 2a", "postalCode": "08037", "id": "75990022189"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1307976388888887, 41.39408665277778]}, "type": "Feature", "id": "75990029819", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nativitat Nostra Senyora", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bu\u00efgas 23 bxs", "postalCode": "08017", "id": "75990029819"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1748738333333333, 41.437513024999994]}, "type": "Feature", "id": "75990029841", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Taller Escola Barcelona *Bunyola", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bunyola 9", "postalCode": "08016", "id": "75990029841"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.158101611111111, 41.432741480555556]}, "type": "Feature", "id": "75990032077", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Carrilet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Campoamor 5", "postalCode": "08031", "id": "75990032077"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1142678333333333, 41.401819930555554]}, "type": "Feature", "id": "75990033118", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Boscana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Can Caralleu 0016", "postalCode": "08017", "id": "75990033118"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157168, 41.41016751666667]}, "type": "Feature", "id": "75990033549", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Francisco Darder", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Cardener 49", "postalCode": "08024", "id": "75990033549"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1771837777777776, 41.40723618333333]}, "type": "Feature", "id": "75990036858", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Tallers Blancs I (STO)", "district": "Eixample", "created": "1996-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Castillejos 0281", "postalCode": "08025", "id": "75990036858"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1302029166666667, 41.385554972222224]}, "type": "Feature", "id": "75990040320", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Escola Big Ben Idiomes", "district": "Les Corts", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Oci, lleure i joc", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Humanitats, lletres, ci\u00e8ncies socials", "Idiomes", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pl Comas 15 Entresol 01", "postalCode": "08028", "id": "75990040320"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.173829861111111, 41.38752475555555]}, "type": "Feature", "id": "75990041114", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de l'Hemof\u00edlia", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Via Laietana 57 1r 1a", "postalCode": "08003", "id": "75990041114"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1169212777777777, 41.3970691]}, "type": "Feature", "id": "75990049415", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Immaculada *Dom\u00ednguez Miralles", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Dom\u00ednguez i Miralles 25 bxs", "postalCode": "08034", "id": "75990049415"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141341361111111, 41.40554976111111]}, "type": "Feature", "id": "75990050152", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Elisa 22 1r", "postalCode": "08023", "id": "75990050152"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14615, 41.40764732222222]}, "type": "Feature", "id": "75990051715", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran San Miguel Arc\u00e1ngel", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Escipi\u00f3 17 Bxs", "postalCode": "08023", "id": "75990051715"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180624361111111, 41.42415578611111]}, "type": "Feature", "id": "75990054277", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Federaci\u00f3 Catalana d'Esports de Persones amb Discapacitat F\u00edsica", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Federacions Esportives", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Francesc T\u00e0rrega 48 bxs.", "postalCode": "08027", "id": "75990054277"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1658333055555556, 41.41700573888889]}, "type": "Feature", "id": "75990056448", "properties": {"neighborhood": "Can Bar\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Asistida Vil\u00b7la Salut", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Francesc Alegre 26", "postalCode": "08024", "id": "75990056448"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1775148888888887, 41.38582392222222]}, "type": "Feature", "id": "75990056531", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Escola T\u00e8cnico-Professional Xavier", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Av Francesc Camb\u00f3 12 bxs", "postalCode": "08003", "id": "75990056531"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276458888889]}, "type": "Feature", "id": "75990058380", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 de Parapl\u00e8gics i Grans Minusv\u00e0lids de Catalunya", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 7\u00e8 6", "postalCode": "08020", "id": "75990058380"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1687216388888886, 41.399069475]}, "type": "Feature", "id": "75990060606", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdaguer", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 382 2n 2a", "postalCode": "08037", "id": "75990060606"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148194972222222, 41.39390916944444]}, "type": "Feature", "id": "75990061621", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jubany I", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 578 pral 1a", "postalCode": "08021", "id": "75990061621"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190573222222222, 41.379023366666665]}, "type": "Feature", "id": "75990064933", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Centre Especial de Treball TEB Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Grau i Torras 0025", "postalCode": "08003", "id": "75990064933"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1428913888888887, 41.410839333333335]}, "type": "Feature", "id": "75990068535", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial L'Alba", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Portol\u00e0 6", "postalCode": "08023", "id": "75990068535"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1528438333333333, 41.37819656388889]}, "type": "Feature", "id": "75990069914", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nova Conviv\u00e8ncia", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 429 1r 1a", "postalCode": "08015", "id": "75990069914"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "75990070417", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'acolliment per a infants i joves"], "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "id": "75990070417", "name": "Centre d'Acolliment i Urg\u00e8ncies Infantils Josep Pallach"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1652222777777776, 41.386799088888885]}, "type": "Feature", "id": "75990070484", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran San Pancracio", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 602 4t", "postalCode": "08007", "id": "75990070484"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.173557833333333, 41.393724425]}, "type": "Feature", "id": "75990070884", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Rosben", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "G.V. Corts Catalanes 659 pral 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990070884"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.173944472222222, 41.39335294722222]}, "type": "Feature", "id": "75990071089", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 692 pral", "postalCode": "08010", "id": "75990071089"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1658714444444445, 41.39551708611111]}, "type": "Feature", "id": "75990074295", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Verge del Vinyet *Ll\u00faria", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Roger de Ll\u00faria 92 Pral", "postalCode": "08009", "id": "75990074295"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1796150555555553, 41.42184145277778]}, "type": "Feature", "id": "75990075218", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Centre de Dia AREP", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada"], "address": "Pg Maragall 124*126", "postalCode": "08027", "id": "75990075218"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13056925, 41.40936889444444]}, "type": "Feature", "id": "75990078258", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Guimbarda", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llu\u00e7an\u00e8s 48", "postalCode": "08022", "id": "75990078258"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1693980833333333, 41.427392052777776]}, "type": "Feature", "id": "75990082464", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Star", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Pg Maragall 306 bxs", "postalCode": "08031", "id": "75990082464"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.11055, 41.392134577777774]}, "type": "Feature", "id": "75990088994", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Maria Reina Siervas de Jes\u00fas", "district": "Les Corts", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Moneders 12", "postalCode": "08034", "id": "75990088994"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190581111111111, 41.423083963888885]}, "type": "Feature", "id": "75990089052", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Centre Educatiu Monlau", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Monlau 6", "postalCode": "08027", "id": "75990089052"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102984805555556, 41.41126431944444]}, "type": "Feature", "id": "75990089287", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Associaci\u00f3 de Pares de Persones amb Disminuci\u00f3 Ps\u00edquica-Mullerad", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Mont d'Ors\u00e0 22*24", "postalCode": "08017", "id": "75990089287"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1674221388888886, 41.42408658055555]}, "type": "Feature", "id": "75990089603", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Rel", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'esport"], "address": "C Montserrat de Casanovas 44", "postalCode": "08032", "id": "75990089603"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2114616944444445, 41.404285119444445]}, "type": "Feature", "id": "75990090396", "properties": {"neighborhood": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "name": "Centre Educatiu Fundaci\u00f3 de Restauraci\u00f3 i Hostalatge", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Pg Taulat 243 bxs", "postalCode": "08019", "id": "75990090396"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1524825, 41.391713527777775]}, "type": "Feature", "id": "75990090664", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Llar Montcor", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Muntaner 171 1r 1a", "postalCode": "08036", "id": "75990090664"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1411964444444442, 41.40022981111111]}, "type": "Feature", "id": "75990091422", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Llar de l'Avi", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Muntaner 411 pral 2a", "postalCode": "08021", "id": "75990091422"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1771719444444444, 41.38337485833333]}, "type": "Feature", "id": "75990096937", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre Excursionista de Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions esportives", "Esports", "Associacions", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius"], "address": "C Parad\u00eds 10 bxs", "postalCode": "08002", "id": "75990096937"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166288972222222, 41.42464795]}, "type": "Feature", "id": "75990098762", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Pedrell", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Pedrell 52*54 bxs", "postalCode": "08032", "id": "75990098762"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1717739999999996, 41.42803333888889]}, "type": "Feature", "id": "75990099889", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Centre Educatiu Bemen 3", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Cartell\u00e0 48", "postalCode": "08031", "id": "75990099889"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1660400833333333, 41.429929975]}, "type": "Feature", "id": "75990099894", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Servei de Ter\u00e0pia Ocupacional Grupdem", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Petrarca 14*16", "postalCode": "08031", "id": "75990099894"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.205437777777778, 41.40542560555556]}, "type": "Feature", "id": "75990105220", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Acolliment a la Vellesa I", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Pujades 273*275 01 1\u00aa", "postalCode": "08005", "id": "75990105220"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148193138888889, 41.40827255833333]}, "type": "Feature", "id": "75990106696", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Refugi d'Obreres", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Rep\u00fablica Argentina 16*18", "postalCode": "08023", "id": "75990106696"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1408635, 41.40807200277778]}, "type": "Feature", "id": "75990108312", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre Residencial Putxet", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Roca i Batlle 31*35 Torre", "postalCode": "08023", "id": "75990108312"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156800611111111, 41.434752816666666]}, "type": "Feature", "id": "75990112350", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica la Inmaculada-Salses", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Salses 74 bxs", "postalCode": "08031", "id": "75990112350"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1712731944444443, 41.44394617222222]}, "type": "Feature", "id": "75990113173", "properties": {"neighborhood": "Canyelles", "name": "Centre Ocupacional Taller  Escola Barcelona *Verdun", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Artesania 57", "postalCode": "08042", "id": "75990113173"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.134650722222222, 41.40916033055555]}, "type": "Feature", "id": "75990114865", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Nostra Senyora  del Pilar", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Gervasi 27", "postalCode": "08022", "id": "75990114865"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1780439166666663, 41.39077565833333]}, "type": "Feature", "id": "75990116588", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica San Pedro", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rda Sant Pere 60 Pral 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990116588"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.131556166666667, 41.377880222222224]}, "type": "Feature", "id": "75990122755", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Pre-Tallers Sant Josep SCL", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tenor Masini 67", "postalCode": "08028", "id": "75990122755"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161973222222222, 41.43784640277777]}, "type": "Feature", "id": "75990127413", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Sociosanitaria Assistida Psicocl\u00ednica Nuestra Se\u00f1ora de la Merced", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Hospitals i cl\u00edniques", "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "Sanitat", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Pg Universal 34", "postalCode": "08042", "id": "75990127413"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176068722222222, 41.402415133333335]}, "type": "Feature", "id": "75990129677", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Gaud\u00ed", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Val\u00e8ncia 433 1r", "postalCode": "08013", "id": "75990129677"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1719445, 41.417419075]}, "type": "Feature", "id": "75990131557", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Centre Educatiu Mare de D\u00e9u de Montserrat *Vars\u00f2via", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Vars\u00f2via 162", "postalCode": "08041", "id": "75990131557"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171431222222222, 41.42998896666666]}, "type": "Feature", "id": "75990133592", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Amor de Dios", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Vilapicina 21*25", "postalCode": "08031", "id": "75990133592"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1670508055555553, 41.39400372222222]}, "type": "Feature", "id": "75990144212", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Arag\u00f3", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Arag\u00f3 293", "postalCode": "08009", "id": "75990144212"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151894361111111, 41.40534718055555]}, "type": "Feature", "id": "75990148201", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Lesseps", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Maurici Serrahima 12 bxs", "postalCode": "08012", "id": "75990148201"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151717833333333, 41.40883977777778]}, "type": "Feature", "id": "75990150961", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica La Llar", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Verdi 219 1r 1a", "postalCode": "08024", "id": "75990150961"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.182164222222222, 41.41250193333333]}, "type": "Feature", "id": "75990161605", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent San Pablo", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Coll i Veh\u00ed 26 bxs", "postalCode": "08026", "id": "75990161605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.143958611111111, 41.41846285555555]}, "type": "Feature", "id": "75990169127", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Hogar La Salud", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Cardedeu 47 bxs", "postalCode": "08023", "id": "75990169127"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171916472222222, 41.38561443333333]}, "type": "Feature", "id": "75990169953", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre d'Estudis Polit\u00e8cnics", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Santa Anna 28", "postalCode": "08002", "id": "75990169953"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159345222222222, 41.42849377222222]}, "type": "Feature", "id": "75990171526", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Desalup-Horta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Bda Plana 7", "postalCode": "08032", "id": "75990171526"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176719583333333, 41.43143583055555]}, "type": "Feature", "id": "75990172119", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Centre Educatiu Santapau-Pifma", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Alella 51", "postalCode": "08016", "id": "75990172119"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.128673666666667, 41.40524766944444]}, "type": "Feature", "id": "75990173185", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Casa meva", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Vilana 10 bxs", "postalCode": "08022", "id": "75990173185"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1288037222222225, 41.40274705833333]}, "type": "Feature", "id": "75990173189", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Dol\u00e7a Llar", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Escoles Pies 100", "postalCode": "08017", "id": "75990173189"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.109856027777778, 41.40909024444444]}, "type": "Feature", "id": "75990173861", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia d'\u00c0vies Alba", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Ptge Santa Am\u00e8lia 1", "postalCode": "08017", "id": "75990173861"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169731333333333, 41.4319542]}, "type": "Feature", "id": "75990174206", "properties": {"neighborhood": "el Tur\u00f3 de la Peira", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Joan Josep", "district": "Nou Barris", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Habitatges tutelats per a la gent gran"], "address": "Pg Peira 42 entl", "postalCode": "08031", "id": "75990174206"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159074611111111, 41.40584814444444]}, "type": "Feature", "id": "75990178093", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Encarnaci\u00f3 27*29", "postalCode": "08012", "id": "75990178093"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1609135, 41.43105589722222]}, "type": "Feature", "id": "75990210618", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Vent", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Vent 4*LB", "postalCode": "08031", "id": "75990210618"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166501388888889, 41.39803583055556]}, "type": "Feature", "id": "75990210628", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Diagonal", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Av Diagonal 343 3r 2a i 3a", "postalCode": "08037", "id": "75990210628"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.145360111111111, 41.39440623055555]}, "type": "Feature", "id": "75990212066", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Institut de Sociologia i Psicologia Aplicades", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Organitzacions No Governamentals (ONG)", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Sanitat", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Treball, industria, comer\u00e7 i serveis", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Amig\u00f3 19 entl L", "postalCode": "08021", "id": "75990212066"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1536264722222223, 41.40493638333333]}, "type": "Feature", "id": "75990212200", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n Lesseps", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Santa \u00c0gata 41", "postalCode": "08012", "id": "75990212200"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.173557833333333, 41.393724425]}, "type": "Feature", "id": "75990212206", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ontalva", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 659 3r", "postalCode": "08010", "id": "75990212206"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.149913361111111, 41.39365857777778]}, "type": "Feature", "id": "75990218314", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centro Condal de Artesania per Adolescents i Adults Psic\u00f2tics (STO)", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "Muntaner 217 Principal", "postalCode": "08036", "id": "75990218314"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1556106666666666, 41.39106556388889]}, "type": "Feature", "id": "75990218351", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre d'Intervenci\u00f3 Psicologica, An\u00e0lisi i Integraci\u00f3 Social SCP", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Centres de salut mental per adults", "Salut mental", "Sanitat", "Centres de dia salut mental", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Aribau 0119 1r 2a", "postalCode": "08036", "id": "75990218351"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1187798333333334, 41.420988091666665]}, "type": "Feature", "id": "75990218361", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vil\u00b7la Magda", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Col\u00f2nia del Tibidabo 3 bxs", "postalCode": "08035", "id": "75990218361"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1626911944444442, 41.433076763888884]}, "type": "Feature", "id": "75990218364", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Masdeu Hogar", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Mestre Dalmau 3", "postalCode": "08031", "id": "75990218364"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1594658055555556, 41.393776844444446]}, "type": "Feature", "id": "75990218365", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Catalunya I", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Catalunya 109 4t 2a", "postalCode": "08008", "id": "75990218365"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176229944444444, 41.394038172222224]}, "type": "Feature", "id": "75990226793", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia G. Prosenes", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Persones amb discapacitat"], "address": "Pl Tetuan 2 02", "postalCode": "08010", "id": "75990226793"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.162535194444444, 41.395920105555554]}, "type": "Feature", "id": "75990226795", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Esguard", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Proven\u00e7a 275 5\u00e8", "postalCode": "08037", "id": "75990226795"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1768441666666667, 41.393572991666666]}, "type": "Feature", "id": "75990231855", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Llar resid\u00e8ncia II", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Joan 35*37 Principal 02", "postalCode": "08010", "id": "75990231855"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.163313611111111, 41.43426633333333]}, "type": "Feature", "id": "75990231856", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Barcelona", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Fabra i Puig 395", "postalCode": "08031", "id": "75990231856"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1562171388888887, 41.386873308333335]}, "type": "Feature", "id": "75990231857", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Palau", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Val\u00e8ncia 176 5\u00e8 2a", "postalCode": "08011", "id": "75990231857"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1661350277777776, 41.40232972222222]}, "type": "Feature", "id": "75990231860", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Bon rep\u00f2s", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Joan 156 bxs", "postalCode": "08037", "id": "75990231860"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179547222222222, 41.39821179444444]}, "type": "Feature", "id": "75990231863", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Llar resid\u00e8ncia I", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 727 3r 4t", "postalCode": "08013", "id": "75990231863"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1605737777777776, 41.38330398611111]}, "type": "Feature", "id": "75990231874", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Llar resid\u00e8ncia III", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 554 pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "75990231874"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1504285277777777, 41.40408273055555]}, "type": "Feature", "id": "75990233324", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Mare Caterina Coromina", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Pr\u00edncep d'Ast\u00faries 42 bxs", "postalCode": "08012", "id": "75990233324"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1528438333333333, 41.37819656388889]}, "type": "Feature", "id": "75990263649", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Arrels", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "G.V. Corts Catalanes 429 Entl", "postalCode": "08015", "id": "75990263649"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1686733888888887, 41.38282565833333]}, "type": "Feature", "id": "75990274663", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Rita", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Doctor Dou 12", "postalCode": "08001", "id": "75990274663"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1777683333333333, 41.37976578888889]}, "type": "Feature", "id": "75990274667", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Merc\u00e8", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Rull 1", "postalCode": "08002", "id": "75990274667"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1603641944444445, 41.42277516666667]}, "type": "Feature", "id": "75990274669", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Clara", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Santa Ot\u00edlia 13*15", "postalCode": "08032", "id": "75990274669"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16988425, 41.3999036]}, "type": "Feature", "id": "75990274672", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Diagonal I", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Joan 104 3r 2a", "postalCode": "08037", "id": "75990274672"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1629214444444442, 41.404676502777775]}, "type": "Feature", "id": "75990282279", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Especial de Treball Labor-90", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Trav Gr\u00e0cia 263 pral", "postalCode": "08024", "id": "75990282279"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1703732777777778, 41.40298511111111]}, "type": "Feature", "id": "75990282598", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sagrada Fam\u00edlia 2", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Rossell\u00f3 344 \u00e0tic", "postalCode": "08025", "id": "75990282598"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175203472222222, 41.38885555555556]}, "type": "Feature", "id": "75990282599", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Cel Obert", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Trafalgar 12 entl 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990282599"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1862403055555553, 41.43880820555555]}, "type": "Feature", "id": "75990282603", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sant Andreu de Palomar", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Agust\u00ed i Mil\u00e0 78", "postalCode": "08030", "id": "75990282603"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1625229444444445, 41.39704808055556]}, "type": "Feature", "id": "75990282607", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa nostra", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 369 2n", "postalCode": "08037", "id": "75990282607"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1611149444444444, 41.40193633611111]}, "type": "Feature", "id": "75990282616", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per la Integraci\u00f3 i el Desenvolupament Hum\u00e0", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "75990282616"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1415586944444445, 41.40023198055555]}, "type": "Feature", "id": "75990288168", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pro Avis en Fam\u00edlia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Muntaner 402 1r", "postalCode": "08006", "id": "75990288168"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1765073333333333, 41.39187384722222]}, "type": "Feature", "id": "75990288218", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre d'acolliment per a gent gran Estel I", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ausi\u00e0s Marc 46 pral 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990288218"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1827492222222222, 41.424122616666665]}, "type": "Feature", "id": "75990288221", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Mare de D\u00e9u de Montserrat", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Cienfuegos 27 bxs", "postalCode": "08027", "id": "75990288221"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1588168055555554, 41.38944816666667]}, "type": "Feature", "id": "75990288223", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Din", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Val\u00e8ncia 191 5\u00e8 6a", "postalCode": "08011", "id": "75990288223"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176710055555555, 41.396090344444445]}, "type": "Feature", "id": "75990288226", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Roger de Flor, S.L.", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 0669*LB Ppal 1\u00aa", "postalCode": "08013", "id": "75990288226"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15105425, 41.39355125555556]}, "type": "Feature", "id": "75990288228", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sant Daniel I", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Londres 94 1r 1a", "postalCode": "08036", "id": "75990288228"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1597859166666664, 41.38337195]}, "type": "Feature", "id": "75990288229", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Llar Malpa", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 541 pral", "postalCode": "08011", "id": "75990288229"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1823093055555556, 41.384171783333336]}, "type": "Feature", "id": "75990288237", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Obra social Santa Maria del Mar", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Born 0003 Baix", "postalCode": "08003", "id": "75990288237"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "75990293983", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Xala terapia social", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-11-25T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pere Verg\u00e9s 0001", "postalCode": "08020", "id": "75990293983"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1607165555555556, 41.398839663888886]}, "type": "Feature", "id": "75990293992", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Educatiu Blancafort", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Idiomes", "Ensenyament no reglat", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau superior", "Formaci\u00f3 professional"], "address": "Bonavista 30", "postalCode": "08012", "id": "75990293992"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161486138888889, 41.38399253888889]}, "type": "Feature", "id": "75990294074", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Centre Resid\u00e8ncial Geri\u00e0tric Gibhern", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 566 \u00e0t", "postalCode": "08011", "id": "75990294074"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1668507777777775, 41.41601185277778]}, "type": "Feature", "id": "75990294076", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Catalunya", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Francesc Alegre 4", "postalCode": "08024", "id": "75990294076"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1601124166666668, 41.42175555833333]}, "type": "Feature", "id": "75990294077", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Los Olivos", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Montserrat de Casanovas 201*209 bxs", "postalCode": "08032", "id": "75990294077"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1613675277777777, 41.388927966666664]}, "type": "Feature", "id": "75990294079", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Pau", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Doctor Letamendi 35 2n 2a", "postalCode": "08007", "id": "75990294079"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17623, 41.394038116666664]}, "type": "Feature", "id": "75990294080", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Olivaret Eixample", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Tetuan 2 pral 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990294080"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.114343972222222, 41.40708245277778]}, "type": "Feature", "id": "75990325146", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bet\u00e0nia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Vallvidrera 34", "postalCode": "08017", "id": "75990325146"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.153372111111111, 41.40739251388889]}, "type": "Feature", "id": "75990325148", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdi", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Verdi 142", "postalCode": "08012", "id": "75990325148"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1643394166666665, 41.377972316666664]}, "type": "Feature", "id": "75990333996", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Escola Pia Sant Antoni", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 prim\u00e0ria", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3 infantil (Parvularis)", "Educaci\u00f3 infantil", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Rda Sant Pau 72", "postalCode": "08001", "id": "75990333996"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16625825, 41.40795191111111]}, "type": "Feature", "id": "75990334213", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Nogu\u00e9s", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Ptge Nogu\u00e9s 25", "postalCode": "08025", "id": "75990334213"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1783973888888886, 41.37794345277778]}, "type": "Feature", "id": "75990334215", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Collserola", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Josep Anselm Clav\u00e9 6 pral 1a", "postalCode": "08002", "id": "75990334215"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164024527777778, 41.39131930833333]}, "type": "Feature", "id": "75990334221", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Anna", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arag\u00f3 268 1r 1a", "postalCode": "08007", "id": "75990334221"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176159388888889, 41.39286290555555]}, "type": "Feature", "id": "75990334227", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Gure Etxea I", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bail\u00e8n 28 pral", "postalCode": "08010", "id": "75990334227"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176013972222222, 41.39320877222222]}, "type": "Feature", "id": "75990334228", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verge del Roser", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Casp 82 pral 2a", "postalCode": "08010", "id": "75990334228"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155336611111111, 41.38853219166667]}, "type": "Feature", "id": "75990342097", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Hotel Resid\u00e8ncia Ficus", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Mallorca 0163", "postalCode": "08036", "id": "75990342097"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16789425, 41.39016388333333]}, "type": "Feature", "id": "75990343520", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Passeig de Gr\u00e0cia", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Gr\u00e0cia 24 2n", "postalCode": "08007", "id": "75990343520"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176229944444444, 41.394038172222224]}, "type": "Feature", "id": "75990349597", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida El Balanc\u00ed", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Tetuan 2 1r 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990349597"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1528438333333333, 41.37819656388889]}, "type": "Feature", "id": "75990349600", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Vallserena", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 429 Pral 2a", "postalCode": "08015", "id": "75990349600"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.168403777777778, 41.391890133333334]}, "type": "Feature", "id": "75990356408", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica l'Arbo\u00e7", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pau Claris 112 Principal", "postalCode": "08009", "id": "75990356408"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1680950833333332, 41.38108223611111]}, "type": "Feature", "id": "75990356594", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Acayser del Carme", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Carme 64 pral", "postalCode": "08001", "id": "75990356594"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.186410722222222, 41.42181916111111]}, "type": "Feature", "id": "75990362443", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Centre Educatiu Roca", "district": "Sant Andreu", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Av Meridiana 263 bxs", "postalCode": "08027", "id": "75990362443"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1540536666666665, 41.397438333333334]}, "type": "Feature", "id": "75990364656", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Augusta", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Via Augusta 29*31", "postalCode": "08006", "id": "75990364656"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16988425, 41.3999036]}, "type": "Feature", "id": "75990369459", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Diagonal II", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Joan 104 4t 2\u00aa", "postalCode": "08037", "id": "75990369459"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157254861111111, 41.375189425]}, "type": "Feature", "id": "75990398831", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Centre d'Estudis Aites", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Tecnologia, t\u00e8cnica", "Ensenyament no reglat", "Idiomes", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Paral.lel 158*LB bxs", "postalCode": "08015", "id": "75990398831"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176159388888889, 41.39286290555555]}, "type": "Feature", "id": "75990399005", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Gure Etxea II", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bail\u00e8n 28 4t 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990399005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.123495611111111, 41.40446907222222]}, "type": "Feature", "id": "75990399006", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Ergos", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Pomaret 25", "postalCode": "08017", "id": "75990399006"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1405321944444444, 41.430430380555556]}, "type": "Feature", "id": "75990400359", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Associaci\u00f3 Catalana d'Espina B\u00edfida i Hidrocef\u00e0lia", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "GAM", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sorolla 10 Baixos", "postalCode": "08035", "id": "75990400359"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1766315, 41.41043610833333]}, "type": "Feature", "id": "75990401663", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Fundacio Eul\u00e0lia Torras de Be\u00e0", "district": "Eixample", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "Dos de Maig 301", "postalCode": "08025", "id": "75990401663"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.129916777777778, 41.397639383333335]}, "type": "Feature", "id": "75990405548", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Fundaci\u00f3n Mor\u00edn", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general"], "address": "Via Augusta 0281 bxs", "postalCode": "08017", "id": "75990405548"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1499886666666668, 41.39968616944444]}, "type": "Feature", "id": "75990409594", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Balmes", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-09-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Balmes 248", "postalCode": "08006", "id": "75990409594"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1711898888888888, 41.39194505277778]}, "type": "Feature", "id": "75990410937", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Gran Via", "district": "Eixample", "created": "1996-11-25T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 637 1r 1a", "postalCode": "08010", "id": "75990410937"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1707222777777777, 41.399576394444445]}, "type": "Feature", "id": "75990412962", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran S\u00e8nior Centre I", "district": "Eixample", "created": "1996-11-25T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Av Diagonal 370 1r 1a", "postalCode": "08037", "id": "75990412962"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1790659166666666, 41.37801989166667]}, "type": "Feature", "id": "75990423758", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Medinaceli", "district": "Ciutat Vella", "created": "1997-03-22T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pl Duc de Medinaceli 5 1r 4a", "postalCode": "08002", "id": "75990423758"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1934984444444443, 41.39812156944444]}, "type": "Feature", "id": "75990426150", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Centre Especial de Treball SIFU", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1997-03-22T00:00:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pallars 141*143", "postalCode": "08018", "id": "75990426150"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.128156027777778, 41.37444734444445]}, "type": "Feature", "id": "75990427163", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Rac\u00f3 de Pau", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1997-03-22T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sugranyes 31 1r", "postalCode": "08028", "id": "75990427163"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1810052499999997, 41.405629230555554]}, "type": "Feature", "id": "75990431766", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Centre Dia Leal", "district": "Eixample", "created": "1997-04-05T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Val\u00e8ncia 524 entl A 4a", "postalCode": "08013", "id": "75990431766"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.129810527777778, 41.37083341666667]}, "type": "Feature", "id": "75990434496", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Pis Terap\u00e8utic Ester\u00e0s", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1997-05-10T00:00:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ester\u00e0s 15*17 4t 4 7a", "postalCode": "08028", "id": "75990434496"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1358469444444443, 41.41158559722222]}, "type": "Feature", "id": "75990439373", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Adana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1997-06-15T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Tibidabo 15", "postalCode": "08022", "id": "75990439373"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.158094333333333, 41.39477635]}, "type": "Feature", "id": "75990460196", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Transports Ciutat Comtal", "district": "Eixample", "created": "1997-07-26T00:00:00Z", "cats": ["Transport adaptat", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Companyies d'autocars l\u00ednies regulars", "Transports terrestres", "Transports", "Transports per a disminu\u00efts", "Transports especials"], "address": "Rbla Catalunya 123 2n", "postalCode": "08008", "id": "75990460196"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1546981666666665, 41.379725175]}, "type": "Feature", "id": "75990471472", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "West One School", "district": "Eixample", "created": "1997-09-06T00:00:00Z", "cats": ["Idiomes", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 465", "postalCode": "08015", "id": "75990471472"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161030611111111, 41.40204517222222]}, "type": "Feature", "id": "75990473092", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Educatiu Vida Montserrat", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1997-08-16T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "75990473092"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166563083333333, 41.38780613888889]}, "type": "Feature", "id": "75990480575", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Jard\u00ed 2000", "district": "Eixample", "created": "1998-01-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 618 pral 1a", "postalCode": "08007", "id": "75990480575"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1305804444444445, 41.371479575]}, "type": "Feature", "id": "75990483968", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Llar  Sants", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1997-12-20T00:00:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sugranyes 103", "postalCode": "08028", "id": "75990483968"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1851085555555554, 41.41178061944444]}, "type": "Feature", "id": "75990488329", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Associaci\u00f3 pro Persones amb Par\u00e0lisi Cerebral Esclat", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-03-28T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Muntanya 61", "postalCode": "08026", "id": "75990488329"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1738297777777777, 41.38752480833333]}, "type": "Feature", "id": "75990497605", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran L'Eixample III", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-05-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Via Laietana 57 2n 2a", "postalCode": "08003", "id": "75990497605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1433264166666666, 41.37162345]}, "type": "Feature", "id": "75990532014", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Escola d'Adults Disced", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-05-16T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Pere d'Abanto 4*6 bxs", "postalCode": "08014", "id": "75990532014"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.125877111111111, 41.40386700277778]}, "type": "Feature", "id": "75990532387", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Iradier", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-05-23T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Iradier 5*LB bxs", "postalCode": "08017", "id": "75990532387"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.136032972222222, 41.37413565]}, "type": "Feature", "id": "75990533922", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Federaci\u00f3 AICE", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-06-06T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Fern\u00e1ndez Dur\u00f3 0024 bxs", "postalCode": "08014", "id": "75990533922"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1543865833333333, 41.39626828888889]}, "type": "Feature", "id": "75990536611", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Helv\u00e8tia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-07-11T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Comte de Salvatierra 6 pral", "postalCode": "08006", "id": "75990536611"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.144066638888889, 41.40377712777778]}, "type": "Feature", "id": "75990536921", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bondia Grau", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-07-11T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C R\u00edos Rosas 21", "postalCode": "08006", "id": "75990536921"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.10298475, 41.41126425555555]}, "type": "Feature", "id": "75990539732", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Associaci\u00f3 Esportiva BCN per a Persones amb Discapacitats Ps\u00edquiques", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-09-05T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Mont d'Ors\u00e0 22*24", "postalCode": "08017", "id": "75990539732"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.135703, 41.383079080555554]}, "type": "Feature", "id": "75990548005", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Centre de Dia \u00c0gora", "district": "Les Corts", "created": "1998-12-19T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Comtes de Bell-lloc 180", "postalCode": "08014", "id": "75990548005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.134506, 41.38425067777778]}, "type": "Feature", "id": "75990555401", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Aviparc Centre de Dia", "district": "Les Corts", "created": "1999-03-13T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Comtes de Bell-lloc 189*195", "postalCode": "08014", "id": "75990555401"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15309325, 41.37834003333333]}, "type": "Feature", "id": "75990555468", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Vallserena 2", "district": "Eixample", "created": "1999-03-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 433 2n 1a", "postalCode": "08015", "id": "75990555468"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2012321666666668, 41.40437551111111]}, "type": "Feature", "id": "75990560571", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Centre Ter\u00e0pia Ocupacional d'ASPACE", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1999-04-19T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Bilbao 95*97", "postalCode": "08005", "id": "75990560571"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1632613055555554, 41.42655504166667]}, "type": "Feature", "id": "75990564145", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "La Nau Taller d'Arts Pl\u00e0stiques", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1999-06-05T00:00:00Z", "cats": ["Cultura, arts, arquitectura", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Artesania, manualitats", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Peris i Mencheta 23", "postalCode": "08032", "id": "75990564145"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1690497499999997, 41.41341335833333]}, "type": "Feature", "id": "75990595388", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Agalma SCCL", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1999-05-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres salut mental i gabinets psicol\u00f2gics", "Centres m\u00e8dics privats", "Sanitat", "Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Castillejos 421*423", "postalCode": "08024", "id": "75990595388"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179761, 41.41719109722222]}, "type": "Feature", "id": "75990598470", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Centre Especial de Treball Artesania VEM", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1999-06-05T00:00:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Escornalbou 0001 Baix", "postalCode": "08041", "id": "75990598470"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.204211777777778, 41.39816378888889]}, "type": "Feature", "id": "75990600671", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Taxi Amic", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1999-06-26T00:00:00Z", "cats": ["Transport adaptat", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Companyies de taxis", "Transports terrestres", "Transports", "Transports per a disminu\u00efts", "Transports especials"], "address": "C Taulat 24 bxs", "postalCode": "08005", "id": "75990600671"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1714486666666666, 41.37974860833334]}, "type": "Feature", "id": "75990601683", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 Casal dels Infants Acci\u00f3 Social als Barris *Junta de Comer\u00e7", "district": "Ciutat Vella", "created": "1999-07-03T00:00:00Z", "cats": ["Humanitats i Lletres", "Associacions", "Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Casals infantils", "Espais de participaci\u00f3 ciutadana", "Cultura i lleure", "Casals i espais per a joves", "Serveis d'acc\u00e9s a Internet gratu\u00eft", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Junta de Comer\u00e7 16", "postalCode": "08001", "id": "75990601683"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178037944444444, 41.42968698611111]}, "type": "Feature", "id": "75990603437", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Centre de dia Nous Avis", "district": "Nou Barris", "created": "1999-07-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Emili Roca 31", "postalCode": "08016", "id": "75990603437"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1761749444444445, 41.411789794444445]}, "type": "Feature", "id": "75990609764", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Ales Associaci\u00f3", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1999-10-16T00:00:00Z", "cats": ["Lleure", "Oci i lleure", "Associacions", "Disminu\u00efts", "Suport social", "Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ptge Dos de Maig 1-3 bxs", "postalCode": "08041", "id": "75990609764"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.183696527777778, 41.41214368055555]}, "type": "Feature", "id": "75990610567", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Centre de Dia Amunt", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2000-01-08T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Ripoll\u00e8s 8*10", "postalCode": "08026", "id": "75990610567"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.205223611111111, 41.39791507222222]}, "type": "Feature", "id": "75990663665", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia  Geri\u00e0trica Ic\u00e0ria Residencial", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2000-07-08T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Poblenou 5", "postalCode": "08005", "id": "75990663665"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178333861111111, 41.406628525]}, "type": "Feature", "id": "75990666270", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Las Acacias", "district": "Eixample", "created": "2000-07-08T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Castillejos 260*266 bxs", "postalCode": "08013", "id": "75990666270"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146471611111111, 41.37192151388889]}, "type": "Feature", "id": "75990688278", "properties": {"neighborhood": "la Font de la Guatlla", "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Psicosocial - Fundaci\u00f3 Salut i Comunitat", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2001-02-10T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Germ\u00e0 12 1\u00e8", "postalCode": "08004", "id": "75990688278"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1600451944444443, 41.410385624999996]}, "type": "Feature", "id": "75990691543", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Adegius", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2001-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ca l'Alegre de Dalt 72*74", "postalCode": "08024", "id": "75990691543"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1425258333333335, 41.42974266388889]}, "type": "Feature", "id": "75990695679", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bacumar", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2001-03-24T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Dom\u00e8nech i Montaner 2*10", "postalCode": "08035", "id": "75990695679"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1620607222222223, 41.38508245277778]}, "type": "Feature", "id": "75990706118", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assitida per a Gent Gran Las Violetas", "district": "Eixample", "created": "2001-09-25T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 573 1r", "postalCode": "08011", "id": "75990706118"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159079361111111, 41.38284036666667]}, "type": "Feature", "id": "75990707600", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre Residencial Geri\u00e0tric Gibhern 2000", "district": "Eixample", "created": "2001-07-07T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 533 1r 1a*2a", "postalCode": "08011", "id": "75990707600"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1147530555555556, 41.39932989722222]}, "type": "Feature", "id": "75990708633", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pedralbes Park", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2001-07-07T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pere II de Montcada 20", "postalCode": "08034", "id": "75990708633"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1614222499999998, 41.43281196666666]}, "type": "Feature", "id": "75990716647", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre de Dia Avi-Dia", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2001-10-20T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Torrent de Can Mariner 47", "postalCode": "08031", "id": "75990716647"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1665013055555553, 41.39803581388889]}, "type": "Feature", "id": "75990718923", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verdaguer", "district": "Eixample", "created": "2001-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Diagonal 343 2n 2a", "postalCode": "08037", "id": "75990718923"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1529214444444444, 41.37728032222222]}, "type": "Feature", "id": "75990719555", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nova Alegria", "district": "Eixample", "created": "2001-11-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 420 bxs", "postalCode": "08015", "id": "75990719555"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1739666944444442, 41.39110633611111]}, "type": "Feature", "id": "75990719587", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Mussol", "district": "Eixample", "created": "2001-11-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bruc 32 pral", "postalCode": "08010", "id": "75990719587"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1673130555555553, 41.39442863888889]}, "type": "Feature", "id": "75990727436", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Roger de Ll\u00faria", "district": "Eixample", "created": "2002-03-16T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Roger de Ll\u00faria 68", "postalCode": "08009", "id": "75990727436"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1918179999999996, 41.42333025]}, "type": "Feature", "id": "75990738497", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "SSIL. Grupdem", "district": "Sant Andreu", "created": "2002-05-04T00:00:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Berenguer de Palou 52*62", "postalCode": "08027", "id": "75990738497"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "90110813", "properties": {"cats": ["Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "2000-03-30T00:00:00Z", "id": "90110813", "name": "Pis Resid\u00e8ncia per menors magribins C\u00e0ritas"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1374905833333333, 41.360587019444445]}, "type": "Feature", "id": "92086000045", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Centre de Serveis Socials de La Marina", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Foneria 19", "postalCode": "08038", "id": "92086000045"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146222472222222, 41.358577425]}, "type": "Feature", "id": "92086000064", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Complex Esportiu Municipal La Bascula", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1989-10-09T00:00:00Z", "cats": ["B\u00e0squet", "Instal.lacions esportives", "Esports", "Defensa personal", "Educaci\u00f3 f\u00edsica", "Futbol", "Futbol-sala", "Gimn\u00e0stica aer\u00f2bic", "Gimn\u00e0stica manteniment", "Gimn\u00e0stica r\u00edtmica", "Handbol", "Judo", "Mini-b\u00e0squet", "Musculaci\u00f3", "Voleibol", "Arts marcials", "Gimn\u00e0stica", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Foc 132", "postalCode": "08038", "id": "92086000064"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164909277777778, 41.379910683333335]}, "type": "Feature", "id": "92086000368", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u del Carme", "district": "Ciutat Vella", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bisbe Laguarda 1 bxs", "postalCode": "08001", "id": "92086000368"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1665508333333334, 41.37984115555555]}, "type": "Feature", "id": "92086000418", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre de Serveis Socials Raval Nord", "district": "Ciutat Vella", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Carme 101*109 2n", "postalCode": "08001", "id": "92086000418"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164684888888889, 41.38477150833333]}, "type": "Feature", "id": "92086000527", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre PARROQUIAL ST. PERE NOLASC", "district": "Ciutat Vella", "created": "1985-02-12T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Castella 0006", "postalCode": "08001", "id": "92086000527"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1758535277777775, 41.37750137222222]}, "type": "Feature", "id": "92086000573", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Josep - Santa M\u00f2nica", "district": "Ciutat Vella", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C la Rambla 9", "postalCode": "08002", "id": "92086000573"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086000604", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1985-06-13T00:00:00Z", "id": "92086000604", "name": "Resid\u00e8ncia juvenil Junta de Comer\u00e7"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178504222222222, 41.38253832777778]}, "type": "Feature", "id": "92086000913", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Casa de Rec\u00e9s - Fundaci\u00f3 de l'Esperan\u00e7a", "district": "Ciutat Vella", "created": "1985-06-13T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'acolliment per a dones", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Dones", "Serveis Socials - Ciutat", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Centres residencials per infants i adolescents"], "address": "C Palma de Sant Just 4", "postalCode": "08002", "id": "92086000913"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.162639611111111, 41.3891657]}, "type": "Feature", "id": "92086001062", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 de Diab\u00e8tics de Catalunya", "district": "Eixample", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "GAM"], "address": "C Balmes 47 2a entresol", "postalCode": "08007", "id": "92086001062"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1923868055555555, 41.40107815]}, "type": "Feature", "id": "92086001654", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Pancra\u00e7", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Badajoz 130", "postalCode": "08018", "id": "92086001654"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1724890277777775, 41.37281362777778]}, "type": "Feature", "id": "92086001687", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Pere Claver", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1988-10-27T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Palaud\u00e0ries 23", "postalCode": "08004", "id": "92086001687"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2117932500000004, 41.416481749999996]}, "type": "Feature", "id": "92086001833", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Centre de Serveis Socials Bes\u00f2s", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Prim 87*89 2n", "postalCode": "08019", "id": "92086001833"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1602450555555555, 41.378251347222225]}, "type": "Feature", "id": "92086002210", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Club Esportiu Casal de Sords de Barcelona", "district": "Eixample", "created": "1987-05-07T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Tamarit 0153", "postalCode": "08015", "id": "92086002210"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164352722222222, 41.37282694722222]}, "type": "Feature", "id": "92086002339", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Club Atl\u00e8tic Running", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius", "Associacions"], "address": "C Elkano 24*26 Bxs", "postalCode": "08004", "id": "92086002339"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1368810555555555, 41.37526774444444]}, "type": "Feature", "id": "92086002384", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Centre de Serveis Socials Cotxeres de Sants", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sants 79*81", "postalCode": "08014", "id": "92086002384"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086003398", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "id": "92086003398", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Llar Infantil F\u00e0tima"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1564466388888888, 41.41940034722222]}, "type": "Feature", "id": "92086003401", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Mont Carmel", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Santuari 116", "postalCode": "08032", "id": "92086003401"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15781325, 41.38427465833333]}, "type": "Feature", "id": "92086003885", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Obra d'Integraci\u00f3 Social", "district": "Eixample", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Promocio i suport salut", "Salut", "Comunitats terap\u00e8utiques", "Drogodepend\u00e8ncies", "Sanitat", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Villarroel 81 1\u00e9", "postalCode": "08011", "id": "92086003885"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1796066944444443, 41.408147130555555]}, "type": "Feature", "id": "92086004572", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Ignasi de Loiola", "district": "Eixample", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Proven\u00e7a 544", "postalCode": "08025", "id": "92086004572"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1752381666666665, 41.43043524722222]}, "type": "Feature", "id": "92086004773", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Parr\u00f2quia de Santa Eul\u00e0lia de Vilapicina", "district": "Nou Barris", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Fabra i Puig 260", "postalCode": "08016", "id": "92086004773"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1798675, 41.42482600277778]}, "type": "Feature", "id": "92086004786", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Associaci\u00f3 de Fam\u00edlies per l'Ajuda al Poliomel\u00edtic", "district": "Sant Andreu", "created": "1985-06-10T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Manigua 66 3r i 4t", "postalCode": "08027", "id": "92086004786"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190442833333333, 41.439956547222216]}, "type": "Feature", "id": "92086004929", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 V\u00eddues i Orfes Ex\u00e8rcits IV Regi\u00f3", "district": "Sant Andreu", "created": "1987-03-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Resid\u00e8ncia 10", "postalCode": "08030", "id": "92086004929"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1985641944444443, 41.41662459444444]}, "type": "Feature", "id": "92086005103", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Centre de Serveis Socials Sant Mart\u00ed-Verneda", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Selva de Mar 215 3r", "postalCode": "08020", "id": "92086005103"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1480295555555555, 41.39536582777778]}, "type": "Feature", "id": "92086005330", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Fundaci\u00f3 Mediterr\u00e0nia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1985-12-11T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Disminu\u00efts", "Suport social", "Altres associacions de suport social", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Muntaner 0260 entl 3r", "postalCode": "08021", "id": "92086005330"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1365803055555554, 41.42795201111111]}, "type": "Feature", "id": "92086005373", "properties": {"neighborhood": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Gen\u00eds dels Agudells", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Saldes 3", "postalCode": "08035", "id": "92086005373"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13325775, 41.406676266666665]}, "type": "Feature", "id": "92086005409", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Parr\u00f2quia dels Sants Gervasi i Protasi, Mare de D\u00e9u de la Bonanova", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Bonanova 12", "postalCode": "08022", "id": "92086005409"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086005496", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "id": "92086005496", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Casa Solaz infantil"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1557537222222223, 41.424213280555556]}, "type": "Feature", "id": "92086005555", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Parr\u00f2quia de Santa Teresa de Jes\u00fas", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Llobreg\u00f3s 128*130", "postalCode": "08032", "id": "92086005555"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1586709444444443, 41.433046366666666]}, "type": "Feature", "id": "92086005636", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Joan d'Horta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Rectoria 1", "postalCode": "08031", "id": "92086005636"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.18078525, 41.44192860277777]}, "type": "Feature", "id": "92086005767", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Centre de Serveis Socials Guineueta-Verdun-Prosperitat", "district": "Nou Barris", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Enric Casanovas 73*77", "postalCode": "08016", "id": "92086005767"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13903525, 41.414223875]}, "type": "Feature", "id": "92086006170", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Lexia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Gomis 102*104", "postalCode": "08023", "id": "92086006170"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1073938333333335, 41.39564593888889]}, "type": "Feature", "id": "92086006199", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Institut de Pedagogia Terap\u00e8utica Jeroni de Moragas", "district": "Les Corts", "created": "1989-03-06T00:00:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Panam\u00e0 0018", "postalCode": "08034", "id": "92086006199"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1248936944444443, 41.4050809]}, "type": "Feature", "id": "92086006234", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial F\u00e0sia-Sarri\u00e0", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'esport"], "address": "C Iradier 28", "postalCode": "08017", "id": "92086006234"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1169276666666668, 41.401359649999996]}, "type": "Feature", "id": "92086006247", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Nad\u00eds", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C R\u00e0fols 13*15", "postalCode": "08034", "id": "92086006247"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1593770555555554, 41.37626655555555]}, "type": "Feature", "id": "92086007152", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Pere Calders", "district": "Eixample", "created": "1989-04-21T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cal\u00e0bria 25", "postalCode": "08015", "id": "92086007152"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.168289222222222, 41.37478266944444]}, "type": "Feature", "id": "92086007303", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Institut Obert de Catalunya", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "C. Educaci\u00f3 secund\u00e0ria a dist\u00e0ncia", "Idiomes", "Centres d'ensenyament de r\u00e8gim especial", "Batxillerat art\u00edstic", "Batxillerat", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Av Paral.lel 71*73", "postalCode": "08004", "id": "92086007303"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1363268333333334, 41.3844278]}, "type": "Feature", "id": "92086007426", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Esclat", "district": "Les Corts", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre d'educaci\u00f3 especial"], "address": "C Guitard 80*92", "postalCode": "08014", "id": "92086007426"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.137283722222222, 41.37145635]}, "type": "Feature", "id": "92086007569", "properties": {"neighborhood": "la Bordeta", "name": "Centre de Recursos Educatius per a  Deficients Auditius Pere Barnils", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1991-07-05T00:00:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Olzinelles 73 2n", "postalCode": "08014", "id": "92086007569"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1498607499999998, 41.43261034444444]}, "type": "Feature", "id": "92086008498", "properties": {"neighborhood": "la Vall d'Hebron", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Folch i Camarasa", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1984-09-26T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ventura Rodr\u00edguez 16", "postalCode": "08035", "id": "92086008498"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1195558333333335, 41.37750913611111]}, "type": "Feature", "id": "92086009630", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Associaci\u00f3 de Malalts del Rony\u00f3 de Catalunya", "district": "Les Corts", "created": "1985-01-10T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pintor Tapir\u00f3 4", "postalCode": "08028", "id": "92086009630"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1919796666666667, 41.43714094166666]}, "type": "Feature", "id": "92086009702", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Centre de Serveis Socials Sant Andreu", "district": "Sant Andreu", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Paixalet 2 bxs", "postalCode": "08030", "id": "92086009702"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177222833333333, 41.40498208333333]}, "type": "Feature", "id": "92086009708", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Centre de Serveis Socials Sagrada Fam\u00edlia", "district": "Eixample", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mallorca 425*433", "postalCode": "08013", "id": "92086009708"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.131482111111111, 41.38395992777778]}, "type": "Feature", "id": "92086009710", "properties": {"neighborhood": "Les Corts", "name": "Centre de Serveis Socials Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Can Bruixa 7*11", "postalCode": "08028", "id": "92086009710"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1729405277777776, 41.416476213888885]}, "type": "Feature", "id": "92086009715", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Centre de  Serveis Socials del Guinard\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rda Guinard\u00f3 113*141", "postalCode": "08041", "id": "92086009715"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1622321944444445, 41.43030265833333]}, "type": "Feature", "id": "92086009717", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre de Serveis Socials Horta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Santes Creus 8", "postalCode": "08031", "id": "92086009717"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1782354444444443, 41.42027797222222]}, "type": "Feature", "id": "92086009719", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Parr\u00f2quia de Santa Isabel d'Arag\u00f3 i Sant Joaquim", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Oblit 24", "postalCode": "08026", "id": "92086009719"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1578526666666664, 41.39997035555555]}, "type": "Feature", "id": "92086009720", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre de Serveis Socials de Vila de Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Vila de Gr\u00e0cia 2", "postalCode": "08012", "id": "92086009720"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170684361111111, 41.39889066944444]}, "type": "Feature", "id": "92086009730", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Institut Catal\u00e0 d'Assist\u00e8ncia i Serveis Socials", "district": "Eixample", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Joan 100 3r", "postalCode": "08009", "id": "92086009730"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.132706, 41.37033760277778]}, "type": "Feature", "id": "92086009731", "properties": {"neighborhood": "la Bordeta", "name": "Centre d'Atenci\u00f3 a Persones Adultes amb Discapacitat de Barcelona-Badal", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1985-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Equiprs de valoraci\u00f3 i orientaci\u00f3 laboral (EVOL)", "Servei d'orientaci\u00f3 i valoraci\u00f3", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Badal 102 bxs", "postalCode": "08014", "id": "92086009731"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1225071944444447, 41.399183111111114]}, "type": "Feature", "id": "92086009758", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1985-01-16T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Salvador Mund\u00ed 4 bis", "postalCode": "08017", "id": "92086009758"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1882593055555555, 41.38222042777778]}, "type": "Feature", "id": "92086009759", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Centre de Serveis Socials Barceloneta", "district": "Ciutat Vella", "created": "1985-01-16T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Balboa 11", "postalCode": "08003", "id": "92086009759"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1724253055555556, 41.43811069444444]}, "type": "Feature", "id": "92086009810", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *La Guineueta", "district": "Nou Barris", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Lorena 57*59", "postalCode": "08042", "id": "92086009810"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170261194444444, 41.37915332777778]}, "type": "Feature", "id": "92086009811", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Ciutat Vella", "district": "Ciutat Vella", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Nou de Sadurn\u00ed 5", "postalCode": "08001", "id": "92086009811"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156236, 41.42505373611111]}, "type": "Feature", "id": "92086009813", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *El Carmel", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Pastrana 15", "postalCode": "08032", "id": "92086009813"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1372599444444442, 41.36398962222222]}, "type": "Feature", "id": "92086009814", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Zona Franca", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mineria 8*10", "postalCode": "08038", "id": "92086009814"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1791527777777775, 41.46125459444445]}, "type": "Feature", "id": "92086009815", "properties": {"neighborhood": "Ciutat Meridiana", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Ciutat Meridiana", "district": "Nou Barris", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Vallcivera 12", "postalCode": "08033", "id": "92086009815"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155805, 41.374191969444446]}, "type": "Feature", "id": "92086010267", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de Solidaritat i Ajuda als Refugiats", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1985-02-04T00:00:00Z", "cats": ["Estrangers, altres minories", "Centres d'Informaci\u00f3", "Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Organitzacions No Governamentals (ONG)", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Associacions d'immigrants i minories \u00e8tniques", "Centres d'informaci\u00f3 per a estrangers, altres minories", "Poblaci\u00f3 en general"], "address": "C Font Honrada 8*10 2n", "postalCode": "08004", "id": "92086010267"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1508942777777778, 41.42769885833333]}, "type": "Feature", "id": "92086010429", "properties": {"neighborhood": "la Clota", "name": "Centre Juvenil Mart\u00ed Codolar", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-10-25T00:00:00Z", "cats": ["Joves", "Centres d'Informaci\u00f3", "Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Casals infantils", "Espais de participaci\u00f3 ciutadana", "Cultura i lleure", "Casals i espais per a joves", "Serveis d'acc\u00e9s a Internet gratu\u00eft", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Cardenal Vidal Barraquer 8-12 bxs", "postalCode": "08035", "id": "92086010429"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1377145, 41.372880425]}, "type": "Feature", "id": "92086010912", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica CECMAVI", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1985-02-18T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Evang\u00e8lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Maria Vict\u00f2ria 11 1r", "postalCode": "08014", "id": "92086010912"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1561961944444445, 41.40496716944444]}, "type": "Feature", "id": "92086010950", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Esgl\u00e9sia Evang\u00e8lica Ex\u00e8rcit de Salvaci\u00f3 - Rob\u00ed", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1985-02-18T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Evang\u00e8lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Rob\u00ed 18", "postalCode": "08024", "id": "92086010950"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1501003888888888, 41.42544665]}, "type": "Feature", "id": "92086011143", "properties": {"neighborhood": "la Teixonera", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran d'Horta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-02-21T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Josep Sangen\u00eds 75 bxs", "postalCode": "08032", "id": "92086011143"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179313777777778, 41.412388163888885]}, "type": "Feature", "id": "92086011166", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Casal Calassan\u00e7", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1985-02-21T00:00:00Z", "cats": ["Casals de gent gran", "Espais de participaci\u00f3 ciutadana", "Cultura i lleure", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Quint\u00ed 19", "postalCode": "08026", "id": "92086011166"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1204212222222223, 41.39929224722222]}, "type": "Feature", "id": "92086011186", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa de Fam\u00edlia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1985-02-26T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a fam\u00edlies", "Fam\u00edlies", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'acolliment per a gent gran", "Gent Gran", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Pg Reina Elisenda Montcada 7*LB", "postalCode": "08034", "id": "92086011186"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1687216388888886, 41.399069475]}, "type": "Feature", "id": "92086011201", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ressi Bonaire", "district": "Eixample", "created": "1985-02-26T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 382 pral 2a", "postalCode": "08037", "id": "92086011201"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1527703333333332, 41.40667294722222]}, "type": "Feature", "id": "92086011205", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Hermanitas de los Pobres *Sant Salvador", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1985-02-26T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Salvador 1 bxs", "postalCode": "08012", "id": "92086011205"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1637341944444444, 41.428678033333334]}, "type": "Feature", "id": "92086011208", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Fundaci\u00f3 Valldejuli", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-02-25T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Maragall 378 bxs", "postalCode": "08031", "id": "92086011208"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151755611111111, 41.39879926111111]}, "type": "Feature", "id": "92086011673", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Centre Recreatiu  i Cultural Sords", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1987-05-11T00:00:00Z", "cats": ["Lleure", "Oci i lleure", "Associacions", "Disminu\u00efts", "Suport social", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Reg\u00e0s 15", "postalCode": "08006", "id": "92086011673"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1578999444444444, 41.37463947777778]}, "type": "Feature", "id": "92086012209", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Equip de Valoraci\u00f3 d'Adults de Barcelona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1985-04-12T00:00:00Z", "cats": ["Equiprs de valoraci\u00f3 i orientaci\u00f3 laboral (EVOL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'orientaci\u00f3 i valoraci\u00f3", "Equips de valoraci\u00f3 d'adults", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Paral.lel 145", "postalCode": "08004", "id": "92086012209"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155692361111111, 41.42219805833333]}, "type": "Feature", "id": "92086012295", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "CEJAC-Formaci\u00f3, Promoci\u00f3 i Inserci\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1990-02-20T00:00:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Agudells 0085 Baix", "postalCode": "08032", "id": "92086012295"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151595361111111, 41.37598574444444]}, "type": "Feature", "id": "92086012445", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Organizaci\u00f3n Nacional de Ciegos de Espa\u00f1a", "district": "Eixample", "created": "1985-04-22T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sep\u00falveda 1", "postalCode": "08015", "id": "92086012445"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086012622", "properties": {"name": "Club Esportiu San Rafael", "created": "2002-05-09T10:29:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius", "Associacions"], "address": "Apartat de Correus 19109", "postalCode": "08080", "id": "92086012622"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2047838333333334, 41.43516346944444]}, "type": "Feature", "id": "92086013468", "properties": {"neighborhood": "el Bon Pastor", "name": "Centre de Serveis Socials Franja Bes\u00f2s", "district": "Sant Andreu", "created": "1986-02-01T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Estadella 64 3r", "postalCode": "08030", "id": "92086013468"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1618556666666664, 41.37401306388889]}, "type": "Feature", "id": "92086013647", "properties": {"neighborhood": "el Poble-sec", "name": "Alberg Sant Joan de D\u00e9u", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1985-06-19T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Creu dels Molers 21*23", "postalCode": "08004", "id": "92086013647"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1785240555555556, 41.38818989166666]}, "type": "Feature", "id": "92086013662", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Francesc Layret", "district": "Ciutat Vella", "created": "1985-06-21T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Pere M\u00e9s Baix 55", "postalCode": "08003", "id": "92086013662"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2032245, 41.438553049999996]}, "type": "Feature", "id": "92086013896", "properties": {"neighborhood": "el Bon Pastor", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Bon Pastor", "district": "Sant Andreu", "created": "1985-07-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Mollerussa 5*21", "postalCode": "08030", "id": "92086013896"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1956946388888885, 41.422184288888886]}, "type": "Feature", "id": "92086013897", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes La Verneda", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1985-07-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pont del Treball Digne 15", "postalCode": "08020", "id": "92086013897"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.198967972222222, 41.40294681111111]}, "type": "Feature", "id": "92086014512", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Associaci\u00f3 Pere Relats per a Ancians", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1985-10-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Poblenou 108*112 1r 5a", "postalCode": "08005", "id": "92086014512"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2019449166666667, 41.400975813888884]}, "type": "Feature", "id": "92086014514", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pere Relats 3", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1985-10-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Llull 181 pral", "postalCode": "08005", "id": "92086014514"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.196629972222222, 41.398744375]}, "type": "Feature", "id": "92086014517", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Associaci\u00f3 Pere Relats per a Ancians", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1985-10-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Pujades 111 pral", "postalCode": "08005", "id": "92086014517"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.136528388888889, 41.374263625]}, "type": "Feature", "id": "92086014599", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Josep Miracle", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1985-10-25T00:00:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Bonet i Muix\u00ed 1 bxs", "postalCode": "08014", "id": "92086014599"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1703041666666665, 41.42128656111111]}, "type": "Feature", "id": "92086014605", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Parc del Guinard\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-10-25T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Garriga i Roca 62*64", "postalCode": "08041", "id": "92086014605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1826554166666665, 41.381482483333336]}, "type": "Feature", "id": "92086014685", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Geri\u00e0tric Rovira", "district": "Ciutat Vella", "created": "1985-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Isabel II 4 pral 1a*2a", "postalCode": "08003", "id": "92086014685"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.153356222222222, 41.37853798888889]}, "type": "Feature", "id": "92086014687", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida San Patricio", "district": "Eixample", "created": "1985-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 439 entl", "postalCode": "08015", "id": "92086014687"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14186375, 41.404103980555554]}, "type": "Feature", "id": "92086014689", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Associaci\u00f3 Sant Gervasi II", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1985-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Habitatges tutelats per a la gent gran"], "address": "C Balmes 362 pral 2a", "postalCode": "08006", "id": "92086014689"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.115659361111111, 41.40311592222222]}, "type": "Feature", "id": "92086014698", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Can Caralleu", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1985-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Can Caralleu 3", "postalCode": "08017", "id": "92086014698"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.12533925, 41.402875119444445]}, "type": "Feature", "id": "92086014703", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Armon\u00eda", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1985-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Pomaret 6 bxs", "postalCode": "08017", "id": "92086014703"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177112111111111, 41.390022127777776]}, "type": "Feature", "id": "92086014708", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Prudenci Miralles per a  Ancians - Resid\u00e8ncia de gent gran", "district": "Eixample", "created": "1985-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Trafalgar 39 5\u00e8", "postalCode": "08010", "id": "92086014708"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1881295277777775, 41.42402763055555]}, "type": "Feature", "id": "92086014726", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Resid\u00e8ncia Nova Llar", "district": "Sant Andreu", "created": "1985-11-19T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mart\u00ed Molins 64*68 entl 1a", "postalCode": "08027", "id": "92086014726"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.199381333333333, 41.411719947222224]}, "type": "Feature", "id": "92086014727", "properties": {"neighborhood": "Proven\u00e7als del Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran GRUSEAN", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1985-11-19T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 1010 8\u00e8 3a", "postalCode": "08020", "id": "92086014727"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15487925, 41.43487766944444]}, "type": "Feature", "id": "92086014733", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Bon viure", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-11-19T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Campoamor 56", "postalCode": "08031", "id": "92086014733"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164961722222222, 41.390166236111114]}, "type": "Feature", "id": "92086014747", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bas", "district": "Eixample", "created": "1985-11-20T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Catalunya 42 5\u00e8", "postalCode": "08007", "id": "92086014747"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167504083333333, 41.399489366666664]}, "type": "Feature", "id": "92086015177", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Barcelonesa de Laringectomitzats", "district": "Eixample", "created": "1986-02-03T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Proven\u00e7a 327 2n 1a", "postalCode": "08037", "id": "92086015177"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1797166666666663, 41.38164107222222]}, "type": "Feature", "id": "92086015252", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre de Serveis Socials G\u00f2tic", "district": "Ciutat Vella", "created": "1986-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Correu Vell 5 3r", "postalCode": "08002", "id": "92086015252"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180846472222222, 41.38773588055555]}, "type": "Feature", "id": "92086015253", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Centre de Serveis Socials del Casc Antic", "district": "Ciutat Vella", "created": "1986-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Barcelona WiFi", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Cultura i lleure", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Acad\u00e8mia 1", "postalCode": "08003", "id": "92086015253"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1592469722222223, 41.376644355555555]}, "type": "Feature", "id": "92086015254", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Centre de Serveis Socials Sant Antoni", "district": "Eixample", "created": "1986-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Cal\u00e0bria 38", "postalCode": "08015", "id": "92086015254"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1511854166666664, 41.420261374999995]}, "type": "Feature", "id": "92086015255", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Centre de Serveis Socials Carmel", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1986-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Santuari 27", "postalCode": "08032", "id": "92086015255"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167024361111111, 41.37380981111111]}, "type": "Feature", "id": "92086015992", "properties": {"neighborhood": "el Poble-sec", "name": "Centre de Serveis Socials Poble-sec", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1986-07-31T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Barcelona WiFi", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Cultura i lleure", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Roser 15", "postalCode": "08004", "id": "92086015992"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1916585277777774, 41.41041356388889]}, "type": "Feature", "id": "92086017350", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per al Parkinson", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1986-11-18T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Concili de Trento 0016 local 1", "postalCode": "08018", "id": "92086017350"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.184787972222222, 41.448077774999994]}, "type": "Feature", "id": "92086018127", "properties": {"neighborhood": "la Trinitat Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Trinitat Nova", "district": "Nou Barris", "created": "1987-01-15T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Fosca 4*8 bxs", "postalCode": "08033", "id": "92086018127"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190721722222222, 41.42685758611111]}, "type": "Feature", "id": "92086019394", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Col\u00b7legi d'Educaci\u00f3 Especial Pont del Drag\u00f3", "district": "Sant Andreu", "created": "1989-04-18T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sagrera 179", "postalCode": "08027", "id": "92086019394"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165088722222222, 41.38463673888889]}, "type": "Feature", "id": "92086019397", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Fundaci\u00f3n Privada de la Obra Merced\u00e0ria", "district": "Ciutat Vella", "created": "1987-03-06T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Presos", "Suport social", "Altres associacions de suport social", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Torres i Amat 0015 Baix", "postalCode": "08001", "id": "92086019397"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155436722222222, 41.380100830555556]}, "type": "Feature", "id": "92086019399", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Francesc Layret", "district": "Eixample", "created": "1987-03-06T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 475*477 bxs", "postalCode": "08015", "id": "92086019399"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177122611111111, 41.37970001666667]}, "type": "Feature", "id": "92086019890", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Federaci\u00f3 d'Associacions de Ve\u00efns i Ve\u00efnes de Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "created": "1987-03-30T00:00:00Z", "cats": ["Consumidor", "Centres d'Informaci\u00f3", "Sanitaria", "Suport Social", "Administrativa", "Federacions i associacions de municipis", "Altres organismes oficials", "Administraci\u00f3 P\u00fablica", "Consumidors i usuaris", "Societat", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Suport social", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Associacions de ve\u00efns", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Obradors 0006 bxs", "postalCode": "08002", "id": "92086019890"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1715111388888886, 41.40462220277777]}, "type": "Feature", "id": "92086020201", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Centre Esportiu Municipal Claror", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1987-06-03T00:00:00Z", "cats": ["Nataci\u00f3 recreativa", "Instal.lacions esportives", "Esports", "Nataci\u00f3", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Sardenya 333", "postalCode": "08025", "id": "92086020201"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1877105833333332, 41.39609568611111]}, "type": "Feature", "id": "92086020799", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Creu Roja Catalunya", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1989-03-10T00:00:00Z", "cats": ["Creu Roja Espanyola", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Transport adaptat", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Joan d'\u00c0ustria 120*124", "postalCode": "08018", "id": "92086020799"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1717038888888887, 41.39233126388889]}, "type": "Feature", "id": "92086020954", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de Eixample", "name": "Federaci\u00f3 Catalana d'Esports per a Disminu\u00efts Ps\u00edquics", "district": "Eixample", "created": "1990-02-01T00:00:00Z", "cats": ["Federacions Esportives", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Infants i joves", "Societat", "Associacions"], "address": "G.V. Corts Catalanes 645 9\u00e8", "postalCode": "08010", "id": "92086020954"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1471453055555556, 41.43572949166666]}, "type": "Feature", "id": "92086021242", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Institut Anna Gironella de Mundet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1987-05-25T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Pg Vall d'Hebron 171", "postalCode": "08035", "id": "92086021242"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179092444444444, 41.38971876388889]}, "type": "Feature", "id": "92086023780", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Tallers Sant Jordi * Pl Sant Pere", "district": "Ciutat Vella", "created": "1987-11-24T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Sant Pere 3 Baix", "postalCode": "08003", "id": "92086023780"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1396479999999998, 41.397976738888886]}, "type": "Feature", "id": "92086023968", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Centre de Recursos de Lleng\u00fces Estrangeres", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1987-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Altres organismes oficials", "Administraci\u00f3 P\u00fablica", "Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Generalitat de Catalunya", "Administraci\u00f3 Auton\u00f2mica"], "address": "Via Augusta 202*226", "postalCode": "08021", "id": "92086023968"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086024154", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1987-12-17T00:00:00Z", "id": "92086024154", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Resid\u00e8ncia Minerva"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159615, 41.40138515555555]}, "type": "Feature", "id": "92086024203", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1987-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Mare D\u00e9u dels Desemparats 6", "postalCode": "08012", "id": "92086024203"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1726243333333333, 41.376103272222224]}, "type": "Feature", "id": "92086025029", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Servei d'Acolliment d'Infants i Fam\u00edlies *Om", "district": "Ciutat Vella", "created": "1988-01-22T00:00:00Z", "cats": ["Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a dones", "Dones", "Serveis Socials - Ciutat", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Centres d'acolliment per a infants i joves"], "address": "C Om 3 bxs", "postalCode": "08001", "id": "92086025029"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086025147", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1988-01-28T00:00:00Z", "id": "92086025147", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa  Llar Sant Josep de la Muntanya"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.18077875, 41.41292239166666]}, "type": "Feature", "id": "92086025741", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Camp de l'Arpa", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C C\u00f2rsega 709", "postalCode": "08026", "id": "92086025741"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167123861111111, 41.43582245277778]}, "type": "Feature", "id": "92086025961", "properties": {"neighborhood": "Can Peguera", "name": "Centre Ocupacional Can Carreras", "district": "Nou Barris", "created": "1988-03-03T00:00:00Z", "cats": ["Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Centre ocupacional"], "address": "C Ogassa 12", "postalCode": "08042", "id": "92086025961"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8165182777777777, 40.64372436666667]}, "type": "Feature", "id": "92086026135", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi", "name": "Centre educatiu menors Nostra Sra. Esperan\u00e7a", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1988-03-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "address": "Ctra Vallvidrera a Barcelona", "postalCode": "08017", "id": "92086026135"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1738484166666665, 41.370217233333335]}, "type": "Feature", "id": "92086026166", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Delegaci\u00f3 Diocesana d'Apostolat del Mar", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1989-07-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Josep Carner 51", "postalCode": "08038", "id": "92086026166"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.133637888888889, 41.40015811944444]}, "type": "Feature", "id": "92086026223", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Congregaci\u00f3n Religiosa Hijas de San Jos\u00e9", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1988-03-22T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies d'estudiants", "Allotjament", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ganduxer 98", "postalCode": "08022", "id": "92086026223"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155783138888889, 41.419610105555556]}, "type": "Feature", "id": "92086026408", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Fundaci\u00f3 Obra Nostra Senyora de F\u00e0tima", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1988-03-25T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Santuari 90 3r", "postalCode": "08032", "id": "92086026408"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159046, 41.391878383333335]}, "type": "Feature", "id": "92086026645", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 de Cel\u00edacs de Catalunya - SMAP", "district": "Eixample", "created": "1988-04-26T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Balmes 109 pral 2a", "postalCode": "08008", "id": "92086026645"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1862141666666663, 41.422605125]}, "type": "Feature", "id": "92086027384", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Centre de Serveis Socials Garcilaso", "district": "Sant Andreu", "created": "1988-06-10T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Garcilaso 103", "postalCode": "08027", "id": "92086027384"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1913425555555555, 41.44981981944444]}, "type": "Feature", "id": "92086027617", "properties": {"neighborhood": "la Trinitat Vella", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Trinitat Vella", "district": "Sant Andreu", "created": "1988-07-07T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Madriguera 38*42", "postalCode": "08033", "id": "92086027617"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1701314166666665, 41.42174778611111]}, "type": "Feature", "id": "92086027708", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sant Camil", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1988-07-29T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Sales i Ferr\u00e9 60", "postalCode": "08026", "id": "92086027708"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.200895611111111, 41.40268119722222]}, "type": "Feature", "id": "92086027722", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Poblenou", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mari\u00e0 Aguil\u00f3 46", "postalCode": "08005", "id": "92086027722"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1863521944444444, 41.40718216944444]}, "type": "Feature", "id": "92086027723", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Centre de Serveis Socials Clot-Camp de l'Arpa", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1988-08-01T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Corunya 5*7", "postalCode": "08026", "id": "92086027723"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1884574999999997, 41.42998870555555]}, "type": "Feature", "id": "92086027729", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Sant Andreu", "district": "Sant Andreu", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Fabra i Puig 13 bxs", "postalCode": "08030", "id": "92086027729"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1454038055555555, 41.374759427777775]}, "type": "Feature", "id": "92086027730", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Sants-Hostafrancs", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1988-08-02T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Sant Roc 28", "postalCode": "08014", "id": "92086027730"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1634326666666666, 41.387812805555555]}, "type": "Feature", "id": "92086028182", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "C\u00e0ritas Diocesana de Barcelona", "district": "Eixample", "created": "1988-10-03T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Diputaci\u00f3 231", "postalCode": "08007", "id": "92086028182"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1535677777777775, 41.42663954166667]}, "type": "Feature", "id": "92086028200", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes El Carmel", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1988-10-06T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Farn\u00e9s 54", "postalCode": "08032", "id": "92086028200"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.185594111111111, 41.44634994444444]}, "type": "Feature", "id": "92086028301", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Club d'Atletisme Nou Barris", "district": "Nou Barris", "created": "1988-10-18T00:00:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius", "Associacions"], "address": "Via Fav\u00e8ncia 450 Local 1", "postalCode": "08016", "id": "92086028301"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192671361111111, 41.41180695]}, "type": "Feature", "id": "92086028677", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes El Clot", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1988-11-11T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bilbao 214", "postalCode": "08018", "id": "92086028677"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17114125, 41.38061624444445]}, "type": "Feature", "id": "92086029325", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 SOS Racisme", "district": "Ciutat Vella", "created": "1989-01-26T00:00:00Z", "cats": ["Joves", "Centres d'Informaci\u00f3", "Sanitaria", "Suport Social", "Estrangers, altres minories", "Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Organitzacions No Governamentals (ONG)", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'informaci\u00f3 per a estrangers, altres minories", "Poblaci\u00f3 en general"], "address": "C Hospital 49 pral", "postalCode": "08001", "id": "92086029325"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179503111111111, 41.444110441666666]}, "type": "Feature", "id": "92086029334", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Prosperitat", "district": "Nou Barris", "created": "1989-01-27T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Joaquim Valls 82", "postalCode": "08016", "id": "92086029334"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172013472222222, 41.42834305277778]}, "type": "Feature", "id": "92086029367", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Resid\u00e8ncia per a Persones amb Discapacitat F\u00edsica  Am\u00edlcar", "district": "Nou Barris", "created": "1989-02-02T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Persones amb discapacitat"], "address": "C Am\u00edlcar 36 bxs", "postalCode": "08031", "id": "92086029367"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086029776", "properties": {"cats": ["Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "1989-03-10T00:00:00Z", "id": "92086029776", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Vilana"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1728485833333333, 41.37715760277778]}, "type": "Feature", "id": "92086029801", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mil\u00b7lenari", "district": "Ciutat Vella", "created": "1989-03-14T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Nou de la Rambla 47*49 bxs", "postalCode": "08001", "id": "92086029801"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1728485833333333, 41.37715760277778]}, "type": "Feature", "id": "92086030143", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre Recursos per a la Formaci\u00f3 de Persones Adultes", "district": "Ciutat Vella", "created": "1990-01-26T00:00:00Z", "cats": ["Altres organismes oficials", "Administraci\u00f3 P\u00fablica", "Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Generalitat de Catalunya", "Administraci\u00f3 Auton\u00f2mica"], "address": "C Nou de la Rambla 47*49 bxs", "postalCode": "08001", "id": "92086030143"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1521316388888887, 41.37553764166667]}, "type": "Feature", "id": "92086030454", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 d'Afectats de Retinosi Pigment\u00e0ria a Catalunya", "district": "Eixample", "created": "1989-07-07T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sep\u00falveda 0001 3a planta despatx 33", "postalCode": "08015", "id": "92086030454"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1616079999999998, 41.40226628611111]}, "type": "Feature", "id": "92086031301", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Joventut Organitzada i Activa", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1989-11-07T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Ramis 2*4 bxs", "postalCode": "08012", "id": "92086031301"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161290361111111, 41.383843399999996]}, "type": "Feature", "id": "92086031378", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Espanyola per a Pacients amb Tics i S\u00edndrome de Tourette", "district": "Eixample", "created": "1989-11-17T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 0562 pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "92086031378"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1823041388888886, 41.38632274444444]}, "type": "Feature", "id": "92086031399", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Central d'Urg\u00e8ncies i Emerg\u00e8ncies Socials de Barcelona", "district": "Ciutat Vella", "created": "1989-11-23T00:00:00Z", "cats": ["Sanitaria", "Centres d'Informaci\u00f3", "Suport Social", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Serveis d'urg\u00e8ncies socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Comer\u00e7 44 bxs", "postalCode": "08003", "id": "92086031399"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1703756666666667, 41.43726317777777]}, "type": "Feature", "id": "92086031402", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Servei d'Atenci\u00f3, Recuperaci\u00f3 i Acollida", "district": "Nou Barris", "created": "1989-11-23T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 al ciutad\u00e0", "Centres d'Informaci\u00f3", "Equips d'atenci\u00f3 a la dona", "Serveis Socials", "Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Centres d'informaci\u00f3 de la dona", "Dones", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Marie Curie 16", "postalCode": "08042", "id": "92086031402"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1802756666666667, 41.39345899722222]}, "type": "Feature", "id": "92086031608", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Centre de Serveis Socials Fort Pienc", "district": "Eixample", "created": "1990-01-24T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Ctra Antiga d'Horta 1", "postalCode": "08013", "id": "92086031608"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1757423055555556, 41.41238593888889]}, "type": "Feature", "id": "92086032248", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 Trasplantats de Cor Catalunya", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1990-02-09T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Sant Antoni Maria Claret 167", "postalCode": "08025", "id": "92086032248"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "92086032888", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'acolliment per a infants i joves"], "created": "1990-03-12T00:00:00Z", "id": "92086032888", "name": "Centre d'Acollida Els Llimoners"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.162392611111111, 41.400495827777775]}, "type": "Feature", "id": "92086032898", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Lliga Reumatol\u00f2gica Catalana", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1992-03-17T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "GAM"], "address": "C Llibertat 0048 bxs", "postalCode": "08012", "id": "92086032898"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.211480388888889, 41.41630988888889]}, "type": "Feature", "id": "92086033381", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Martinet de Nit", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1990-07-27T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Prim 87*89 3r", "postalCode": "08019", "id": "92086033381"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276458888889]}, "type": "Feature", "id": "92086033644", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 Nacional per a Problemes del Creixement", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1990-10-30T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 10 13", "postalCode": "08020", "id": "92086033644"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1655967777777776, 41.438577841666664]}, "type": "Feature", "id": "92086034418", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Valldaura", "district": "Nou Barris", "created": "1991-03-07T00:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Fabra i Puig 443", "postalCode": "08042", "id": "92086034418"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1464015555555553, 41.434371674999994]}, "type": "Feature", "id": "92086034594", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sant Josep", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1991-03-22T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Pg Vall d'Hebron 157*169", "postalCode": "08035", "id": "92086034594"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1205457777777776, 41.39950783888889]}, "type": "Feature", "id": "92086034933", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de Fibrosi Qu\u00edstica", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1991-04-11T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Reina Elisenda Montcada 5", "postalCode": "08034", "id": "92086034933"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276458888889]}, "type": "Feature", "id": "92086035801", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 d'Afectats Cr\u00f2nics Vies Respirat\u00f2ries -A TOT PULMO-", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1991-05-09T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 0001 9\u00e8 5a", "postalCode": "08020", "id": "92086035801"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2013875833333336, 41.404015324999996]}, "type": "Feature", "id": "92086036257", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Centre de Serveis Socials Poblenou", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1991-06-06T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Barcelona WiFi", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Cultura i lleure", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Pallars 277 2n", "postalCode": "08005", "id": "92086036257"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1795398055555553, 41.383494041666665]}, "type": "Feature", "id": "92086036665", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Centre d'Informaci\u00f3 per a Treballadors Estrangers", "district": "Ciutat Vella", "created": "1991-08-26T00:00:00Z", "cats": ["Estrangers, altres minories", "Centres d'Informaci\u00f3", "Laboral i Professional", "Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'informaci\u00f3 per a estrangers, altres minories", "Poblaci\u00f3 en general"], "address": "Via Laietana 16 01", "postalCode": "08003", "id": "92086036665"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1665508333333334, 41.37984115555555]}, "type": "Feature", "id": "92086036679", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre de Serveis Socials Raval Sud", "district": "Ciutat Vella", "created": "1991-09-02T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Carme 101*109 1r", "postalCode": "08001", "id": "92086036679"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1466254166666667, 41.37935839166667]}, "type": "Feature", "id": "92086038610", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de Traum\u00e0tics Cranioencef\u00e0lics i Dany Cerebral", "district": "Eixample", "created": "1992-03-05T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llan\u00e7a 42", "postalCode": "08015", "id": "92086038610"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1445515, 41.422635025]}, "type": "Feature", "id": "92086038764", "properties": {"neighborhood": "la Teixonera", "name": "Centre de Serveis Socials Vall d'Hebron-Teixonera", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1992-03-23T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Arenys 75", "postalCode": "08035", "id": "92086038764"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1431804444444444, 41.40076795277778]}, "type": "Feature", "id": "92127083603", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Associaci\u00f3 Espanyola Contra el C\u00e0ncer", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1992-05-06T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Marc Aureli 14 bxs", "postalCode": "08006", "id": "92127083603"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176456472222222, 41.44795214166666]}, "type": "Feature", "id": "92133191703", "properties": {"neighborhood": "les Roquetes", "name": "Centre de Serveis Socials Roquetes-Trinitat Nova-Canyelles", "district": "Nou Barris", "created": "1992-05-12T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Vidal i Guasch 76*78", "postalCode": "08042", "id": "92133191703"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1724795277777775, 41.37729772777778]}, "type": "Feature", "id": "92140160556", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Ciutat Vella-Raval Nord", "district": "Ciutat Vella", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Nou de la Rambla 45", "postalCode": "08001", "id": "92140160556"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17623, 41.394038116666664]}, "type": "Feature", "id": "92140160702", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Eixample", "district": "Eixample", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Tetuan 2 bxs", "postalCode": "08010", "id": "92140160702"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151100722222222, 41.375250352777776]}, "type": "Feature", "id": "92140160753", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Sants-Montju\u00efc", "district": "Eixample", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Paral.lel 196", "postalCode": "08015", "id": "92140160753"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.125995666666667, 41.37993241111111]}, "type": "Feature", "id": "92140160844", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Les Corts i Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "district": "Les Corts", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Trav Corts 122", "postalCode": "08028", "id": "92140160844"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1683620277777775, 41.408977755555554]}, "type": "Feature", "id": "92140161000", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Horta-Guinard\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Marina 343", "postalCode": "08025", "id": "92140161000"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176456472222222, 41.44795214166666]}, "type": "Feature", "id": "92140161052", "properties": {"neighborhood": "les Roquetes", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Nou Barris", "district": "Nou Barris", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Vidal i Guasch 76*78 3r", "postalCode": "08042", "id": "92140161052"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1919796666666667, 41.43714096944444]}, "type": "Feature", "id": "92140161136", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Sant Andreu", "district": "Sant Andreu", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Paixalet 2", "postalCode": "08030", "id": "92140161136"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1863521944444444, 41.40718216944444]}, "type": "Feature", "id": "92140161225", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Sant Mart\u00ed", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1992-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Corunya 5*7", "postalCode": "08026", "id": "92140161225"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1705732777777778, 41.396250119444446]}, "type": "Feature", "id": "92167163550", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ramon Sala", "district": "Eixample", "created": "1992-06-15T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Arag\u00f3 344 pral", "postalCode": "08009", "id": "92167163550"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1396479999999998, 41.397976738888886]}, "type": "Feature", "id": "92168152156", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Centre de Documentaci\u00f3 i Experimentaci\u00f3 de Ci\u00e8ncies i Tecnologia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1989-05-03T00:00:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Via Augusta 202", "postalCode": "08021", "id": "92168152156"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1625112222222223, 41.392689830555554]}, "type": "Feature", "id": "92168164479", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial F\u00e0sia - Eixample", "district": "Eixample", "created": "1985-04-23T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'esport"], "address": "Ptge Domingo 3", "postalCode": "08007", "id": "92168164479"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.212451111111111, 41.415731413888885]}, "type": "Feature", "id": "92168164514", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Institut Rambla Prim", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1989-11-08T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Crist\u00f3bal de Moura 223", "postalCode": "08019", "id": "92168164514"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167966388888889, 41.38552816111111]}, "type": "Feature", "id": "92168164680", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre d'Estudis Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "1985-05-28T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Pelai 42", "postalCode": "08001", "id": "92168164680"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1627339444444442, 41.38056311111111]}, "type": "Feature", "id": "92168164743", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Centre Educatiu CEYR-Villarroel", "district": "Eixample", "created": "1991-10-01T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Villarroel 5", "postalCode": "08011", "id": "92168164743"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2086393611111115, 41.41867625]}, "type": "Feature", "id": "92168164786", "properties": {"neighborhood": "Proven\u00e7als del Poblenou", "name": "Col\u00b7legi d'Educaci\u00f3 Especial Concha Espina", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1989-11-08T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Prim 121", "postalCode": "08020", "id": "92168164786"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1482306666666666, 41.38792821111111]}, "type": "Feature", "id": "92168164995", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Institut  Escola del Treball", "district": "Eixample", "created": "1989-01-25T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Comte d'Urgell 187", "postalCode": "08036", "id": "92168164995"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171796777777778, 41.45984542222222]}, "type": "Feature", "id": "92168165119", "properties": {"neighborhood": "Ciutat Meridiana", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Ciutat Meridiana", "district": "Nou Barris", "created": "1986-05-09T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Perafita 1*3", "postalCode": "08033", "id": "92168165119"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1759407777777775, 41.444566563888884]}, "type": "Feature", "id": "92168165158", "properties": {"neighborhood": "Verdun", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Freire", "district": "Nou Barris", "created": "1986-05-09T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Via Fav\u00e8ncia 254", "postalCode": "08042", "id": "92168165158"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.107395388888889, 41.395646283333335]}, "type": "Feature", "id": "92168165389", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Institut de Pedagogia Terap\u00e8utica Jeroni de Moragas", "district": "Les Corts", "created": "1990-03-05T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'esport"], "address": "C Panam\u00e0 18", "postalCode": "08034", "id": "92168165389"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147140388888889, 41.435725311111106]}, "type": "Feature", "id": "92168165548", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial La Ginesta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Vall d'Hebron 171", "postalCode": "08035", "id": "92168165548"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1631884166666664, 41.380818291666664]}, "type": "Feature", "id": "92168165557", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Institut Llu\u00efsa Cura", "district": "Eixample", "created": "1989-11-16T00:00:00Z", "cats": ["Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Rda Sant Antoni 19", "postalCode": "08011", "id": "92168165557"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17053475, 41.394863658333335]}, "type": "Feature", "id": "92168165560", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre Educatiu L\u00f3pez Vicu\u00f1a", "district": "Eixample", "created": "1988-11-21T00:00:00Z", "cats": ["Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Consell de Cent 397", "postalCode": "08009", "id": "92168165560"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.144259527777778, 41.34985715277778]}, "type": "Feature", "id": "92168165598", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Institut Mare de D\u00e9u de la Merc\u00e8", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1989-10-05T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Motors 122*130", "postalCode": "08040", "id": "92168165598"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1927887499999996, 41.381262725]}, "type": "Feature", "id": "92168165713", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Institut Narc\u00eds Monturiol *Salvat Papasseit", "district": "Ciutat Vella", "created": "1989-11-15T00:00:00Z", "cats": ["Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "Pg Salvat Papasseit 5", "postalCode": "08003", "id": "92168165713"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1360836944444443, 41.35793070277778]}, "type": "Feature", "id": "92168165758", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Nostra Senyora de Montserrat", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1989-11-21T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bronze 18", "postalCode": "08038", "id": "92168165758"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.10837675, 41.39563535]}, "type": "Feature", "id": "92168165833", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Paideia", "district": "Les Corts", "created": "1989-11-23T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'esport"], "address": "C Panam\u00e0 9", "postalCode": "08034", "id": "92168165833"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1716209166666665, 41.411056574999996]}, "type": "Feature", "id": "92168165836", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Centre Educatiu P\u00e0lcam", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1985-05-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 prim\u00e0ria", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 infantil (Parvularis)", "Educaci\u00f3 infantil", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Rosal\u00eda de Castro 32", "postalCode": "08025", "id": "92168165836"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.114337638888889, 41.398247830555555]}, "type": "Feature", "id": "92168165861", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Pedralbes", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1984-05-30T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can M\u00f3ra 7", "postalCode": "08034", "id": "92168165861"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1695204166666664, 41.46010227222222]}, "type": "Feature", "id": "92168166094", "properties": {"neighborhood": "Ciutat Meridiana", "name": "Col\u00b7legi d'Educaci\u00f3 Especial Sant Joan de la Creu", "district": "Nou Barris", "created": "1989-12-04T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Rasos de Peguera 234", "postalCode": "08033", "id": "92168166094"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1836861666666665, 41.42511979722222]}, "type": "Feature", "id": "92168166207", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Sants Innocents", "district": "Sant Andreu", "created": "1989-11-08T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cardenal Tedeschini 29*LB", "postalCode": "08027", "id": "92168166207"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148093888888889, 41.40649507222222]}, "type": "Feature", "id": "92168166216", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Institut Josep Serrat i Bonastre", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1987-07-13T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau superior", "Formaci\u00f3 professional"], "address": "C Marqu\u00e8s de Santa Ana 4", "postalCode": "08023", "id": "92168166216"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.096499388888889, 41.42071002777777]}, "type": "Feature", "id": "92168166366", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Municipal Vil\u00b7la Joana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1989-03-01T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Major del Rectoret 2", "postalCode": "08017", "id": "92168166366"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190687805555555, 41.413095416666664]}, "type": "Feature", "id": "92168172716", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Centre Educatiu El Clot", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1986-05-06T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 prim\u00e0ria", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 infantil (Parvularis)", "Educaci\u00f3 infantil", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat art\u00edstic", "Batxillerat", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Val\u00e8ncia 680", "postalCode": "08027", "id": "92168172716"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147140388888889, 41.435725311111106]}, "type": "Feature", "id": "92168173838", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Llars Mundet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1986-04-24T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Vall d'Hebron 171*LB bxs", "postalCode": "08035", "id": "92168173838"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1615031944444443, 41.39940121944444]}, "type": "Feature", "id": "92168175469", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Esportiu Municipal Perill", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1989-10-26T00:00:00Z", "cats": ["Activitats f\u00edsico-esportives", "Instal.lacions esportives", "Esports", "B\u00e0squet", "Defensa personal", "Fitness", "Futbol-sala", "Gimn\u00e0stica aer\u00f2bic", "Gimn\u00e0stica manteniment", "Gimn\u00e0stica r\u00edtmica", "Ioga", "Nataci\u00f3 recreativa", "Tai-chi", "Nataci\u00f3", "Gimn\u00e0stica", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Barcelona WiFi", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Cultura i lleure"], "address": "C Perill 16*22 bxs", "postalCode": "08012", "id": "92168175469"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.205913861111111, 41.39912505833333]}, "type": "Feature", "id": "92174081637", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jaume Batlle", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1992-06-22T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Fernando Poo 45", "postalCode": "08005", "id": "92174081637"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "92261125149", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 de Malalts de Crohn i Colitis Ulcerosa", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1992-09-17T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 09 D 03", "postalCode": "08020", "id": "92261125149"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155757972222222, 41.41369662222222]}, "type": "Feature", "id": "92283101607", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Cottolengo Padre Alegre", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1992-10-09T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Ptge Sagrada Fam\u00edlia 1*5", "postalCode": "08024", "id": "92283101607"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1749798888888887, 41.39791796388889]}, "type": "Feature", "id": "92295144730", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre de Dia Eixample", "district": "Eixample", "created": "1992-10-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Centres salut mental i gabinets psicol\u00f2gics", "Centres m\u00e8dics privats", "Sanitat", "Altres centres m\u00e8dics", "Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Consell de Cent 432 Entresol", "postalCode": "08013", "id": "92295144730"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1624007499999998, 41.443182]}, "type": "Feature", "id": "92316201010", "properties": {"neighborhood": "Canyelles", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Canyelles", "district": "Nou Barris", "created": "1992-11-11T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rda Guineueta Vella 22 bxs", "postalCode": "08042", "id": "92316201010"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175396611111111, 41.383073]}, "type": "Feature", "id": "92358132547", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Associaci\u00f3 Obra Units", "district": "Ciutat Vella", "created": "1992-12-23T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Sever 6 pral", "postalCode": "08002", "id": "92358132547"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170813083333333, 41.38259306111111]}, "type": "Feature", "id": "93005084419", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 C\u00edvica Ajuda M\u00fatua", "district": "Ciutat Vella", "created": "1993-01-05T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Carme 16 pral 1a", "postalCode": "08001", "id": "93005084419"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174549, 41.3769136]}, "type": "Feature", "id": "93005164740", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Barri G\u00f2tic", "district": "Ciutat Vella", "created": "1993-01-05T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ptge Gutenberg 6", "postalCode": "08001", "id": "93005164740"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276458888889]}, "type": "Feature", "id": "93111150253", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes La Pau", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1993-04-21T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1*3 4rt", "postalCode": "08020", "id": "93111150253"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.128323138888889, 41.384788125]}, "type": "Feature", "id": "93112143929", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Aula de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "1993-04-22T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Dolors Masferrer i Bosch 33*35", "postalCode": "08028", "id": "93112143929"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1765073333333333, 41.39187384722222]}, "type": "Feature", "id": "93119180734", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre d'acolliment per a gent gran Estel II", "district": "Eixample", "created": "1993-04-29T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ausi\u00e0s Marc 46 2n 2a", "postalCode": "08010", "id": "93119180734"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1492773333333335, 41.38895606944445]}, "type": "Feature", "id": "93137132422", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Can Batll\u00f3", "district": "Eixample", "created": "1993-05-17T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Comte d'Urgell 187", "postalCode": "08036", "id": "93137132422"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1637644166666665, 41.374794175]}, "type": "Feature", "id": "93138103745", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Menjador Social Paral\u00b7lel", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1993-05-18T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Paral.lel 97 1r", "postalCode": "08004", "id": "93138103745"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1872232777777776, 41.41679813333333]}, "type": "Feature", "id": "93138103851", "properties": {"neighborhood": "Navas", "name": "Menjador Social Navas", "district": "Sant Andreu", "created": "1993-05-18T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Meridiana 238*240 bxs", "postalCode": "08027", "id": "93138103851"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147140388888889, 41.435725311111106]}, "type": "Feature", "id": "93179130814", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Pavell\u00f3 Poliesportiu Mundet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1993-06-28T00:00:00Z", "cats": ["B\u00e0squet", "Instal.lacions esportives", "Esports", "Futbol-sala", "Nataci\u00f3", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Vall d'Hebron 171 bxs", "postalCode": "08035", "id": "93179130814"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "93181172703", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1993-06-30T00:00:00Z", "id": "93181172703", "name": "CRAE Llar Serra Schontal (Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa)"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.107393555555556, 41.39564588333333]}, "type": "Feature", "id": "93196125003", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Institut de Pedagogia Terap\u00e8utica Jeroni de Moragas", "district": "Les Corts", "created": "1993-07-15T00:00:00Z", "cats": ["Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Panam\u00e0 0018", "postalCode": "08034", "id": "93196125003"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176693444444444, 41.394819130555554]}, "type": "Feature", "id": "93251122618", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Hermanitas de los Pobres *Tetuan", "district": "Eixample", "created": "1993-09-08T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Tetuan 45*49 bxs", "postalCode": "08010", "id": "93251122618"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1621415277777776, 41.44206759444444]}, "type": "Feature", "id": "93251124621", "properties": {"neighborhood": "Canyelles", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Pau Casals", "district": "Nou Barris", "created": "1993-09-08T00:00:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez 4*6 1r", "postalCode": "08042", "id": "93251124621"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.191502611111111, 41.43047759722222]}, "type": "Feature", "id": "93253082401", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 Acci\u00f3 Psoriasi", "district": "Sant Andreu", "created": "1993-09-10T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Borriana 0044 baixos", "postalCode": "08030", "id": "93253082401"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161290361111111, 41.383843399999996]}, "type": "Feature", "id": "93302141331", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Catalana d'Ataxies Heredit\u00e0ries", "district": "Eixample", "created": "1993-10-29T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 0562 Principal 02", "postalCode": "08011", "id": "93302141331"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165988861111111, 41.38108739444444]}, "type": "Feature", "id": "93314141005", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 Ciutadana Antisida de Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "1993-11-10T00:00:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Lluna 11", "postalCode": "08001", "id": "93314141005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1885359999999996, 41.42992903333333]}, "type": "Feature", "id": "93329204429", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 d'Amputats Sant Jordi", "district": "Sant Andreu", "created": "1993-11-25T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Cuba 0002 1 4", "postalCode": "08030", "id": "93329204429"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2011889722222224, 41.42036935555555]}, "type": "Feature", "id": "93343144110", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Verneda", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1993-12-09T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "Cant\u00e0bria 28", "postalCode": "08020", "id": "93343144110"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151096472222222, 41.375299475]}, "type": "Feature", "id": "94047131014", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Servei d'Atenci\u00f3 a Immigrants Estrangers i Refugiats", "district": "Eixample", "created": "1994-02-16T00:00:00Z", "cats": ["Estrangers, altres minories", "Centres d'Informaci\u00f3", "Centres d'atenci\u00f3 al ciutad\u00e0", "Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'informaci\u00f3 per a estrangers, altres minories", "Poblaci\u00f3 en general"], "address": "Av Paral.lel 202*204 bxs", "postalCode": "08015", "id": "94047131014"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1545433333333333, 41.383612605555555]}, "type": "Feature", "id": "94056144244", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Projecte dels Noms - HispanoSida", "district": "Eixample", "created": "1994-02-25T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Organitzacions No Governamentals (ONG)", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Promocio i suport salut", "Salut", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Comte Borrell 164-166 bxs", "postalCode": "08015", "id": "94056144244"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1771839166666664, 41.38762552222222]}, "type": "Feature", "id": "94073203312", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Centre d'Acolliment Sant Camil", "district": "Ciutat Vella", "created": "1994-03-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a gent gran", "Habitatges tutelats per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Pere Mitj\u00e0 18 1r", "postalCode": "08003", "id": "94073203312"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1082221666666667, 41.41496187222222]}, "type": "Feature", "id": "94109143316", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Centro Residencial Edelweiss Vallvidrera", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1994-04-19T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Algarves 23", "postalCode": "08017", "id": "94109143316"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16554625, 41.394513708333335]}, "type": "Feature", "id": "94118150612", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 In Via", "district": "Eixample", "created": "1994-04-28T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la dona", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Val\u00e8ncia 273 01 01", "postalCode": "08009", "id": "94118150612"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8165321388888889, 40.64368597222222]}, "type": "Feature", "id": "94118152256", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Associaci\u00f3 In Via", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1994-04-28T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Est de Sants 0", "postalCode": "08014", "id": "94118152256"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1425650833333334, 41.359767347222224]}, "type": "Feature", "id": "94161130906", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Apartaments per a Gent Gran La Capa", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1994-06-10T00:00:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Alts Forns 82*86", "postalCode": "08038", "id": "94161130906"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "94185102009", "properties": {"neighborhood": "Barri 99", "name": "RESID. DE FISICS", "district": "Districte 99", "created": "1994-07-04T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Congres Eucaris 70", "postalCode": "08913", "id": "94185102009"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "94185102831", "properties": {"neighborhood": "Barri 99", "name": "RESID. PROFUNDS CAN RUTI", "district": "Districte 99", "created": "1994-07-04T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ctra Can Ruti POL IND. POMAR S/N", "postalCode": "08916", "id": "94185102831"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17537475, 41.42012959444444]}, "type": "Feature", "id": "94251102936", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Joan XXIII", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1994-09-08T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Muntanya 81", "postalCode": "08041", "id": "94251102936"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174314555555555, 41.377276905555554]}, "type": "Feature", "id": "94257105759", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre Obert Laboure", "district": "Ciutat Vella", "created": "1994-09-14T00:00:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Arc del Teatre 21 Baix", "postalCode": "08001", "id": "94257105759"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "94269132638", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1994-09-26T00:00:00Z", "id": "94269132638", "name": "Associaci\u00f3 Creaci\u00f3 d'Estudis i Projectes Socials"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "94272113015", "properties": {"neighborhood": "04", "name": "INSTITUT FREEDMAN", "created": "1994-09-29T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Bartomeu Bermejo 21*23", "postalCode": "08950", "id": "94272113015"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1795602499999998, 41.424748808333334]}, "type": "Feature", "id": "94286104056", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Preco\u00e7 Rella", "district": "Sant Andreu", "created": "1994-10-13T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Manigua 45*47 3r", "postalCode": "08027", "id": "94286104056"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1795602499999998, 41.424748808333334]}, "type": "Feature", "id": "94286110829", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Centre de Ter\u00e0pia Ocupacional Cordada", "district": "Sant Andreu", "created": "1994-10-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Manigua 45*47", "postalCode": "08027", "id": "94286110829"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1885359999999996, 41.42992903333333]}, "type": "Feature", "id": "94299093600", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 de Bipolars de Catalunya", "district": "Sant Andreu", "created": "1994-10-26T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cuba 0002", "postalCode": "08030", "id": "94299093600"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1373326388888887, 41.40471510555555]}, "type": "Feature", "id": "94325093917", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre de Serveis Socials Sant Gervasi", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1994-11-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arimon 7", "postalCode": "08022", "id": "94325093917"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "94328202249", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 d'Af\u00e0sics de Catalunya", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1994-11-24T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 7", "postalCode": "08020", "id": "94328202249"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179539722222222, 41.383494086111114]}, "type": "Feature", "id": "94335141616", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Manuel Sacrist\u00e1n", "district": "Ciutat Vella", "created": "1994-12-01T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Via Laietana 16*18 8\u00e8", "postalCode": "08003", "id": "94335141616"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156818, 41.406489469444445]}, "type": "Feature", "id": "94354173201", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per a la Promoci\u00f3 de Persones Sordes", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1994-12-20T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Provid\u00e8ncia 0042 4t A", "postalCode": "08024", "id": "94354173201"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1391560833333334, 41.38797848888889]}, "type": "Feature", "id": "94361105909", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "1994-12-27T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Montnegre 33*35 bxs", "postalCode": "08029", "id": "94361105909"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.149815916666667, 41.41847198888889]}, "type": "Feature", "id": "95026120845", "properties": {"neighborhood": "el Coll", "name": "Centre de Serveis Socials del Coll-Vallcarca", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1995-01-26T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Aldea 17", "postalCode": "08023", "id": "95026120845"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.125995666666667, 41.37993241111111]}, "type": "Feature", "id": "95026131423", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Centre de Serveis Socials Maternitat-Sant Ramon", "district": "Les Corts", "created": "1995-01-26T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Trav Corts 122", "postalCode": "08028", "id": "95026131423"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.145247611111111, 41.40153554166667]}, "type": "Feature", "id": "95034091322", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Emily", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1995-02-03T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Elies 9 Torre", "postalCode": "08006", "id": "95034091322"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156817916666667, 41.40648942222222]}, "type": "Feature", "id": "95037132556", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Oficina de Benestar Social i Fam\u00edlia de Barcelona *Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1995-02-06T00:00:00Z", "cats": ["Oficines de benestar social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42", "postalCode": "08024", "id": "95037132556"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "95080113656", "properties": {"neighborhood": "Residencial St. Joan", "name": "Resid\u00e8ncia disminu\u00efts Josep Mas i Dalmau", "district": "00", "created": "1995-03-21T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Carrer de Sant Mart\u00ed de l'Erm 34", "postalCode": "08970", "id": "95080113656"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17647275, 41.37762353888889]}, "type": "Feature", "id": "95080173716", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Associaci\u00f3 d'Ajuda M\u00fatua d'Immigrants a Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "1995-03-21T00:00:00Z", "cats": ["Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Immigraci\u00f3", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Associacions d'immigrants i minories \u00e8tniques", "Poblaci\u00f3 en general"], "address": "C la Rambla 10", "postalCode": "08002", "id": "95080173716"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.124434472222222, 41.39728811388889]}, "type": "Feature", "id": "95123091947", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Apalce", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1995-05-03T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ma\u00f1\u00e9 i Flaquer 0008 B", "postalCode": "08017", "id": "95123091947"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1550808333333333, 41.406905852777776]}, "type": "Feature", "id": "95128115753", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana S\u00edndrome X Fr\u00e0gil", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1995-05-08T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pl Nord 14 4rt", "postalCode": "08024", "id": "95128115753"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148225, 41.436342152777776]}, "type": "Feature", "id": "95149145421", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Resid\u00e8ncia per a Persones Disminu\u00efdes Ps\u00edquiques Llars Mundet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1995-05-29T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Vall d'Hebron 183", "postalCode": "08035", "id": "95149145421"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.186594027777778, 41.41492920277778]}, "type": "Feature", "id": "95166124615", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Centre de Dia Meridiana", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1995-06-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials"], "address": "Av Meridiana 197", "postalCode": "08026", "id": "95166124615"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1650312499999997, 41.40756841666666]}, "type": "Feature", "id": "95166125154", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Associaci\u00f3 Intersectorial de Recuperadors i Empreses Socials de Catalunya", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1995-06-15T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Secretari Coloma 0024 Bxs", "postalCode": "08025", "id": "95166125154"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1850604999999996, 41.38337523888889]}, "type": "Feature", "id": "95172114642", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Associaci\u00f3 C\u00edvica Ajuda M\u00fatua", "district": "Ciutat Vella", "created": "1995-06-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Duana 4", "postalCode": "08003", "id": "95172114642"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1700513333333333, 41.377240666666665]}, "type": "Feature", "id": "95195092018", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 Sociocultural Ibn Batuta", "district": "Ciutat Vella", "created": "1995-07-14T00:00:00Z", "cats": ["Estrangers, altres minories", "Centres d'Informaci\u00f3", "Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Immigraci\u00f3", "Suport social", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Associacions d'immigrants i minories \u00e8tniques", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Pau 82 bxs", "postalCode": "08001", "id": "95195092018"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "95222134913", "properties": {"name": "BAULA-CENT.DESENV.INF.ATENCIO PRECO\u00c7 L'H", "created": "1995-08-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Carrilet 137 01", "postalCode": "08902", "id": "95222134913"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "95222140825", "properties": {"neighborhood": "Santa Eulalia", "name": "CENTRE OCUP.CASA BOLEDA/LLAR RESID.APRES", "district": "Districte III", "created": "1995-08-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rafael de Campalan 183 Baix", "postalCode": "08903", "id": "95222140825"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "95222141409", "properties": {"neighborhood": "Bellvitge", "name": "PATRONAT NTRA.SRA.BELLVITGE PRO-SUBNORMA", "district": "Districte VI", "created": "1995-08-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av M Deu Bellvitge 170", "postalCode": "08907", "id": "95222141409"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1567327777777776, 41.38036316111111]}, "type": "Feature", "id": "95270113359", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Assist\u00e8ncia a Dones Agredides Sexualment", "district": "Eixample", "created": "1995-09-27T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la dona", "Serveis Socials", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Associacions", "Dona", "Societat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 488 entl 4a", "postalCode": "08015", "id": "95270113359"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "95313100544", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1995-11-09T00:00:00Z", "id": "95313100544", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Casa de Fam\u00edlia Trafalgar"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172446611111111, 41.40221729722222]}, "type": "Feature", "id": "95324131119", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Associaci\u00f3 d'Ajuda als Afectats de Cardiopaties Infantils de Catalunya", "district": "Eixample", "created": "1995-11-20T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pl Sagrada Fam\u00edlia 5 2n A", "postalCode": "08013", "id": "95324131119"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1781935, 41.46105721666667]}, "type": "Feature", "id": "96030100245", "properties": {"neighborhood": "Ciutat Meridiana", "name": "Centre de Serveis Socials Ciutat Meridiana-Torre Bar\u00f3-Vallbona", "district": "Nou Barris", "created": "1996-01-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Rasos de Peguera 25", "postalCode": "08033", "id": "96030100245"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175555944444444, 41.435845127777775]}, "type": "Feature", "id": "96030100926", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Centre de Serveis Socials Porta-Vilapicina i Torre Llobeta", "district": "Nou Barris", "created": "1996-01-30T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Selva 57*59", "postalCode": "08016", "id": "96030100926"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1628071944444445, 41.40218280277777]}, "type": "Feature", "id": "96057115906", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Benestar i Desenvolupament", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-02-26T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials", "Organitzacions No Governamentals (ONG)", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Quevedo 2 bxs", "postalCode": "08012", "id": "96057115906"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1633144444444445, 41.398865505555555]}, "type": "Feature", "id": "96058133042", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bruc", "district": "Eixample", "created": "1996-02-27T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bruc 151 1r 1a", "postalCode": "08037", "id": "96058133042"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1750165555555556, 41.387994791666664]}, "type": "Feature", "id": "96071163515", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre Obert Tria", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-03-11T00:00:00Z", "cats": ["Joves", "Centres d'Informaci\u00f3", "Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Serveis d'acc\u00e9s a Internet gratu\u00eft", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Cultura i lleure", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Amadeu Vives 5", "postalCode": "08003", "id": "96071163515"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1690632499999998, 41.39205675833333]}, "type": "Feature", "id": "96080113253", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Els Ametllers", "district": "Eixample", "created": "1996-03-20T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Diputaci\u00f3 293 pral", "postalCode": "08009", "id": "96080113253"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194031611111111, 41.396235966666666]}, "type": "Feature", "id": "96178130846", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei de suport i d'atenci\u00f3 a la viol\u00e8ncia familiar", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1996-06-26T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C \u00c0laba 61 1r", "postalCode": "08005", "id": "96178130846"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1382154722222224, 41.40528224166667]}, "type": "Feature", "id": "96180142715", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Fundaci\u00f3 privada d'ajuda a l'esport de minusv\u00e0lids", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-06-28T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Frederic Soler 1", "postalCode": "08022", "id": "96180142715"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1676136944444444, 41.38167921944444]}, "type": "Feature", "id": "96194133800", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "C. O.  Taller Sant Jordi", "district": "Ciutat Vella", "created": "1996-07-12T00:00:00Z", "cats": ["Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Centre ocupacional", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Peu de la Creu 6 B", "postalCode": "08001", "id": "96194133800"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1702780833333333, 41.39466998611111]}, "type": "Feature", "id": "96239132443", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Religioses de Maria Immaculada", "district": "Eixample", "created": "1996-08-26T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Confessionals", "Societat", "Associacions", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Consell de Cent 393", "postalCode": "08009", "id": "96239132443"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156818, 41.406489469444445]}, "type": "Feature", "id": "96248101328", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 de Lluita contra la Distonia a Catalunya", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1996-09-04T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Provid\u00e8ncia 0042", "postalCode": "08024", "id": "96248101328"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180319222222222, 41.391701805555556]}, "type": "Feature", "id": "96283143416", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Obra Visitaci\u00f3 Nostra Senyora - Servei Domicili", "district": "Eixample", "created": "1996-10-09T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Sant Joan 2", "postalCode": "08010", "id": "96283143416"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1464015555555553, 41.434371674999994]}, "type": "Feature", "id": "96348165503", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Fundaci\u00f3 Alb\u00e0", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1996-12-13T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Vall d'Hebron 157*169", "postalCode": "08035", "id": "96348165503"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1251104444444446, 41.40465073888889]}, "type": "Feature", "id": "96351213411", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial L'Alba", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1996-12-16T00:00:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Iradier 15 bxs", "postalCode": "08017", "id": "96351213411"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146494611111111, 41.38499202222222]}, "type": "Feature", "id": "97024201923", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per a la Integraci\u00f3 del Cec", "district": "Eixample", "created": "1997-01-24T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Rossell\u00f3 32 5\u00e8", "postalCode": "08029", "id": "97024201923"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1747479166666666, 41.389542258333336]}, "type": "Feature", "id": "97043163123", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vivaldi", "district": "Eixample", "created": "1997-02-12T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rda Sant Pere 32 pral", "postalCode": "08010", "id": "97043163123"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1720807499999997, 41.44272153055555]}, "type": "Feature", "id": "97114095149", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Institut La Guineueta", "district": "Nou Barris", "created": "1997-04-24T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Educaci\u00f3", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Artesania 53*55", "postalCode": "08042", "id": "97114095149"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174314555555555, 41.377276905555554]}, "type": "Feature", "id": "97154125558", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Raval Obert", "district": "Ciutat Vella", "created": "1997-06-03T00:00:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arc del Teatre 21 bxs", "postalCode": "08001", "id": "97154125558"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1677619166666666, 41.40342313888889]}, "type": "Feature", "id": "97156122704", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Menjador Social Cor de Maria", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1997-06-05T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Persones sense recursos"], "address": "C Grassot 28*32 bxs", "postalCode": "08025", "id": "97156122704"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180480333333333, 41.38250258611111]}, "type": "Feature", "id": "97160095804", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "C\u00e0ritas Diocesana de Barcelona - Programa de Migracions", "district": "Ciutat Vella", "created": "1997-06-09T00:00:00Z", "cats": ["Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Associacions d'immigrants i minories \u00e8tniques", "Poblaci\u00f3 en general"], "address": "Via Laietana 5 entl", "postalCode": "08003", "id": "97160095804"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "97170133518", "properties": {"cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Cat\u00f2lic", "Cristianisme", "Religi\u00f3", "Centres d'informaci\u00f3 per a estrangers, altres minories", "Immigrants, estrangers i regufiats", "Serveis Socials - Ciutat", "Poblaci\u00f3 en general"], "created": "1997-06-19T00:00:00Z", "id": "97170133518", "name": "Fundaci\u00f3 Ajuda i Esperan\u00e7a"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1877336111111108, 41.43599685277778]}, "type": "Feature", "id": "97184100303", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 Par\u00e0lisi Cerebral Cam\u00ed", "district": "Sant Andreu", "created": "1997-07-03T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "Promocio i suport salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Fraga 0019", "postalCode": "08030", "id": "97184100303"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165280333333333, 41.385768266666666]}, "type": "Feature", "id": "97275093600", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre Educatiu Stucom", "district": "Ciutat Vella", "created": "1997-10-02T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Batxillerat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Pelai 8", "postalCode": "08001", "id": "97275093600"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167382222222222, 41.403583005555554]}, "type": "Feature", "id": "97294152510", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Menjador Social Cor de Maria", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1997-10-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Grassot 37 bxs", "postalCode": "08025", "id": "97294152510"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1688235833333334, 41.40250690833333]}, "type": "Feature", "id": "97308140409", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Centre d'Atenci\u00f3 a Discapacitats Infantils de Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1997-11-04T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Equiprs de valoraci\u00f3 i orientaci\u00f3 laboral (EVOL)", "Servei d'orientaci\u00f3 i valoraci\u00f3", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Grassot 3 4t", "postalCode": "08025", "id": "97308140409"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1368058055555554, 41.40571066388889]}, "type": "Feature", "id": "97315165802", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre Educatiu Thuya", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1997-11-11T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional"], "address": "Sant Gervasi de Cassoles 68", "postalCode": "08022", "id": "97315165802"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157917972222222, 41.37621445277778]}, "type": "Feature", "id": "97325141753", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple", "district": "Eixample", "created": "1997-11-21T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tamarit 0104 entl", "postalCode": "08015", "id": "97325141753"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1415586944444445, 41.40023198055555]}, "type": "Feature", "id": "97336193830", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Aura", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1997-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Muntaner 402 2n", "postalCode": "08006", "id": "97336193830"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180355694444444, 41.38645024722222]}, "type": "Feature", "id": "97337120940", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Fundaci\u00f3 Catalana Prisba", "district": "Ciutat Vella", "created": "1997-12-03T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Cecs de Sant Cugat 1", "postalCode": "08003", "id": "97337120940"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1615031944444443, 41.39940121944444]}, "type": "Feature", "id": "97338101626", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Esportiu Municipal Perill", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1997-12-04T00:00:00Z", "cats": ["Activitats f\u00edsico-esportives", "Instal.lacions esportives", "Esports", "Defensa personal", "Fitness", "Gimn\u00e0stica aer\u00f2bic", "Gimn\u00e0stica manteniment", "Ioga", "Tai-chi", "Gimn\u00e0stica", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Perill 16*22", "postalCode": "08012", "id": "97338101626"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146222472222222, 41.358577425]}, "type": "Feature", "id": "97339094548", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Complex Esportiu Municipal La Bascula", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1997-12-05T00:00:00Z", "cats": ["Defensa personal", "Instal.lacions esportives", "Esports", "Educaci\u00f3 f\u00edsica", "Gimn\u00e0stica aer\u00f2bic", "Gimn\u00e0stica manteniment", "Gimn\u00e0stica r\u00edtmica", "Judo", "Musculaci\u00f3", "Arts marcials", "Gimn\u00e0stica", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Foc 132", "postalCode": "08038", "id": "97339094548"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1565631666666665, 41.38720009722222]}, "type": "Feature", "id": "97344124926", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre Socioeducatiu d'Alzheimer", "district": "Eixample", "created": "1997-12-10T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Casanova 98 Principal AL01", "postalCode": "08011", "id": "97344124926"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1703732777777778, 41.40298511111111]}, "type": "Feature", "id": "97344180259", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sagrada Fam\u00edlia 1", "district": "Eixample", "created": "1997-12-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Rossell\u00f3 344 \u00e0tic", "postalCode": "08025", "id": "97344180259"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1510541944444443, 41.39355123888889]}, "type": "Feature", "id": "97344181348", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Sant Daniel II", "district": "Eixample", "created": "1997-12-10T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Londres 94 2n 2a", "postalCode": "08036", "id": "97344181348"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170482111111111, 41.39203298611111]}, "type": "Feature", "id": "97345164628", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Mediterr\u00e1nea II", "district": "Eixample", "created": "1997-12-11T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Roger de Ll\u00faria 40 pral.", "postalCode": "08009", "id": "97345164628"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.144814916666667, 41.374053044444445]}, "type": "Feature", "id": "97357130957", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Centre Parroquial Sant Angel Custodi *Leiva", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1997-12-23T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Leiva 41", "postalCode": "08014", "id": "97357130957"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.107393555555556, 41.39564588333333]}, "type": "Feature", "id": "98037164528", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Institut de Pedagogia Terap\u00e8utica Jeroni de Moragas", "district": "Les Corts", "created": "1998-02-06T00:00:00Z", "cats": ["Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Panam\u00e0 0018", "postalCode": "08034", "id": "98037164528"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1882593055555555, 41.38222042777778]}, "type": "Feature", "id": "98047124338", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Barceloneta", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-02-16T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Balboa 11 2n", "postalCode": "08003", "id": "98047124338"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1662780277777776, 41.38012841388889]}, "type": "Feature", "id": "98048092502", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Equip Interdisciplinari per a la Petita Inf\u00e0ncia de Ciutat Vella", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Erasme de Janer 8", "postalCode": "08001", "id": "98048092502"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1754923055555553, 41.444371675]}, "type": "Feature", "id": "98048092646", "properties": {"neighborhood": "Verdun", "name": "Equip Interdisciplinar Petita Inf\u00e0ncia Nou Barris", "district": "Nou Barris", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Luz Casanova 11", "postalCode": "08042", "id": "98048092646"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1946657777777774, 41.383402644444445]}, "type": "Feature", "id": "98048093102", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Hospital del Mar", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "Pg Mar\u00edtim Barceloneta 25*29", "postalCode": "08003", "id": "98048093102"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1521957499999997, 41.3849301]}, "type": "Feature", "id": "98048095138", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Catalana de S\u00edndrome de Down", "district": "Eixample", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Comte Borrell 201*203", "postalCode": "08029", "id": "98048095138"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1473977222222222, 41.40543335833333]}, "type": "Feature", "id": "98048100455", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 Atenci\u00f3 i Ajuda als Trastorns Neuromotors", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "Septim\u00e0nia 28 01 02", "postalCode": "08006", "id": "98048100455"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1581016388888887, 41.432741480555556]}, "type": "Feature", "id": "98048100728", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Associaci\u00f3 Cat. Foment Inv. Autisme i Psicosi", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "Campoamor 5", "postalCode": "08031", "id": "98048100728"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1775126388888886, 41.42292543055555]}, "type": "Feature", "id": "98048101300", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Obra Ben\u00e8fico Social Nen D\u00e9u", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-02-17T00:00:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "Rda Guinard\u00f3 224", "postalCode": "08041", "id": "98048101300"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1514320277777776, 41.39648664166667]}, "type": "Feature", "id": "98072173804", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Grup \u00c0gata. Associaci\u00f3 Catalana de Dones Afectades de C\u00e0ncer Mama", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-03-13T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Dona", "Societat"], "address": "C Tuset 32 7\u00e8 4a", "postalCode": "08006", "id": "98072173804"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276458888889]}, "type": "Feature", "id": "98097110411", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de la Malaltia de Huntington", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-04-07T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 0001 7\u00e8", "postalCode": "08020", "id": "98097110411"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180212833333333, 41.38434227222222]}, "type": "Feature", "id": "98118161412", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia de Ciutat Vella *G\u00f2tic-Barceloneta", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-04-28T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mirallers 1", "postalCode": "08003", "id": "98118161412"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180846472222222, 41.38773588055555]}, "type": "Feature", "id": "98118161521", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia de Ciutat Vella *Casc Antic", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-04-28T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Acad\u00e8mia 1 3r", "postalCode": "08003", "id": "98118161521"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169283611111111, 41.397051833333336]}, "type": "Feature", "id": "98131094922", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Institut Municipal de Persones amb Discapacitat", "district": "Eixample", "created": "1998-05-11T00:00:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Val\u00e8ncia 344 1r", "postalCode": "08009", "id": "98131094922"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.149628, 41.40905973611111]}, "type": "Feature", "id": "98139160150", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Centre Regina Sar", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-05-19T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mare de D\u00e9u del Coll 22*30 bxs", "postalCode": "08023", "id": "98139160150"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1777683333333333, 41.37976578888889]}, "type": "Feature", "id": "98161101049", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Fundaci\u00f3 Privada  Familia i Benestar Social FIBS", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-06-10T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rull 1 Baix", "postalCode": "08002", "id": "98161101049"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171885972222222, 41.38045721388889]}, "type": "Feature", "id": "98166194000", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Menjador Social Reina de la Paz", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-06-15T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arc de Sant Agust\u00ed 2*8", "postalCode": "08001", "id": "98166194000"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.18587675, 41.391052208333335]}, "type": "Feature", "id": "98167175816", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei d'Inserci\u00f3 Social", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-06-16T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Pujades 29 bxs", "postalCode": "08018", "id": "98167175816"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.189159861111111, 41.37785749444444]}, "type": "Feature", "id": "98167180749", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Projecte Sostre", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-06-16T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pescadors 42", "postalCode": "08003", "id": "98167180749"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165750194444444, 41.43283847222222]}, "type": "Feature", "id": "98168141110", "properties": {"neighborhood": "el Tur\u00f3 de la Peira", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Josep Pla", "district": "Nou Barris", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Fabra i Puig 406*408", "postalCode": "08031", "id": "98168141110"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1115292222222224, 41.40881165]}, "type": "Feature", "id": "98168141920", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Taiga", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Vallvidrera 71", "postalCode": "08017", "id": "98168141920"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1624155277777777, 41.41719995277778]}, "type": "Feature", "id": "98168142722", "properties": {"neighborhood": "Can Bar\u00f3", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Gavina", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Josep Serrano 59", "postalCode": "08024", "id": "98168142722"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.154928638888889, 41.42490098333333]}, "type": "Feature", "id": "98168181458", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Suport materno-infantil II", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Bernat Bransi 1 Baixos OS", "postalCode": "08032", "id": "98168181458"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177431611111111, 41.461593219444445]}, "type": "Feature", "id": "98168181918", "properties": {"neighborhood": "Ciutat Meridiana", "name": "Suport materno-infantil", "district": "Nou Barris", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Costabona 25 02 03", "postalCode": "08033", "id": "98168181918"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13728025, 41.37013210833334]}, "type": "Feature", "id": "98168182025", "properties": {"neighborhood": "la Bordeta", "name": "Pis compartit Elisa Bonastre", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Constituci\u00f3 28 Principal", "postalCode": "08014", "id": "98168182025"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156668333333333, 41.40724193055556]}, "type": "Feature", "id": "98168182310", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Llar Guru I", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "address": "C Vilafranca 18", "postalCode": "08024", "id": "98168182310"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155545083333333, 41.422823502777774]}, "type": "Feature", "id": "98168182409", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Centre obert Paraula", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-06-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Lugo 59*61 Baix", "postalCode": "08032", "id": "98168182409"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1326838055555557, 41.38049562222222]}, "type": "Feature", "id": "98189091233", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Discapacitat Intel\u00b7lectual Catalunya", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-07-08T00:00:00Z", "cats": ["Humanitats i Lletres", "Associacions", "Disminu\u00efts", "Suport social", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Joan G\u00fcell 0090", "postalCode": "08028", "id": "98189091233"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1728462499999996, 41.37764748611111]}, "type": "Feature", "id": "98203124705", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Ciutat Vella-Raval Sud", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-07-22T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Nou de la Rambla 43*45", "postalCode": "08001", "id": "98203124705"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98208122025", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-07-27T00:00:00Z", "id": "98208122025", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Llar Claudina"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98208122403", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-07-27T00:00:00Z", "id": "98208122403", "name": "Llars infantils de la Casa Sant Josep"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98208123422", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-07-27T00:00:00Z", "id": "98208123422", "name": "Resid\u00e8ncia Gomis"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98208123936", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-07-27T00:00:00Z", "id": "98208123936", "name": "Congregaci\u00f3n Ntra Sra de la Caridad del Buen Pastor, Comunidad"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98208124917", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-07-27T00:00:00Z", "id": "98208124917", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Resid\u00e8ncia Kair\u00f3s"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190541972222222, 41.40445359444444]}, "type": "Feature", "id": "98208125808", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "1998-07-27T00:00:00Z", "id": "98208125808", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Resid\u00e8ncia Vilapicina"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.129138972222222, 41.37505508611111]}, "type": "Feature", "id": "98211152407", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u dels Dolors", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-07-30T00:00:00Z", "cats": ["Gent gran", "Societat", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Suport social", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Begur 8", "postalCode": "08028", "id": "98211152407"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98245113209", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-09-02T00:00:00Z", "id": "98245113209", "name": "Associaci\u00f3 Missatgers de la Pau"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15822825, 41.41039463333333]}, "type": "Feature", "id": "98245114003", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Nexe Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-09-02T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Escorial 169", "postalCode": "08024", "id": "98245114003"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1463794722222223, 41.38947501111111]}, "type": "Feature", "id": "98275082422", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Serveis Socials Nova Esquerra de l'Eixample", "district": "Eixample", "created": "1998-10-02T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Barcelona WiFi", "Espais de serveis inform\u00e0tics", "Cultura i lleure", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Comte Borrell 305", "postalCode": "08029", "id": "98275082422"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1190499722222222, 41.40060683055555]}, "type": "Feature", "id": "98288133020", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre Educatiu Sagrat Cor-Sarri\u00e0", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-10-15T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 prim\u00e0ria", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 infantil (Parvularis)", "Educaci\u00f3 infantil", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria obligat\u00f2ria (ESO)", "Educaci\u00f3 secund\u00e0ria", "Batxillerat art\u00edstic", "Batxillerat", "Batxillerat Ci\u00e8ncies i tecnologia - Humanitats i ci\u00e8ncies socials", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Sagrat Cor 25", "postalCode": "08034", "id": "98288133020"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.138975611111111, 41.386092749999996]}, "type": "Feature", "id": "98292083343", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Centre Educatiu Sant Francesc", "district": "Les Corts", "created": "1998-10-19T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Formaci\u00f3 professional grau superior"], "address": "C Taqu\u00edgraf Serra 7", "postalCode": "08029", "id": "98292083343"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1732318888888886, 41.40928287777778]}, "type": "Feature", "id": "98293161643", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Granja-Escola Sina\u00ed", "district": "Eixample", "created": "1998-10-20T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Formaci\u00f3 professional grau mitj\u00e0", "Formaci\u00f3 professional", "Centres oberts i pretallers per a infants i adolescents", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ind\u00fastria 137*141", "postalCode": "08025", "id": "98293161643"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1961140277777775, 41.42120795277778]}, "type": "Feature", "id": "98302144908", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Centre d'Acolliment Residencial Can Planas", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-10-29T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Selva del Camp 1", "postalCode": "08020", "id": "98302144908"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1492773333333335, 41.38895606944445]}, "type": "Feature", "id": "98307125139", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Palau de Mar", "district": "Eixample", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Comte d'Urgell 187", "postalCode": "08036", "id": "98307125139"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169955361111111, 41.37857238055555]}, "type": "Feature", "id": "98307125520", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Maria R\u00fabies", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Raval 29*35 1r", "postalCode": "08001", "id": "98307125520"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1498957499999998, 41.40293107222222]}, "type": "Feature", "id": "98307132623", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre de Formaci\u00f3 d'Adults Rius i Taulet", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Pr\u00edncep d'Ast\u00faries 23*27", "postalCode": "08012", "id": "98307132623"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1668476388888886, 41.414996994444444]}, "type": "Feature", "id": "98307133320", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Centre de Formaci\u00f3 d'Adults Torrent d'en Melis", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Preparaci\u00f3 proves i estudis", "Ensenyament no reglat", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Mare D\u00e9u de Montserrat 78", "postalCode": "08024", "id": "98307133320"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171017861111111, 41.43147875277778]}, "type": "Feature", "id": "98307135156", "properties": {"neighborhood": "el Tur\u00f3 de la Peira", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Madrid", "district": "Nou Barris", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pe\u00f1alara 19*55", "postalCode": "08031", "id": "98307135156"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1365803055555554, 41.42795201111111]}, "type": "Feature", "id": "98307144005", "properties": {"neighborhood": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Sant Gen\u00eds dels Agudells", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Saldes 3", "postalCode": "08035", "id": "98307144005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1921831666666662, 41.43695121388888]}, "type": "Feature", "id": "98307172930", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Pegaso", "district": "Sant Andreu", "created": "1998-11-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Segadors 2 2n", "postalCode": "08030", "id": "98307172930"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98316123328", "properties": {"neighborhood": "la Torrassa", "name": "FUND.PERE MITJANS-CENTRE OCUP.CASA BOLED", "district": "Districte II", "created": "1998-11-12T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "RAFAEL CAMPALAN 183 Baix", "postalCode": "08903", "id": "98316123328"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178118611111111, 41.38909894722222]}, "type": "Feature", "id": "98334111305", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran de la Fe", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Pere M\u00e9s Alt 72 entl 1a", "postalCode": "08003", "id": "98334111305"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.201950666666667, 41.40142220277777]}, "type": "Feature", "id": "98334111453", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Venero", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Venero 4*6 bxs", "postalCode": "08005", "id": "98334111453"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141863861111111, 41.404103944444444]}, "type": "Feature", "id": "98334111629", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Sant Gervasi per a Ancians I", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Balmes 362 2n 2a", "postalCode": "08006", "id": "98334111629"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141863861111111, 41.404103944444444]}, "type": "Feature", "id": "98334111755", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Sant Gervasi per a Ancians III", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Balmes 362 3r 1a", "postalCode": "08006", "id": "98334111755"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14186375, 41.404103980555554]}, "type": "Feature", "id": "98334111924", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Associaci\u00f3 Sant Gervasi IV", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Balmes 362 5\u00e8 1a", "postalCode": "08006", "id": "98334111924"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16789425, 41.39016388333333]}, "type": "Feature", "id": "98334112120", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Passeig de Gr\u00e0cia", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Gr\u00e0cia 24 3r", "postalCode": "08007", "id": "98334112120"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166731027777778, 41.3865427]}, "type": "Feature", "id": "98334112305", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Universitat", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rda Universitat 10 2n", "postalCode": "08007", "id": "98334112305"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.160437, 41.394080861111114]}, "type": "Feature", "id": "98334112605", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran L'Eixample I", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Proven\u00e7a 245 pral", "postalCode": "08008", "id": "98334112605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1594658055555556, 41.393776844444446]}, "type": "Feature", "id": "98334112718", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Catalunya II", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Catalunya 109 3r 2a", "postalCode": "08008", "id": "98334112718"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1585065277777775, 41.397738580555554]}, "type": "Feature", "id": "98334113015", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Llar de l'Avi Miquel", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Gr\u00e0cia 122*124 4t 1a", "postalCode": "08008", "id": "98334113015"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159195694444444, 41.39718040277778]}, "type": "Feature", "id": "98334113130", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Residencials Jardinets II", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Gr\u00e0cia 116 1r", "postalCode": "08008", "id": "98334113130"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170565, 41.39709078611111]}, "type": "Feature", "id": "98334113244", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Azahar", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bail\u00e8n 102 pral 1a", "postalCode": "08009", "id": "98334113244"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1737143888888886, 41.394429405555556]}, "type": "Feature", "id": "98334113352", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Seribel", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bail\u00e8n 51 Pral 1a", "postalCode": "08009", "id": "98334113352"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659350833333333, 41.394807916666664]}, "type": "Feature", "id": "98334113506", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Ama-Lur", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Val\u00e8ncia 281 pral 1a", "postalCode": "08009", "id": "98334113506"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1725412499999996, 41.39360893611111]}, "type": "Feature", "id": "98334114349", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Llar Girona", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Girona 51 pral 2a", "postalCode": "08009", "id": "98334114349"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1724516666666664, 41.38910740833333]}, "type": "Feature", "id": "98334114740", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Urquinaona II", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Urquinaona 1 3r 1a", "postalCode": "08010", "id": "98334114740"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1724516666666664, 41.38910740833333]}, "type": "Feature", "id": "98334114923", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Urquinaona I", "district": "Eixample", "created": "1998-11-30T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pl Urquinaona 1 2n 1a", "postalCode": "08010", "id": "98334114923"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1737380277777776, 41.39270539166667]}, "type": "Feature", "id": "98336084835", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Ramos", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Girona 39 pral 1a", "postalCode": "08010", "id": "98336084835"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170476583333333, 41.39140824722222]}, "type": "Feature", "id": "98336085057", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Batll\u00e9", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "G.V. Corts Catalanes 631 4t", "postalCode": "08010", "id": "98336085057"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1765073888888886, 41.391873902777775]}, "type": "Feature", "id": "98336085237", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran CATE", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ausi\u00e0s Marc 46 1r 1a", "postalCode": "08010", "id": "98336085237"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1728735833333332, 41.39192938611111]}, "type": "Feature", "id": "98336085454", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Bruc", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Bruc 46 pral 1a", "postalCode": "08010", "id": "98336085454"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1780469166666667, 41.397094244444446]}, "type": "Feature", "id": "98336085708", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Royal Llar", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 695 pral 1a", "postalCode": "08013", "id": "98336085708"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1700068055555555, 41.39105359444444]}, "type": "Feature", "id": "98336085841", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Les Palmeres", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 625 pral", "postalCode": "08010", "id": "98336085841"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159787861111111, 41.38266555]}, "type": "Feature", "id": "98336090021", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sidi Bel 2001", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "G.V. Corts Catalanes 540 1r 1a", "postalCode": "08011", "id": "98336090021"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15603325, 41.38537178611111]}, "type": "Feature", "id": "98336090345", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran L'Estel III", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arag\u00f3 140 pral", "postalCode": "08011", "id": "98336090345"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1596517777777775, 41.382613375]}, "type": "Feature", "id": "98336090551", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica El Caliu", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 538 pral 1a", "postalCode": "08011", "id": "98336090551"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1591275555555556, 41.38669896388889]}, "type": "Feature", "id": "98336090722", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Virgen de las Nieves", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Muntaner 63*65 pral", "postalCode": "08011", "id": "98336090722"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1601227222222223, 41.38362478888889]}, "type": "Feature", "id": "98336090833", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Luma", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 549 4t 1a", "postalCode": "08011", "id": "98336090833"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159219861111111, 41.40593767777778]}, "type": "Feature", "id": "98336090941", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Virreina I", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Encarnaci\u00f3 31*LB bxs", "postalCode": "08012", "id": "98336090941"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1774253888888886, 41.395966875]}, "type": "Feature", "id": "98336091136", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Gran Via Comfort", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 716 2n", "postalCode": "08013", "id": "98336091136"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1528438333333333, 41.37819656388889]}, "type": "Feature", "id": "98336092836", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nova Conviv\u00e8ncia 2", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 429 2n 1a", "postalCode": "08015", "id": "98336092836"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1481325555555557, 41.41037214166666]}, "type": "Feature", "id": "98336092958", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mare de D\u00e9u del Coll", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mare de D\u00e9u del Coll 69", "postalCode": "08023", "id": "98336092958"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1141538055555555, 41.40378540555555]}, "type": "Feature", "id": "98336093115", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Institut Desert de Sarri\u00e0", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Santa Eul\u00e0lia 23", "postalCode": "08017", "id": "98336093115"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1082221666666667, 41.41496187222222]}, "type": "Feature", "id": "98336093856", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Edelweiss Vallvidrera", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Algarves 23", "postalCode": "08017", "id": "98336093856"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1307976388888887, 41.39408665277778]}, "type": "Feature", "id": "98336101348", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nativitat Nostra Senyora", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Bu\u00efgas 0023", "postalCode": "08017", "id": "98336101348"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.199381333333333, 41.411719947222224]}, "type": "Feature", "id": "98336113452", "properties": {"neighborhood": "Proven\u00e7als del Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran GRUSEAN", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "G.V. Corts Catalanes 1010 8\u00e8 3a", "postalCode": "08020", "id": "98336113452"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1481946944444443, 41.393909102777776]}, "type": "Feature", "id": "98336114050", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jubany II", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 578 1r", "postalCode": "08021", "id": "98336114050"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1510249444444445, 41.417879355555556]}, "type": "Feature", "id": "98336115952", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vibentia Mullerat", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran"], "address": "C Portell 11*13 bxs", "postalCode": "08023", "id": "98336115952"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148193138888889, 41.40827255833333]}, "type": "Feature", "id": "98336120213", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Refugi d'Obreres", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Rep\u00fablica Argentina 16", "postalCode": "08023", "id": "98336120213"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156547888888889, 41.407366369444446]}, "type": "Feature", "id": "98336120741", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Verge de Lourdes I", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Vilafranca 22", "postalCode": "08024", "id": "98336120741"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.162772638888889, 41.40192259444444]}, "type": "Feature", "id": "98336120920", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Virgen de Lourdes II", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Banyoles 13", "postalCode": "08012", "id": "98336120920"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1730671666666663, 41.40655984722222]}, "type": "Feature", "id": "98336121240", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Terra Ferma", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C C\u00f2rsega 540 Entl 1a", "postalCode": "08025", "id": "98336121240"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.186200194444444, 41.41017163055555]}, "type": "Feature", "id": "98336121331", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sibelius", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Sibelius 1", "postalCode": "08026", "id": "98336121331"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167259083333333, 41.40643023055556]}, "type": "Feature", "id": "98336122614", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Arcoiris I", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sic\u00edlia 402 2n 2a", "postalCode": "08025", "id": "98336122614"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1862403055555553, 41.43880820555555]}, "type": "Feature", "id": "98336122804", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sant Andreu de Palomar", "district": "Sant Andreu", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Agust\u00ed i Mil\u00e0 78 bxs", "postalCode": "08030", "id": "98336122804"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159386722222222, 41.42886573333333]}, "type": "Feature", "id": "98336122908", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Itely", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Bda Plana 16*18", "postalCode": "08032", "id": "98336122908"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.160703972222222, 41.397052691666666]}, "type": "Feature", "id": "98336124030", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Geros Resid\u00e8ncia 3a Edad", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 442 Bis 1er", "postalCode": "08037", "id": "98336124030"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166974222222222, 41.39781548055556]}, "type": "Feature", "id": "98336124547", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Claror", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Girona 131 4t 1a", "postalCode": "08037", "id": "98336124547"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1715141388888886, 41.39695585]}, "type": "Feature", "id": "98336171437", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia La Immaculada", "district": "Eixample", "created": "1998-12-02T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per a la gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arag\u00f3 360 2n 1a", "postalCode": "08009", "id": "98336171437"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1468682777777777, 41.39357795]}, "type": "Feature", "id": "98348130536", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Barcelona Mediaci\u00f3 Centre Privat", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 586 02 02", "postalCode": "08021", "id": "98348130536"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1773897499999997, 41.378763077777776]}, "type": "Feature", "id": "98348130848", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Espai d'Acollida la Merc\u00e8", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la dona", "Serveis Socials"], "address": "Nou de Sant Francesc 20 04", "postalCode": "08002", "id": "98348130848"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.117213388888889, 41.403460844444446]}, "type": "Feature", "id": "98349135306", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida San Ignacio de Loyola", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials", "Centres de dia per a gent gran", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Major de Sarri\u00e0 238", "postalCode": "08017", "id": "98349135306"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180267472222222, 41.42298158333333]}, "type": "Feature", "id": "98349141719", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Aima Hospital de Dia de Malalties Neurol\u00f2gigues", "district": "Sant Andreu", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Francesc T\u00e0rrega 19 Baix", "postalCode": "08027", "id": "98349141719"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1871069166666666, 41.42542633611111]}, "type": "Feature", "id": "98349142312", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Av Meridiana", "district": "Sant Andreu", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Hospitals i cl\u00edniques", "Assist\u00e8ncia hospital\u00e0ria", "Sanitat", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Meridiana 328 entl 2a", "postalCode": "08027", "id": "98349142312"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1740175555555554, 41.37059308055556]}, "type": "Feature", "id": "98349161718", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Resid\u00e8ncia Apostolat del Mar Estella Maris", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Pg Josep Carner 49", "postalCode": "08038", "id": "98349161718"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1446936944444444, 41.37787380555556]}, "type": "Feature", "id": "98349161835", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Espai d'Atenci\u00f3 Dona per la Dona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la dona", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a dones", "Dones", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C B\u00e9jar 56", "postalCode": "08014", "id": "98349161835"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98349162321", "properties": {"cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "id": "98349162321", "name": "Miniresid\u00e8ncia d'Estada Limitada Pujades"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.133637888888889, 41.40015811944444]}, "type": "Feature", "id": "98349163739", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia San Jos\u00e9 I", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "address": "Ganduxer 98", "postalCode": "08022", "id": "98349163739"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1914979166666666, 41.37992929166667]}, "type": "Feature", "id": "98349165849", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Centre Convalesc\u00e8ncia Nostra Senyora Montserrat", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-12-15T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Santa Llu\u00efsa de Marillac 9", "postalCode": "08003", "id": "98349165849"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1889542499999997, 41.39171409722222]}, "type": "Feature", "id": "98351125311", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Empresa Femarec SCCL", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-12-17T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sardenya 68*72", "postalCode": "08005", "id": "98351125311"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172103083333333, 41.37653685]}, "type": "Feature", "id": "98351140647", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "El Lloc de la Dona - Germanes Oblates", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-12-17T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Drassanes 27 Baix", "postalCode": "08001", "id": "98351140647"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.186594027777778, 41.41492920277778]}, "type": "Feature", "id": "98352112500", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Centre de Dia Meridiana", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-12-18T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Centres acolliment hivernal", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Meridiana 197", "postalCode": "08026", "id": "98352112500"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1877105833333332, 41.39609568611111]}, "type": "Feature", "id": "98352125105", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Creu Roja Catalunya", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-12-18T00:00:00Z", "cats": ["Creu Roja Espanyola", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Joan d'\u00c0ustria 120*124", "postalCode": "08018", "id": "98352125105"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180480333333333, 41.38250258611111]}, "type": "Feature", "id": "98355120302", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Dispositius Socials d'Acollida", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Via Laietana 5 01 02", "postalCode": "08003", "id": "98355120302"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174795111111111, 41.38713716388889]}, "type": "Feature", "id": "98355122031", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Servei de Suport Gatss", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Via Laietana 52 Principal 10", "postalCode": "08003", "id": "98355122031"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174795111111111, 41.38713716388889]}, "type": "Feature", "id": "98355122510", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Servei d'Orientaci\u00f3 ACCU", "district": "Ciutat Vella", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Via Laietana 52 Principal 11", "postalCode": "08003", "id": "98355122510"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.124937138888889, 41.37469155]}, "type": "Feature", "id": "98355122816", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Educadors d'Acolliment Social", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Bassegoda 37 01 02", "postalCode": "08028", "id": "98355122816"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156419777777778, 41.37302128611111]}, "type": "Feature", "id": "98355123141", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "S. Suport Mare de Deu de Lourdes", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Mare de D\u00e9u del Remei 38", "postalCode": "08004", "id": "98355123141"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8165321388888889, 40.64368597222222]}, "type": "Feature", "id": "98355123519", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Servei Social d'Estaci\u00f3", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Est de Sants 0000", "postalCode": "08014", "id": "98355123519"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165872361111111, 41.40757273888889]}, "type": "Feature", "id": "98355124414", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Centre Suport Obra Social Hna. Marta Bernal", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Ventall\u00f3 27*29", "postalCode": "08025", "id": "98355124414"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151736972222222, 41.39976753611111]}, "type": "Feature", "id": "98355124820", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "S. Suport Associaci\u00f3 Hondure\u00f1a en Catalu\u00f1a", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Via Augusta 59 04 D-404", "postalCode": "08006", "id": "98355124820"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1579439166666665, 41.40979617777778]}, "type": "Feature", "id": "98355125124", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "S. Suport Parr\u00f2quia Sant Miquel Sants", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Sors 30", "postalCode": "08024", "id": "98355125124"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175008722222222, 41.39650943888889]}, "type": "Feature", "id": "98355125249", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Insercoop S.C.C.L.", "district": "Eixample", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Humanitats i Lletres", "Associacions", "Altres associacions de suport social", "Suport social", "Promocio i suport salut", "Salut", "Comunitats terap\u00e8utiques", "Drogodepend\u00e8ncies", "Sanitat", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Diputaci\u00f3 369 pral 1a", "postalCode": "08009", "id": "98355125249"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155692361111111, 41.42219805833333]}, "type": "Feature", "id": "98355125730", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Projecte Alhive", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Agudells 85", "postalCode": "08032", "id": "98355125730"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.139969111111111, 41.42100635]}, "type": "Feature", "id": "98355125910", "properties": {"neighborhood": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "name": "Servei de Suport Arxiprestal de la Vall d'Hebron", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Natzaret 5", "postalCode": "08035", "id": "98355125910"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1550820833333333, 41.420130405555554]}, "type": "Feature", "id": "98355130959", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "S. Suport Iglesia Evang. Monte Carmelo", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Feijoo 2", "postalCode": "08032", "id": "98355130959"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174805194444444, 41.45599856666667]}, "type": "Feature", "id": "98355132205", "properties": {"neighborhood": "Torre Bar\u00f3", "name": "GAF Parr\u00f2quia Sta Bernardeta Torrebar\u00f3", "district": "Nou Barris", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Sant Quirze Safaja 3", "postalCode": "08033", "id": "98355132205"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8165683888888888, 40.643769419444446]}, "type": "Feature", "id": "98355132457", "properties": {"neighborhood": "C Merid.-vallbona", "name": "S. Suport Materno-Infantil Ciutat Nord", "district": "Nou Barris", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Agudes 58 B", "postalCode": "08033", "id": "98355132457"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2150905, 41.415436416666665]}, "type": "Feature", "id": "98355133703", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Paul\u00ed de Nola", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Alfons el Magn\u00e0nim 0059", "postalCode": "08019", "id": "98355133703"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1608171944444443, 41.393193025]}, "type": "Feature", "id": "98355135005", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "S. Suport Fundaci\u00f3 Nostra Senyora de F\u00e0tima", "district": "Eixample", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Rbla Catalunya 92 05 despatx 18", "postalCode": "08008", "id": "98355135005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15804425, 41.38722686944445]}, "type": "Feature", "id": "98355140537", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "S. Suport Iglesia Ortodoxo Espa\u00f1ola", "district": "Eixample", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Arag\u00f3 181 local 1", "postalCode": "08011", "id": "98355140537"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171839388888889, 41.40580879722222]}, "type": "Feature", "id": "98355140855", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "S. Suport Sagrada Fam\u00edlia", "district": "Eixample", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C\u00f2rsega 528 01 03", "postalCode": "08025", "id": "98355140855"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1581349999999997, 41.39643287777778]}, "type": "Feature", "id": "98355141107", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Servei Solidari i Missioner", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Diagonal 450", "postalCode": "08006", "id": "98355141107"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98355164445", "properties": {"cats": ["Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "id": "98355164445", "name": "Centre d'Urg\u00e8ncies Roure"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98355165143", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "id": "98355165143", "name": "Llar Pere Tarr\u00e9s"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98355165306", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "id": "98355165306", "name": "Mensajeros de la Paz"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98355165724", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Servei d'acolliment familiar temporal per a infants", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat", "Centres residencials per infants i adolescents"], "created": "1998-12-21T00:00:00Z", "id": "98355165724", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Llar Tur\u00f3 Blau"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.091511055555556, 41.428012116666665]}, "type": "Feature", "id": "98358121923", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-24T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Ctra Vallvidrera Planes 98", "postalCode": "08017", "id": "98358121923"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.10415675, 41.41381550277778]}, "type": "Feature", "id": "98358122447", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Centre de Serveis Socials Sarri\u00e0", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1998-12-24T00:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Reis Cat\u00f2lics 2", "postalCode": "08017", "id": "98358122447"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155805, 41.374191752777776]}, "type": "Feature", "id": "98358134236", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Laboral Fonthonrada", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1998-12-24T00:00:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Servei de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Font Honrada 8*10", "postalCode": "08004", "id": "98358134236"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "98358151131", "properties": {"cats": ["Centres d'acolliment per a dones", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Dones", "Serveis Socials - Ciutat"], "created": "1998-12-24T00:00:00Z", "id": "98358151131", "name": "Servei d'Atenci\u00f3, Recuperaci\u00f3 i Acollida"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2012321666666668, 41.40437551111111]}, "type": "Feature", "id": "99012132105", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de les Neurofibromatosis", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1999-01-12T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bilbao 93*95 5\u00e8 1a", "postalCode": "08005", "id": "99012132105"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.137529888888889, 41.358726036111115]}, "type": "Feature", "id": "99027135840", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Associaci\u00f3 Promotora de Serveis Especials i Atencions Terap\u00e8utiques", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1999-01-27T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Associacions per a persones amb discapacitat", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mec\u00e0nica 6*8 bxs", "postalCode": "08038", "id": "99027135840"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1195558333333335, 41.37750913611111]}, "type": "Feature", "id": "99028092315", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Institut del Treball Social i Serveis Socials", "district": "Les Corts", "created": "1999-01-28T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Pintor Tapir\u00f3 4 1r", "postalCode": "08028", "id": "99028092315"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1433125555555557, 41.35464628333334]}, "type": "Feature", "id": "99034095854", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Centre de Formaci\u00f3 de Persones Adultes Sants - Sant Raimon de Penyafort", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1999-02-03T00:00:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Zona Franca 56 2n", "postalCode": "08038", "id": "99034095854"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1509532222222223, 41.42547944166667]}, "type": "Feature", "id": "99043113615", "properties": {"neighborhood": "la Teixonera", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran d'Horta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "1999-02-12T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Josep Sangen\u00eds 75", "postalCode": "08032", "id": "99043113615"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1805611666666667, 41.39463820277778]}, "type": "Feature", "id": "99145122451", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Associaci\u00f3 Malalts d'Escoliosi", "district": "Eixample", "created": "1999-05-25T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Malalties i grups d'ajuda", "Salut", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C N\u00e0pols 0100 2n 1a", "postalCode": "08013", "id": "99145122451"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.140729388888889, 41.377459619444444]}, "type": "Feature", "id": "99188104415", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Centre de Dia Gent Gran Espanya Industrial", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1999-07-07T00:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Muntadas 35", "postalCode": "08014", "id": "99188104415"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.140729388888889, 41.377459619444444]}, "type": "Feature", "id": "99188105455", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Espanya Industrial", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "1999-07-07T00:00:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Muntadas 35", "postalCode": "08014", "id": "99188105455"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99193092009", "properties": {"neighborhood": "99", "name": "Llars de l'Amistat Cheshire", "created": "1999-07-12T00:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Pins 2", "postalCode": "08980", "id": "99193092009"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17286825, 41.385906408333334]}, "type": "Feature", "id": "99197093202", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Creu Roja Catalunya", "district": "Ciutat Vella", "created": "1999-07-16T00:00:00Z", "cats": ["Creu Roja Espanyola", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Associacions", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Av Portal de l'\u00c0ngel 24", "postalCode": "08002", "id": "99197093202"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1885359999999996, 41.42992903333333]}, "type": "Feature", "id": "99301125632", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 Catalana d'Estimul al Depressiu", "district": "Sant Andreu", "created": "1999-10-28T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cuba 0002", "postalCode": "08030", "id": "99301125632"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1676428888888886, 41.427935597222216]}, "type": "Feature", "id": "99308124924", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Fundaci\u00f3 Pro-Disminu\u00efts Ps\u00edquics Jacinta Sastrada Morell\u00f3", "district": "Nou Barris", "created": "1999-11-04T00:00:00Z", "cats": ["Fundacions culturals i cient\u00edfiques", "Culturals i cient\u00edfiques", "Associacions", "Fundacions Culturals i Cient\u00edfiques", "Associacions Culturals i cient\u00edfiques", "Cultura i lleure", "Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Escultor Llimona 46 1r 2a", "postalCode": "08031", "id": "99308124924"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.160056222222222, 41.400968122222224]}, "type": "Feature", "id": "99347091538", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rauxa", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-13T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Fraternitat 40 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99347091538"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.133638027777778, 41.40015793333333]}, "type": "Feature", "id": "99347094036", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Congregaci\u00f3n Religiosa Hijas de San Jos\u00e9", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "1999-12-13T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Ganduxer 98", "postalCode": "08022", "id": "99347094036"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1114675000000003, 41.392665627777774]}, "type": "Feature", "id": "99347094514", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Parr\u00f2quia de Maria Reina", "district": "Les Corts", "created": "1999-12-13T00:00:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Av Esplugues 103", "postalCode": "08034", "id": "99347094514"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1559144999999997, 41.39752848888889]}, "type": "Feature", "id": "99348142548", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rauxa", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Doctor Rizal 0014 Baix", "postalCode": "08006", "id": "99348142548"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1559144999999997, 41.39752848888889]}, "type": "Feature", "id": "99348142922", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rauxa", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Doctor Rizal 0014 Baix", "postalCode": "08006", "id": "99348142922"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1559144999999997, 41.39752848888889]}, "type": "Feature", "id": "99348143024", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rauxa", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Doctor Rizal 0014 Baix", "postalCode": "08006", "id": "99348143024"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1559144999999997, 41.39752848888889]}, "type": "Feature", "id": "99348143108", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rauxa", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Doctor Rizal 0014 Baix", "postalCode": "08006", "id": "99348143108"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1821511666666664, 41.384279227777775]}, "type": "Feature", "id": "99348143858", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Resid\u00e8ncia Obra Social Sta Maria Mar", "district": "Ciutat Vella", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Sombrerers 6", "postalCode": "08003", "id": "99348143858"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1419300277777777, 41.414123044444445]}, "type": "Feature", "id": "99348145018", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Llar de pau - Resid\u00e8ncia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials", "Albergs i centres d'acolliment", "Persones sense recursos", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Josep Jover 2*16", "postalCode": "08023", "id": "99348145018"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1889542499999997, 41.39171409722222]}, "type": "Feature", "id": "99348145618", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Empresa Femarec SCCL", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "1999-12-14T00:00:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 ocupacional", "Educaci\u00f3", "Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Sardenya 68*72", "postalCode": "08005", "id": "99348145618"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.154357777777778, 41.40536901944444]}, "type": "Feature", "id": "99356115117", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de Familiars de Malalts d'Esquizofr\u00e8nia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "1999-12-22T00:00:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "GAM", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Topazi 29 1r 1a", "postalCode": "08012", "id": "99356115117"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1918515, 41.408034344444445]}, "type": "Feature", "id": "99400001162", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Parc del Clot", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2002-05-18T10:40:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Poblenou 187", "postalCode": "08018", "id": "99400001162"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.163946722222222, 41.391663344444446]}, "type": "Feature", "id": "99400014091", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Gr\u00e0cia - \u00c0rago", "district": "Eixample", "created": "2002-07-27T13:33:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Arag\u00f3 257 pral", "postalCode": "08007", "id": "99400014091"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1196625, 41.39881421388889]}, "type": "Feature", "id": "99400022689", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre Municipal d'Esgrima Reina Elisenda", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2002-10-15T10:28:00Z", "cats": ["Esgrima", "Instal.lacions esportives", "Esports", "Espasa", "Floret", "Sabre", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Duquessa d'Orleans 0029", "postalCode": "08034", "id": "99400022689"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1477056111111112, 41.40308536944444]}, "type": "Feature", "id": "99400023060", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre de Dia Terap\u00e8utic Cuidem la Mem\u00f2ria", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2002-10-19T10:59:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Saragossa 58", "postalCode": "08006", "id": "99400023060"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.187483583333333, 41.381664625]}, "type": "Feature", "id": "99400024741", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barceloneta - Bertran Oriola", "district": "Ciutat Vella", "created": "2002-10-30T12:02:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Carbonell 4*6", "postalCode": "08003", "id": "99400024741"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1752349166666667, 41.38972456388889]}, "type": "Feature", "id": "99400025239", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Mussol II", "district": "Eixample", "created": "2002-11-02T10:45:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rda Sant Pere 38 1r 2a", "postalCode": "08010", "id": "99400025239"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1626653333333334, 41.39708371388889]}, "type": "Feature", "id": "99400026466", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Ramperson. Atenci\u00f3 personal domicili\u00e0ria", "district": "Eixample", "created": "2002-11-12T09:23:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Av Diagonal 367 Bx", "postalCode": "08037", "id": "99400026466"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194031611111111, 41.396235966666666]}, "type": "Feature", "id": "99400026495", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei d'Acolliment i Adopci\u00f3 d'Infants amb Necessitats Educatives Especials", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2002-11-12T11:13:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'acolliment per a infants i joves", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants"], "address": "C \u00c0laba 61 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400026495"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1730507777777777, 41.40993038611111]}, "type": "Feature", "id": "99400027539", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran SARquavitae Claret", "district": "Eixample", "created": "2002-11-21T12:36:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Antoni Maria Claret 200 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400027539"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.183306222222222, 41.46234033333334]}, "type": "Feature", "id": "99400028577", "properties": {"neighborhood": "Vallbona", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vallbona", "district": "Nou Barris", "created": "2002-12-02T13:36:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Alzinar 30*42 bxs", "postalCode": "08033", "id": "99400028577"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1254312222222222, 41.37892236388889]}, "type": "Feature", "id": "99400029753", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Associaci\u00f3 Taller Ocupacional Ariadna", "district": "Les Corts", "created": "2002-12-11T14:13:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Felipe de Paz 0017 bxs", "postalCode": "08028", "id": "99400029753"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1567844722222222, 41.413777430555555]}, "type": "Feature", "id": "99400033533", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Centre La Salut Sar", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-02-06T18:59:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Antequera 8*18", "postalCode": "08024", "id": "99400033533"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156523027777778, 41.376317855555556]}, "type": "Feature", "id": "99400039000", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Special Olympics Espa\u00f1a", "district": "Eixample", "created": "2003-05-07T11:04:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Mistral 39 Entl 3a", "postalCode": "08015", "id": "99400039000"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.19932625, 41.403061916666665]}, "type": "Feature", "id": "99400039789", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pere Relats 2", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2003-05-15T17:09:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Cam\u00ed Antic de Val\u00e8ncia 5 3r", "postalCode": "08005", "id": "99400039789"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1827193055555556, 41.396148869444445]}, "type": "Feature", "id": "99400042821", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Fort Pienc", "district": "Eixample", "created": "2003-06-03T10:56:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sardenya 139*147", "postalCode": "08013", "id": "99400042821"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1511555277777776, 41.391014830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400049059", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Dia L'\u00c0via Maria", "district": "Eixample", "created": "2003-07-05T16:16:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Casanova 155 bxs", "postalCode": "08036", "id": "99400049059"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.162930333333333, 41.42397880833333]}, "type": "Feature", "id": "99400049318", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bonavita", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2003-07-05T16:18:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pedrell 111*115", "postalCode": "08032", "id": "99400049318"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1954833055555554, 41.40420090833333]}, "type": "Feature", "id": "99400049388", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mutuam Diagonal", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2003-07-05T16:18:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Llacuna 120*122 bxs", "postalCode": "08018", "id": "99400049388"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156818, 41.406489469444445]}, "type": "Feature", "id": "99400050478", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Fundaci\u00f3 Catalana Privada de Llars Residencials Pro Persones amb Retard Mental", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-07-11T17:46:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42", "postalCode": "08024", "id": "99400050478"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1714526666666667, 41.373138175]}, "type": "Feature", "id": "99400054407", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pare Batllori", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2003-07-21T13:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Vila i Vil\u00e0 39*41", "postalCode": "08004", "id": "99400054407"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1402466944444445, 41.37033446111111]}, "type": "Feature", "id": "99400061524", "properties": {"neighborhood": "la Bordeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Moss\u00e8n  Vidal i Aun\u00f3s", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2003-09-26T15:30:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Navarra 12*28 bxs", "postalCode": "08014", "id": "99400061524"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1452095, 41.40989985277778]}, "type": "Feature", "id": "99400065963", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Ajuda social i humanit\u00e0ria de la Fundaci\u00f3 Spirit", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2003-11-18T10:21:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Costa 54*56 bxs 1a", "postalCode": "08023", "id": "99400065963"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1604219444444444, 41.3985555]}, "type": "Feature", "id": "99400065970", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Penitenciari de joves de Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-18T11:39:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Agust\u00ed 2", "postalCode": "08012", "id": "99400065970"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175233111111111, 41.443117047222216]}, "type": "Feature", "id": "99400065972", "properties": {"neighborhood": "Verdun", "name": "Vestuaris servei social d'esport al Barri de Verd\u00fan i Col\u00b7legi Luz Casanova", "district": "Nou Barris", "created": "2003-11-18T11:48:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Almansa 52*54", "postalCode": "08042", "id": "99400065972"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1702731944444444, 41.37849061944444]}, "type": "Feature", "id": "99400065977", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Villa Teresita", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-18T11:56:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Josep Oriol 17 bxs", "postalCode": "08001", "id": "99400065977"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180639444444444, 41.38867036111111]}, "type": "Feature", "id": "99400065985", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Associaci\u00f3 de rehabilitaci\u00f3 per a toxic\u00f2mans i alcoh\u00f2lics Victory Outreach", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-18T12:24:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Portal Nou 21 bxs", "postalCode": "08003", "id": "99400065985"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1878973888888886, 41.414766538888884]}, "type": "Feature", "id": "99400066010", "properties": {"neighborhood": "Navas", "name": "Associaci\u00f3 d'Ajuda Social Man\u00e1", "district": "Sant Andreu", "created": "2003-11-18T13:50:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Navas de Tolosa 270 3r 2a", "postalCode": "08027", "id": "99400066010"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156817916666667, 41.40648942222222]}, "type": "Feature", "id": "99400066013", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Servei de suport ACELA Catalunya", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-18T13:57:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42 4 despatx 3", "postalCode": "08024", "id": "99400066013"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175396611111111, 41.383073]}, "type": "Feature", "id": "99400066023", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Servei de suport - Societat Sant Vicen\u00e7 de Pa\u00fcl", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-18T14:17:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Sever 6", "postalCode": "08002", "id": "99400066023"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "99400066030", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Servei de suport. Associaci\u00f3 d'estudi i projecci\u00f3 social de la gent gran", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2003-11-18T14:31:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1", "postalCode": "08020", "id": "99400066030"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156817916666667, 41.40648942222222]}, "type": "Feature", "id": "99400066032", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Vitiligo", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-18T14:35:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42 1r", "postalCode": "08024", "id": "99400066032"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1570348888888886, 41.37803569166667]}, "type": "Feature", "id": "99400066075", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Servei de suport Volem Veure", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T09:22:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Cal\u00e0bria 67 1r 2a", "postalCode": "08015", "id": "99400066075"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1607439166666667, 41.40675656944444]}, "type": "Feature", "id": "99400066076", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centro eucar\u00edstico Mar\u00eda Emilia Riquelme", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-19T09:24:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Encarnaci\u00f3 62*64", "postalCode": "08024", "id": "99400066076"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1735580555555556, 41.38229586388889]}, "type": "Feature", "id": "99400066079", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Servei de suport Parr\u00f2quia de Santa Maria del Pi", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-19T09:30:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Pl Pi 1", "postalCode": "08002", "id": "99400066079"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148992972222222, 41.38546164444445]}, "type": "Feature", "id": "99400066082", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Servei de suport PDS", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T09:34:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Proven\u00e7a 79 bxs 3a", "postalCode": "08029", "id": "99400066082"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1415610833333334, 41.41950112222222]}, "type": "Feature", "id": "99400066083", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Club l'oreneta", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-19T09:35:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada"], "address": "C Palou 31", "postalCode": "08023", "id": "99400066083"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16449275, 41.38302724722222]}, "type": "Feature", "id": "99400066084", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Servei de suport Raval en Acci\u00f3", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-19T09:37:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Valldonzella 54", "postalCode": "08001", "id": "99400066084"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1412106944444442, 41.41179543888889]}, "type": "Feature", "id": "99400066095", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Servei de suport associaci\u00f3 assistencial llar trobada", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-19T09:45:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Av Rep\u00fablica Argentina 0190 1 2", "postalCode": "08023", "id": "99400066095"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.135469777777778, 41.37299548611111]}, "type": "Feature", "id": "99400066096", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Servei de suport associaci\u00f3 de ghanesos de Catalunya", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2003-11-19T09:48:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Burgos 55", "postalCode": "08014", "id": "99400066096"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179248083333333, 41.39122490277778]}, "type": "Feature", "id": "99400066101", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Servei de suport s\u00f2cio-educatiu per a joves ex-tutelats", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T09:54:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Rda Sant Pere 74 1 1", "postalCode": "08010", "id": "99400066101"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1651373888888887, 41.403087380555554]}, "type": "Feature", "id": "99400066102", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Servei de suport MAP", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2003-11-19T09:55:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Pg Sant Joan 172 5\u00e8", "postalCode": "08037", "id": "99400066102"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2033671111111115, 41.41750626666666]}, "type": "Feature", "id": "99400066103", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Servei de Suport de l'Associaci\u00f3 Pere Calafell i Gibert", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2003-11-19T09:59:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Andrade 184", "postalCode": "08020", "id": "99400066103"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174670083333333, 41.387268158333335]}, "type": "Feature", "id": "99400066104", "properties": {"neighborhood": "Parc", "name": "Federaci\u00f3 d'Entitats amb Pisos Assistits", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-19T09:59:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Via Laietana 0054 1r", "postalCode": "08003", "id": "99400066104"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166626583333333, 41.38682360833333]}, "type": "Feature", "id": "99400066113", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Servei de suport", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T10:05:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Rda Universitat 21 8", "postalCode": "08007", "id": "99400066113"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1481560277777776, 41.37322728888889]}, "type": "Feature", "id": "99400066114", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Servei de suport Iglesia Cristiana Evang\u00e9lica Cana\u00e1n", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2003-11-19T10:07:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C M\u00e8xic 15 bxs", "postalCode": "08004", "id": "99400066114"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1432083333333334, 41.40564491666667]}, "type": "Feature", "id": "99400066119", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Putxet", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2003-11-19T10:17:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Putget 26 1r 1a", "postalCode": "08023", "id": "99400066119"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178807722222222, 41.383760047222225]}, "type": "Feature", "id": "99400066120", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Vincle, Servei a la Persona i a la Comunitat", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-19T10:17:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Via Laietana 23 1 A", "postalCode": "08003", "id": "99400066120"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.125658027777778, 41.394777113888885]}, "type": "Feature", "id": "99400066121", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Servei de suport FEDER Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2003-11-19T10:21:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Benet Mateu 61 bxs", "postalCode": "08034", "id": "99400066121"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164042861111111, 41.38970552777778]}, "type": "Feature", "id": "99400066123", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Programes de suport a la dona", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T10:23:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 290 3 2", "postalCode": "08007", "id": "99400066123"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2080230833333334, 41.435360080555554]}, "type": "Feature", "id": "99400066124", "properties": {"neighborhood": "el Bon Pastor", "name": "Programa banc d'aliments associaci\u00f3 gitana Bon Pastor", "district": "Sant Andreu", "created": "2003-11-19T10:30:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Santander 109 4", "postalCode": "08030", "id": "99400066124"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1726243333333333, 41.376103272222224]}, "type": "Feature", "id": "99400066132", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Centre ocupacional associaci\u00f3 sociolaboral Estel-T\u00e0pia", "district": "Ciutat Vella", "created": "2003-11-19T10:50:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Om 7*9", "postalCode": "08001", "id": "99400066132"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1556105833333334, 41.39106561944445]}, "type": "Feature", "id": "99400066138", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Intervenci\u00f3 Psicol\u00f2gica", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T10:54:00Z", "cats": ["Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general"], "address": "C Aribau 119 1r 2a", "postalCode": "08036", "id": "99400066138"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1793764444444443, 41.41328415277778]}, "type": "Feature", "id": "99400066139", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Servei de suport Comunitat Escol\u00e0pia Camp de l'Arpa", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2003-11-19T10:55:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Ind\u00fastria 268 \u00e0tic", "postalCode": "08026", "id": "99400066139"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175958083333333, 41.44730928055555]}, "type": "Feature", "id": "99400066150", "properties": {"neighborhood": "les Roquetes", "name": "Casal-menjador parr\u00f2quia de Santa Magdalena", "district": "Nou Barris", "created": "2003-11-19T11:35:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Pla de Fornells 31 elo 1", "postalCode": "08042", "id": "99400066150"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.18932475, 41.396208277777774]}, "type": "Feature", "id": "99400066151", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei de suport ARED", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2003-11-19T11:37:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Zamora 103*105 soterrani 1r i 2n", "postalCode": "08018", "id": "99400066151"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.147876722222222, 41.383245583333334]}, "type": "Feature", "id": "99400066156", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Servei de suport AIS", "district": "Eixample", "created": "2003-11-19T11:43:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Rocafort 187 1 4", "postalCode": "08029", "id": "99400066156"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1677863333333334, 41.425676966666664]}, "type": "Feature", "id": "99400068884", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Torreta de Font d'en Fargues", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2003-12-01T13:30:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Gallecs 14*16", "postalCode": "08032", "id": "99400068884"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1313874166666666, 41.41276006111111]}, "type": "Feature", "id": "99400071180", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Altanova", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-01-12T13:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Quatre Camins 95 bxs", "postalCode": "08022", "id": "99400071180"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1692901944444443, 41.38201255833334]}, "type": "Feature", "id": "99400071207", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Associaci\u00f3 Casal dels Infants Acci\u00f3 Social als Barris *Junta de Comer\u00e7", "district": "Ciutat Vella", "created": "2004-01-12T13:43:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials"], "address": "C Doctor Dou 3", "postalCode": "08001", "id": "99400071207"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1701314166666665, 41.42174778611111]}, "type": "Feature", "id": "99400071622", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Taller escola Sant Camil", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-01-16T09:57:00Z", "cats": ["Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Centre ocupacional"], "address": "C Ercilla 57", "postalCode": "08041", "id": "99400071622"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1850966111111108, 41.41394016111111]}, "type": "Feature", "id": "99400073464", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Associaci\u00f3 juvenil de lleure pro persones amb discapacitat intel\u00b7lectual", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-02-12T12:01:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ripoll\u00e8s 54 bxs 1a", "postalCode": "08026", "id": "99400073464"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1512191666666665, 41.37562191388889]}, "type": "Feature", "id": "99400076380", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Llevant", "district": "Eixample", "created": "2004-03-11T10:18:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Llan\u00e7a 7 1r 2a", "postalCode": "08015", "id": "99400076380"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159195694444444, 41.39718040277778]}, "type": "Feature", "id": "99400076385", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Residencials Jardinets", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-03-11T10:41:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Gr\u00e0cia 116 pral", "postalCode": "08008", "id": "99400076385"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.140019638888889, 41.412507830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400076431", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vibentia Craywinckel", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-03-11T13:06:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Rep\u00fablica Argentina 236 bxs", "postalCode": "08023", "id": "99400076431"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172729583333333, 41.39734461388889]}, "type": "Feature", "id": "99400076588", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Roses de Sant Joan", "district": "Eixample", "created": "2004-03-12T12:43:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Sant Joan 78 entl 1a", "postalCode": "08009", "id": "99400076588"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1496279444444446, 41.40905978888889]}, "type": "Feature", "id": "99400076650", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Regina Sar", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-03-15T09:38:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Mare de D\u00e9u del Coll 22*30", "postalCode": "08023", "id": "99400076650"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1147530555555556, 41.39932989722222]}, "type": "Feature", "id": "99400076711", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Pedralbes Park Residencial", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-03-15T12:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pere II de Montcada 20", "postalCode": "08034", "id": "99400076711"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1790660277777776, 41.37801985833333]}, "type": "Feature", "id": "99400076754", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Moll de la Fusta", "district": "Ciutat Vella", "created": "2004-03-15T13:24:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pl Duc de Medinaceli 5 pral 1a", "postalCode": "08002", "id": "99400076754"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1877147777777775, 41.39580632222222]}, "type": "Feature", "id": "99400077127", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica La Trobada", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-03-18T12:12:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Joan d'Austria 105 1r 2a", "postalCode": "08018", "id": "99400077127"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171984277777778, 41.38473756944445]}, "type": "Feature", "id": "99400077137", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica La Merc\u00e8", "district": "Ciutat Vella", "created": "2004-03-18T12:29:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Canuda 17*19 1r 2a", "postalCode": "08002", "id": "99400077137"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1604370555555557, 41.394080908333336]}, "type": "Feature", "id": "99400077148", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran L'Eixample II", "district": "Eixample", "created": "2004-03-18T13:04:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Proven\u00e7a 245 1r 1a", "postalCode": "08008", "id": "99400077148"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659398333333333, 41.38905716666667]}, "type": "Feature", "id": "99400077676", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Catalunya IV", "district": "Eixample", "created": "2004-03-24T12:54:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Catalunya 27 3r", "postalCode": "08007", "id": "99400077676"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659398333333333, 41.38905716666667]}, "type": "Feature", "id": "99400077680", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Catalunya III", "district": "Eixample", "created": "2004-03-24T13:01:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Catalunya 27 2n", "postalCode": "08007", "id": "99400077680"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1589806666666664, 41.3827659]}, "type": "Feature", "id": "99400077697", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Eixample Confort", "district": "Eixample", "created": "2004-03-24T13:31:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 531 pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "99400077697"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167259083333333, 41.40643023055556]}, "type": "Feature", "id": "99400077786", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Arcoiris II", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-03-25T12:35:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sic\u00edlia 402 Pral. 2a", "postalCode": "08025", "id": "99400077786"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1647208888888887, 41.39389529444444]}, "type": "Feature", "id": "99400077877", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ricard Juli\u00e0", "district": "Eixample", "created": "2004-03-26T09:23:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Val\u00e8ncia 263 2n", "postalCode": "08007", "id": "99400077877"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1859108333333332, 41.41190929166667]}, "type": "Feature", "id": "99400077886", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Marvi ParK", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-03-26T09:53:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Mallorca 607*609 pral", "postalCode": "08026", "id": "99400077886"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1585065277777775, 41.397738580555554]}, "type": "Feature", "id": "99400077922", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Llar de l'Avi Miquel", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-03-26T11:32:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Gr\u00e0cia 122 4t 1a", "postalCode": "08008", "id": "99400077922"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175750722222222, 41.420488955555555]}, "type": "Feature", "id": "99400077932", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica La Torreta de Montecielo", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-03-26T11:49:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Muntanya 74 bxs", "postalCode": "08041", "id": "99400077932"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146514472222222, 41.40653241388889]}, "type": "Feature", "id": "99400077945", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Geri\u00e0tric La Torreta", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-03-26T12:04:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Homer 27", "postalCode": "08023", "id": "99400077945"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.158260583333333, 41.43264631666666]}, "type": "Feature", "id": "99400077970", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Campoamor", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-03-26T12:39:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Campoamor 1", "postalCode": "08031", "id": "99400077970"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1681745833333332, 41.41707594722222]}, "type": "Feature", "id": "99400078575", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Institut M\u00e8dic Pedag\u00f2gic Dr. C\u00f3rdoba", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-03-31T13:36:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Doctor Cadevall 26", "postalCode": "08041", "id": "99400078575"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171186972222222, 41.395351130555554]}, "type": "Feature", "id": "99400078928", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Rosa Franch", "district": "Eixample", "created": "2004-04-02T14:57:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 403 pral", "postalCode": "08009", "id": "99400078928"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180480333333333, 41.38250258611111]}, "type": "Feature", "id": "99400079830", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "C\u00e0ritas - Delegaci\u00f3 Vellesa", "district": "Ciutat Vella", "created": "2004-04-19T13:15:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Via Laietana 5 entl", "postalCode": "08003", "id": "99400079830"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180103, 41.43010533333333]}, "type": "Feature", "id": "99400085097", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ballesol", "district": "Nou Barris", "created": "2004-05-06T11:09:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Fabra i Puig 139*141", "postalCode": "08016", "id": "99400085097"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1652335277777777, 41.397190002777776]}, "type": "Feature", "id": "99400085195", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Assistida Hermanas del Sagrado Coraz\u00f3n de Jes\u00fas y Santos \u00c1ngeles", "district": "Eixample", "created": "2004-05-07T11:40:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bruc 131*137", "postalCode": "08037", "id": "99400085195"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.0728078611111114, 41.414999824999995]}, "type": "Feature", "id": "99400085273", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Consorci del Parc Natural de la Serra de Collserola", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-10T11:17:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ctra Sta Creu Olorda Sarri\u00e0 279*LI", "postalCode": "08017", "id": "99400085273"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.201950666666667, 41.40142220277777]}, "type": "Feature", "id": "99400085284", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Venero", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-05-10T12:28:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Gent Gran", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "Venero 4*6", "postalCode": "08005", "id": "99400085284"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.119122027777778, 41.42382933611111]}, "type": "Feature", "id": "99400085361", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nuestra Se\u00f1ora de F\u00e1tima del Tibidabo", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-11T13:42:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Ctra Vallvidrera Tibidabo 102 bxs", "postalCode": "08035", "id": "99400085361"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146859027777778, 41.43506807777777]}, "type": "Feature", "id": "99400085407", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Centre Sociosanitari Collserola", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-05-12T11:26:00Z", "cats": ["Centres sociosanitaris", "Sanitat", "Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Vall d'Hebron 159*169", "postalCode": "08007", "id": "99400085407"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.185481611111111, 41.419041]}, "type": "Feature", "id": "99400085423", "properties": {"neighborhood": "Navas", "name": "Centre de Dia per a Gent Gran Avis d'Avui", "district": "Sant Andreu", "created": "2004-05-12T12:43:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Antoni Maria Claret 438 bxs 2n", "postalCode": "08027", "id": "99400085423"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180567, 41.44188722777778]}, "type": "Feature", "id": "99400085590", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Centre de Dia Barcelona - Enric Casanovas", "district": "Nou Barris", "created": "2004-05-13T12:10:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Enric Casanovas 71*LB bxs", "postalCode": "08016", "id": "99400085590"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1321828055555554, 41.41126479166667]}, "type": "Feature", "id": "99400085593", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Tibidabo", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-13T12:16:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Quatre Camins 74 bxs", "postalCode": "08022", "id": "99400085593"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151717833333333, 41.40883977777778]}, "type": "Feature", "id": "99400085598", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica La Llar", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-05-13T12:40:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Verdi 219 1\u00e8 1a", "postalCode": "08024", "id": "99400085598"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190188222222222, 41.441535916666666]}, "type": "Feature", "id": "99400085602", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Centre de Dia Casa Bloc", "district": "Sant Andreu", "created": "2004-05-13T12:47:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Almirall Pr\u00f2ixida 1", "postalCode": "08030", "id": "99400085602"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141341361111111, 41.40554976111111]}, "type": "Feature", "id": "99400085658", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Santa Creu", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-14T10:50:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Elisa 0022", "postalCode": "08023", "id": "99400085658"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1764175, 41.42385471944444]}, "type": "Feature", "id": "99400085711", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Les D\u00e0lies", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-05-17T12:56:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Vars\u00f2via 16 bxs", "postalCode": "08041", "id": "99400085711"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.187351138888889, 41.38165340277778]}, "type": "Feature", "id": "99400085785", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barceloneta - Bertran Oriola", "district": "Ciutat Vella", "created": "2004-05-18T12:40:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Carbonell 4*6", "postalCode": "08003", "id": "99400085785"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1143054444444447, 41.395389083333335]}, "type": "Feature", "id": "99400085797", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jard\u00edn Residencia Pedralbes", "district": "Les Corts", "created": "2004-05-18T13:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bisbe Catal\u00e0 14", "postalCode": "08034", "id": "99400085797"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1143054444444447, 41.395389083333335]}, "type": "Feature", "id": "99400085799", "properties": {"neighborhood": "Pedralbes", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jard\u00edn Residencia Pedralbes", "district": "Les Corts", "created": "2004-05-18T13:10:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bisbe Catal\u00e0 14", "postalCode": "08034", "id": "99400085799"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1728735277777775, 41.39192942222222]}, "type": "Feature", "id": "99400085807", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Maria Rifa", "district": "Eixample", "created": "2004-05-18T13:22:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bruc 46 pral 2a", "postalCode": "08010", "id": "99400085807"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166042138888889, 41.41684263055555]}, "type": "Feature", "id": "99400085809", "properties": {"neighborhood": "Can Bar\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Sol de Tardor", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-05-18T13:29:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Francesc Alegre 24 bxs", "postalCode": "08024", "id": "99400085809"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1147530555555556, 41.39932989722222]}, "type": "Feature", "id": "99400085855", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Pedralbes Park Residencial", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-19T10:13:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pere II de Montcada 20", "postalCode": "08034", "id": "99400085855"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1750442777777774, 41.42018555]}, "type": "Feature", "id": "99400085867", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Caliu", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-05-19T10:39:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Vinyals 34", "postalCode": "08041", "id": "99400085867"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1750443055555553, 41.42018553333333]}, "type": "Feature", "id": "99400085868", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Caliu", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-05-19T10:41:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Vinyals 34", "postalCode": "08041", "id": "99400085868"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1833311666666666, 41.42232349444444]}, "type": "Feature", "id": "99400085869", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Centro Gerontol\u00f2gico Anna", "district": "Sant Andreu", "created": "2004-05-19T10:50:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pinar del R\u00edo 10 bxs", "postalCode": "08027", "id": "99400085869"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1288037222222225, 41.40274705833333]}, "type": "Feature", "id": "99400085871", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Dol\u00e7a Llar", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-19T11:03:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Escoles Pies 100", "postalCode": "08017", "id": "99400085871"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.140353777777778, 41.37041523888889]}, "type": "Feature", "id": "99400085956", "properties": {"neighborhood": "la Bordeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Moss\u00e8n  Vidal i Aun\u00f3s", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2004-05-20T11:58:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Navarra 12*28", "postalCode": "08014", "id": "99400085956"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176159388888889, 41.39286290555555]}, "type": "Feature", "id": "99400085975", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Gure Etxea III", "district": "Eixample", "created": "2004-05-20T13:23:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bail\u00e8n 28 1r 1a", "postalCode": "08010", "id": "99400085975"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.153302194444444, 41.40724430277778]}, "type": "Feature", "id": "99400085978", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Verdi", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-05-20T13:39:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Verdi 151*155 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99400085978"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.153302194444444, 41.40724430277778]}, "type": "Feature", "id": "99400085979", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Verdi", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-05-20T13:41:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Verdi 151*155", "postalCode": "08012", "id": "99400085979"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1321828055555554, 41.41126479166667]}, "type": "Feature", "id": "99400085981", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Tibidabo", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-20T13:47:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Quatre Camins 74", "postalCode": "08022", "id": "99400085981"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1599401944444443, 41.41031872777778]}, "type": "Feature", "id": "99400086014", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica assistida Resiges", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-05-21T10:47:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Ca l'Alegre de Dalt 71*73", "postalCode": "08024", "id": "99400086014"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.143958611111111, 41.41846285555555]}, "type": "Feature", "id": "99400086028", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Hogar La Salud", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-05-21T12:26:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Cardedeu 47 torre", "postalCode": "08023", "id": "99400086028"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.13973875, 41.40721434444444]}, "type": "Feature", "id": "99400086029", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre de dia L'Esplai dels Avis", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-05-21T12:34:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bertran 65", "postalCode": "08023", "id": "99400086029"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170552611111111, 41.39539085277778]}, "type": "Feature", "id": "99400086072", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 de Cecs Manuel Caragol", "district": "Eixample", "created": "2004-05-24T12:37:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Girona 78 3r 3a", "postalCode": "08009", "id": "99400086072"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1646752222222223, 41.37416678888889]}, "type": "Feature", "id": "99400086074", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Parr\u00f2quia de Santa Madrona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2004-05-24T12:43:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Tapioles 10", "postalCode": "08004", "id": "99400086074"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14974225, 41.392084080555556]}, "type": "Feature", "id": "99400086078", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre Parroquial Nostra Senyora del Pilar", "district": "Eixample", "created": "2004-05-24T12:47:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Casanova 0175", "postalCode": "08036", "id": "99400086078"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156751361111111, 41.39362103888889]}, "type": "Feature", "id": "99400086079", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Catalana Lupus Eritemat\u00f3s Generalitzat", "district": "Eixample", "created": "2004-05-24T12:55:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Balmes 137 1r 2a", "postalCode": "08008", "id": "99400086079"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.143676777777778, 41.35680803333334]}, "type": "Feature", "id": "99400086140", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de Port", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2004-05-25T10:42:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Eloi 9", "postalCode": "08038", "id": "99400086140"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659366388888888, 41.442931474999995]}, "type": "Feature", "id": "99400086147", "properties": {"neighborhood": "Canyelles", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Narc\u00eds", "district": "Nou Barris", "created": "2004-05-25T10:49:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Antonio Machado 19*21", "postalCode": "08042", "id": "99400086147"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.218277888888889, 41.41622771666667]}, "type": "Feature", "id": "99400086152", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Pere Ermengol", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-05-25T10:53:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Llu\u00eds Borrass\u00e0 20", "postalCode": "08019", "id": "99400086152"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15237325, 41.38072028055556]}, "type": "Feature", "id": "99400086153", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u de la Medalla Miraculosa", "district": "Eixample", "created": "2004-05-25T10:56:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 110*118", "postalCode": "08015", "id": "99400086153"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177079861111111, 41.44344933333333]}, "type": "Feature", "id": "99400086156", "properties": {"neighborhood": "Verdun", "name": "Parr\u00f2quia de Sant Sebasti\u00e0", "district": "Nou Barris", "created": "2004-05-25T11:01:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Viladrosa 96*98", "postalCode": "08042", "id": "99400086156"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2048653333333337, 41.409906319444445]}, "type": "Feature", "id": "99400086157", "properties": {"neighborhood": "Proven\u00e7als del Poblenou", "name": "Centre Parroquial Sagrat Cor de Jesus", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-05-25T11:08:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Pere IV 0398", "postalCode": "08019", "id": "99400086157"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.18294275, 41.40010433611111]}, "type": "Feature", "id": "99400086160", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Parr\u00f2quia de la Mare de D\u00e9u del Roser", "district": "Eixample", "created": "2004-05-25T11:10:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 796", "postalCode": "08013", "id": "99400086160"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1577609444444446, 41.39694151388889]}, "type": "Feature", "id": "99400086163", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 d'Ajuda als Toxic\u00f2mans", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-05-25T11:15:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Riera de Sant Miquel 1*LB \u00e0t 1a", "postalCode": "08006", "id": "99400086163"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1661296944444444, 41.38431232777778]}, "type": "Feature", "id": "99400086166", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Acci\u00f3 Social Montalegre", "district": "Ciutat Vella", "created": "2004-05-25T11:22:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Valldonzella 13", "postalCode": "08001", "id": "99400086166"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190721722222222, 41.42685758611111]}, "type": "Feature", "id": "99400086179", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Associaci\u00f3 per la Salut Familiar i Comunit\u00e0ria", "district": "Sant Andreu", "created": "2004-05-25T12:08:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Sagrera 197 1r", "postalCode": "08027", "id": "99400086179"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1790547499999997, 41.418858725]}, "type": "Feature", "id": "99400089446", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Terap\u00e8utica Urbana - Fundaci\u00f3 Salut i Comunitat", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-06-01T12:31:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Teodor Llorente 21 1r", "postalCode": "08041", "id": "99400089446"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.191851472222222, 41.452943775]}, "type": "Feature", "id": "99400089448", "properties": {"neighborhood": "la Trinitat Vella", "name": "Pis d'Inserci\u00f3 - Fundaci\u00f3 Salut i Comunitat", "district": "Sant Andreu", "created": "2004-06-01T12:39:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Pare Manj\u00f3n 15 2n", "postalCode": "08033", "id": "99400089448"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165865777777778, 41.373439475]}, "type": "Feature", "id": "99400089449", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Amao Pueblo Seco, Ayuda al inmigrante y al marginado", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2004-06-01T12:45:00Z", "cats": ["Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general"], "address": "C Salv\u00e0 0032", "postalCode": "08004", "id": "99400089449"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178352111111111, 41.40724708333333]}, "type": "Feature", "id": "99400091027", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Proven\u00e7a", "district": "Eixample", "created": "2004-06-22T13:37:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Proven\u00e7a 514*520 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400091027"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165573944444444, 41.4151819]}, "type": "Feature", "id": "99400092832", "properties": {"neighborhood": "Can Bar\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sharedx Care", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-07-23T13:05:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pol\u00f2nia 37*41 bxs", "postalCode": "08024", "id": "99400092832"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146859027777778, 41.43506807777777]}, "type": "Feature", "id": "99400095385", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Centre Sociosanitari Collserola", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-09-09T12:15:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Vall d'Hebron 159*169", "postalCode": "08007", "id": "99400095385"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146859027777778, 41.43506807777777]}, "type": "Feature", "id": "99400095387", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Centre Sociosanitari Collserola", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-09-09T12:17:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Vall d'Hebron 159*169", "postalCode": "08007", "id": "99400095387"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1562193055555556, 41.41285101388889]}, "type": "Feature", "id": "99400096958", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Escola d'Adults Acis", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-10-01T15:11:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Molist 17", "postalCode": "08024", "id": "99400096958"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1764800833333333, 41.420783980555555]}, "type": "Feature", "id": "99400097423", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 pro Persones amb Par\u00e0lisi Cerebral Esclat", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-10-11T16:59:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Muntanya 59", "postalCode": "08041", "id": "99400097423"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1783396666666666, 41.39604455277778]}, "type": "Feature", "id": "99400098313", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per la Inf\u00e0ncia Maltractada", "district": "Eixample", "created": "2004-10-26T14:09:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C N\u00e0pols 137 3r", "postalCode": "08013", "id": "99400098313"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1391560833333334, 41.38797848888889]}, "type": "Feature", "id": "99400100018", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "2004-11-23T14:35:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Montnegre 33*35 bxs", "postalCode": "08029", "id": "99400100018"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164042861111111, 41.38970552777778]}, "type": "Feature", "id": "99400100438", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Programes de suport a la dona", "district": "Eixample", "created": "2004-11-29T16:31:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 290 3 2", "postalCode": "08007", "id": "99400100438"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1340938333333335, 41.429227166666664]}, "type": "Feature", "id": "99400100456", "properties": {"neighborhood": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Valle Hebr\u00f3n", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-11-29T18:43:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Olvan 5*11 bxs", "postalCode": "08035", "id": "99400100456"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159219861111111, 41.40593767777778]}, "type": "Feature", "id": "99400100457", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Virreina I", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-11-29T19:00:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Encarnaci\u00f3 31*LB", "postalCode": "08012", "id": "99400100457"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156800611111111, 41.434752816666666]}, "type": "Feature", "id": "99400100778", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica la Inmaculada-Salses", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2004-12-03T11:01:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Salses 74 bxs", "postalCode": "08031", "id": "99400100778"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1597406388888887, 41.40126514722222]}, "type": "Feature", "id": "99400100789", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Salus Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-12-03T11:14:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Mare D\u00e9u dels Desemparats 2*4 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99400100789"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1597406388888887, 41.40126514722222]}, "type": "Feature", "id": "99400100791", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Salus Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2004-12-03T11:18:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Mare D\u00e9u dels Desemparats 2*4 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99400100791"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151237888888889, 41.38746148888889]}, "type": "Feature", "id": "99400100794", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Mar\u00edn", "district": "Eixample", "created": "2004-12-03T11:25:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Comte d'Urgell 155 pral 1a", "postalCode": "08036", "id": "99400100794"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659398333333333, 41.38905716666667]}, "type": "Feature", "id": "99400100796", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Catalunya IV", "district": "Eixample", "created": "2004-12-03T11:32:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Catalunya 27 3er", "postalCode": "08007", "id": "99400100796"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659398333333333, 41.38905716666667]}, "type": "Feature", "id": "99400100799", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Catalunya III", "district": "Eixample", "created": "2004-12-03T11:42:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Catalunya 27 2n", "postalCode": "08007", "id": "99400100799"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1313874166666666, 41.41276006111111]}, "type": "Feature", "id": "99400100801", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Altanova", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-12-03T11:46:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Quatre Camins 95", "postalCode": "08022", "id": "99400100801"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1589806666666664, 41.3827659]}, "type": "Feature", "id": "99400100805", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Eixample Confort", "district": "Eixample", "created": "2004-12-03T11:53:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 531 pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "99400100805"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.199381333333333, 41.411719947222224]}, "type": "Feature", "id": "99400100808", "properties": {"neighborhood": "Proven\u00e7als del Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran GRUSEAN", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2004-12-03T11:58:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 1010 8\u00e8 3a", "postalCode": "08020", "id": "99400100808"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1346739444444442, 41.36335622222222]}, "type": "Feature", "id": "99400100813", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Gran Via", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2004-12-03T12:11:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 120*126", "postalCode": "08038", "id": "99400100813"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.139392583333333, 41.38819781388889]}, "type": "Feature", "id": "99400100818", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Montnegre", "district": "Les Corts", "created": "2004-12-03T12:24:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Montnegre 39", "postalCode": "08029", "id": "99400100818"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1650673888888887, 41.37682396666667]}, "type": "Feature", "id": "99400100830", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Marqu\u00e9s de Campo Sagrado", "district": "Eixample", "created": "2004-12-03T12:57:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Marqu\u00e8s de Campo Sagrado 35", "postalCode": "08015", "id": "99400100830"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1464943888888888, 41.401923402777776]}, "type": "Feature", "id": "99400100870", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Servei de Suport Mem Activ", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2004-12-03T14:10:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Balmes 292 2n 2a", "postalCode": "08006", "id": "99400100870"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1763018888888888, 41.39199775555556]}, "type": "Feature", "id": "99400100873", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Servei de  suport gent gran", "district": "Eixample", "created": "2004-12-03T14:14:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Ausi\u00e0s Marc 39 1r", "postalCode": "08010", "id": "99400100873"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.184787972222222, 41.448077774999994]}, "type": "Feature", "id": "99400104895", "properties": {"neighborhood": "la Trinitat Nova", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Trinitat Nova", "district": "Nou Barris", "created": "2005-02-08T19:33:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Fosca 4*8", "postalCode": "08033", "id": "99400104895"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.183306222222222, 41.46234033333334]}, "type": "Feature", "id": "99400104896", "properties": {"neighborhood": "Vallbona", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vallbona", "district": "Nou Barris", "created": "2005-02-08T19:37:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Alzinar 30*42", "postalCode": "08033", "id": "99400104896"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.191342333333333, 41.44981981944444]}, "type": "Feature", "id": "99400105124", "properties": {"neighborhood": "la Trinitat Vella", "name": "Casal de Gent Gran Trinitat Vella", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-02-11T11:55:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Madriguera 38*42", "postalCode": "08033", "id": "99400105124"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1648482777777778, 41.37418520277778]}, "type": "Feature", "id": "99400105503", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Servei de Suport a la Integraci\u00f3 Laboral del Taller Artes\u00e0", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-02-18T13:00:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Tapioles 15", "postalCode": "08004", "id": "99400105503"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1630677777777776, 41.37147658333333]}, "type": "Feature", "id": "99400105505", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Artes\u00e0", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-02-18T13:25:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Pg Exposici\u00f3 28*32 1r A 1a i 2a", "postalCode": "08004", "id": "99400105505"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1761893333333333, 41.43246015]}, "type": "Feature", "id": "99400105605", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barcelona-Porta", "district": "Nou Barris", "created": "2005-02-22T16:45:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Maladeta 30", "postalCode": "08016", "id": "99400105605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1762805277777777, 41.43283901666666]}, "type": "Feature", "id": "99400105608", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barcelona-Porta", "district": "Nou Barris", "created": "2005-02-22T16:53:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Maladeta 30 bxs", "postalCode": "08016", "id": "99400105608"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.182017333333333, 41.42186077777777]}, "type": "Feature", "id": "99400106026", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Club esportiu de discapacitats AMIBA", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-03-03T14:15:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius", "Associacions"], "address": "C Matanzas 22", "postalCode": "08027", "id": "99400106026"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1885359999999996, 41.42992903333333]}, "type": "Feature", "id": "99400106131", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Club esportiu Barcelona Crackers", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-03-07T13:07:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cuba 0002", "postalCode": "08030", "id": "99400106131"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.198024833333333, 41.39778486111111]}, "type": "Feature", "id": "99400106134", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Club esportiu Ic\u00e0ria Iniciatives Socials", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-03-07T13:19:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llull 130", "postalCode": "08005", "id": "99400106134"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400106358", "properties": {"name": "Club deportivo  minusv\u00e1lidos  San Rafael", "created": "2005-03-10T14:09:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Apartat de Correus 19109", "postalCode": "08080", "id": "99400106358"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1714526666666667, 41.373138175]}, "type": "Feature", "id": "99400106359", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Pare Batllori", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-03-10T14:16:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Vila i Vil\u00e0 39-41", "postalCode": "08004", "id": "99400106359"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15309325, 41.37834003333333]}, "type": "Feature", "id": "99400106376", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Vallserena 2", "district": "Eixample", "created": "2005-03-10T17:51:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 433 2n 1a", "postalCode": "08015", "id": "99400106376"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1529214444444444, 41.37728032222222]}, "type": "Feature", "id": "99400106378", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Nova Alegria", "district": "Eixample", "created": "2005-03-10T18:08:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 420 bxs", "postalCode": "08015", "id": "99400106378"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.18270375, 41.39615894722222]}, "type": "Feature", "id": "99400106404", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Fort Pienc", "district": "Eixample", "created": "2005-03-11T11:14:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sardenya 139*147", "postalCode": "08013", "id": "99400106404"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1601227222222223, 41.38362478888889]}, "type": "Feature", "id": "99400106466", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Luma", "district": "Eixample", "created": "2005-03-14T12:07:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 549 4t 1a", "postalCode": "08011", "id": "99400106466"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.149576888888889, 41.437207474999994]}, "type": "Feature", "id": "99400107787", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Catalunya Track Cycling Team", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-04-01T09:16:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Clubs esportius", "Associacions"], "address": "Pg Vall d'Hebron 185*201", "postalCode": "08035", "id": "99400107787"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167113222222222, 41.409738616666665]}, "type": "Feature", "id": "99400108574", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Habitatges amb Serveis per a la Gent Gran Marina", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-04-12T14:58:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Taxdirt 28 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400108574"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.133964333333333, 41.37774347222222]}, "type": "Feature", "id": "99400108767", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Associaci\u00f3 Special Olympics Catalunya", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-04-14T13:06:00Z", "cats": ["Disminu\u00efts", "Suport social", "Associacions", "Altres associacions esportives", "Esports", "Llacs recreatius", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Joan G\u00fcell 32 1r 2\u00aa", "postalCode": "08028", "id": "99400108767"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1592771666666666, 41.36654794722222]}, "type": "Feature", "id": "99400109025", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Associaci\u00f3 Par\u00e0lisi Cerebral *Tres Pins", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-04-18T13:53:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Tres Pins 31*35", "postalCode": "08038", "id": "99400109025"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400109051", "properties": {"cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "created": "2005-04-18T16:52:00Z", "id": "99400109051", "name": "Associaci\u00f3 Promotora de Serveis Especials i Atencions Terap\u00e8utiques"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1728485833333333, 41.37715760277778]}, "type": "Feature", "id": "99400109243", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mil\u00b7lenari", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-04-20T14:53:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Nou de la Rambla 47*49 bxs", "postalCode": "08001", "id": "99400109243"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2011889722222224, 41.42036935555555]}, "type": "Feature", "id": "99400109382", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Verneda", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-04-21T17:45:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Cant\u00e0bria 28", "postalCode": "08020", "id": "99400109382"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1488039444444444, 41.40445178611111]}, "type": "Feature", "id": "99400109729", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre de Dia La Torre Setze", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-04-27T17:37:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Torre 16", "postalCode": "08006", "id": "99400109729"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.165815361111111, 41.433120849999995]}, "type": "Feature", "id": "99400110204", "properties": {"neighborhood": "el Tur\u00f3 de la Peira", "name": "Associaci\u00f3 Can Ensenya Pro Persones amb Disminuci\u00f3 Ps\u00edquica", "district": "Nou Barris", "created": "2005-05-06T11:52:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Beret 81*83", "postalCode": "08031", "id": "99400110204"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1583573055555556, 41.40616737222222]}, "type": "Feature", "id": "99400110287", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre de Dia Arapdis", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-05-09T12:01:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Congost 18", "postalCode": "08024", "id": "99400110287"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.153562694444444, 41.42190061666666]}, "type": "Feature", "id": "99400110304", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Fundaci\u00f3 Els Tres Turons", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-05-09T12:32:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Fastenrath 208-212 baixos", "postalCode": "08032", "id": "99400110304"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15237325, 41.38072028055556]}, "type": "Feature", "id": "99400110306", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Dia Esquerre de l'Eixample", "district": "Eixample", "created": "2005-05-09T12:38:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 118 2n 1a", "postalCode": "08015", "id": "99400110306"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1905055277777774, 41.411916713888886]}, "type": "Feature", "id": "99400110313", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Associaci\u00f3 Joventut Organitzada i Activa", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-05-09T12:52:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Arag\u00f3 657 bxs", "postalCode": "08026", "id": "99400110313"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1423579166666666, 41.377402941666666]}, "type": "Feature", "id": "99400110317", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Associaci\u00f3 Joventut Organitzada i Activa", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-05-09T12:58:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Rector Triad\u00f3 55*57 bxs", "postalCode": "08014", "id": "99400110317"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1601506666666666, 41.40137228333333]}, "type": "Feature", "id": "99400110639", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-05-11T14:31:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Siracusa 23*27 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99400110639"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1918114999999996, 41.426239474999996]}, "type": "Feature", "id": "99400110655", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Sagrera", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-05-11T14:44:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Berenguer de Palou 102", "postalCode": "08027", "id": "99400110655"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1510249444444445, 41.417879355555556]}, "type": "Feature", "id": "99400110734", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vibentia Mullerat", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-05-12T09:28:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Portell 11*13 bxs", "postalCode": "08023", "id": "99400110734"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.182164222222222, 41.41250193333333]}, "type": "Feature", "id": "99400110739", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent San Pablo", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-05-12T09:47:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Coll i Veh\u00ed 26 bxs", "postalCode": "08026", "id": "99400110739"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1759746666666664, 41.422171794444445]}, "type": "Feature", "id": "99400110743", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 Al\u00b7legrare", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-05-12T09:56:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Agregaci\u00f3 36", "postalCode": "08041", "id": "99400110743"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1707222777777777, 41.399576394444445]}, "type": "Feature", "id": "99400110744", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran S\u00e8nior Centre I", "district": "Eixample", "created": "2005-05-12T10:01:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Diagonal 370 1r 1a", "postalCode": "08037", "id": "99400110744"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1693980833333333, 41.427392052777776]}, "type": "Feature", "id": "99400110746", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Star", "district": "Nou Barris", "created": "2005-05-12T10:09:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Maragall 306", "postalCode": "08031", "id": "99400110746"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180841, 41.44235348611111]}, "type": "Feature", "id": "99400110751", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Casal de Gent Gran Prosperitat", "district": "Nou Barris", "created": "2005-05-12T10:35:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pablo Iglesias 8", "postalCode": "08016", "id": "99400110751"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175750722222222, 41.420488955555555]}, "type": "Feature", "id": "99400110752", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica La Torreta de Montecielo", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-05-12T11:07:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Muntanya 74", "postalCode": "08041", "id": "99400110752"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1543865277777776, 41.39626824444444]}, "type": "Feature", "id": "99400110755", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Helv\u00e8tia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-05-12T11:35:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Comte de Salvatierra 6 pral", "postalCode": "08006", "id": "99400110755"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1752349166666667, 41.38972456388889]}, "type": "Feature", "id": "99400110759", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Mussol II", "district": "Eixample", "created": "2005-05-12T12:13:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rda Sant Pere 38 1r 2a", "postalCode": "08010", "id": "99400110759"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1739666944444442, 41.39110633611111]}, "type": "Feature", "id": "99400110763", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran El Mussol", "district": "Eixample", "created": "2005-05-12T12:23:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bruc 32 pral", "postalCode": "08010", "id": "99400110763"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1918515, 41.408034344444445]}, "type": "Feature", "id": "99400110768", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Parc del Clot", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-05-12T12:44:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Poblenou 187", "postalCode": "08018", "id": "99400110768"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1780469166666667, 41.397094244444446]}, "type": "Feature", "id": "99400110786", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Royal Llar", "district": "Eixample", "created": "2005-05-12T13:39:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 695 entl", "postalCode": "08013", "id": "99400110786"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.140019638888889, 41.412507830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400110796", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Vibentia Craywinckel", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-05-12T14:46:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Rep\u00fablica Argentina 236", "postalCode": "08023", "id": "99400110796"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.205913861111111, 41.39912505833333]}, "type": "Feature", "id": "99400110797", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Jaume Batlle", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-05-12T14:57:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Fernando Poo 45", "postalCode": "08005", "id": "99400110797"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1332650833333333, 41.382618722222226]}, "type": "Feature", "id": "99400110845", "properties": {"neighborhood": "Les Corts", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "2005-05-13T13:06:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Evarist Arn\u00fas 22*32", "postalCode": "08014", "id": "99400110845"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.124848722222222, 41.40915901111111]}, "type": "Feature", "id": "99400111136", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Emilio Benedetti", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-05-19T13:37:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Benedetti 60*62 bxs", "postalCode": "08017", "id": "99400111136"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1566069999999997, 41.392024005555555]}, "type": "Feature", "id": "99400111140", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Llar Joan Trias", "district": "Eixample", "created": "2005-05-19T16:43:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Enric Granados 87", "postalCode": "08008", "id": "99400111140"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1705732777777778, 41.396250119444446]}, "type": "Feature", "id": "99400111142", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Ramon Sala", "district": "Eixample", "created": "2005-05-19T17:37:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Arag\u00f3 344 Principal", "postalCode": "08009", "id": "99400111142"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178333861111111, 41.406628525]}, "type": "Feature", "id": "99400111143", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Las Acacias", "district": "Eixample", "created": "2005-05-19T17:53:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Castillejos 260*266", "postalCode": "08013", "id": "99400111143"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1690632499999998, 41.39205675833333]}, "type": "Feature", "id": "99400111145", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Els Ametllers", "district": "Eixample", "created": "2005-05-19T18:15:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Diputaci\u00f3 293 Principal", "postalCode": "08009", "id": "99400111145"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1738297777777777, 41.38752480833333]}, "type": "Feature", "id": "99400111164", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran L'Eixample III", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-05-20T09:30:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Via Laietana 57 2n", "postalCode": "08003", "id": "99400111164"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1710009444444442, 41.42351080277778]}, "type": "Feature", "id": "99400111225", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Bonaire", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-05-20T13:08:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Alt de Pedrell 100*120 bxs", "postalCode": "08032", "id": "99400111225"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1536264722222223, 41.40493638333333]}, "type": "Feature", "id": "99400111497", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Mer\u00e1n Lesseps", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-05-25T14:48:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Santa \u00c0gata 41", "postalCode": "08012", "id": "99400111497"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1601124166666668, 41.42175555833333]}, "type": "Feature", "id": "99400111499", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Los Olivos", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-05-25T14:55:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Montserrat de Casanovas 201*205", "postalCode": "08032", "id": "99400111499"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1827492222222222, 41.424122616666665]}, "type": "Feature", "id": "99400111501", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Mare de D\u00e9u de Montserrat", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-05-25T15:04:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Cienfuegos 27 bxs", "postalCode": "08027", "id": "99400111501"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1776748055555553, 41.379920113888886]}, "type": "Feature", "id": "99400118095", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre Compartir", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-05-31T10:34:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Casals infantils", "Espais de participaci\u00f3 ciutadana", "Cultura i lleure", "Casals i espais per a joves"], "address": "C C\u00f2dols 10 bxs", "postalCode": "08002", "id": "99400118095"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1545433333333333, 41.383612605555555]}, "type": "Feature", "id": "99400119136", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 HispanoSida  - Joves Positius", "district": "Eixample", "created": "2005-06-15T13:48:00Z", "cats": ["Altres associacions de suport social", "Suport social", "Associacions", "Organitzacions No Governamentals (ONG)", "Cooperaci\u00f3 internacional i ONG", "Promocio i suport salut", "Salut", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Comte Borrell 164*166 bxs", "postalCode": "08015", "id": "99400119136"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.144693361111111, 41.37787415555555]}, "type": "Feature", "id": "99400119320", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "D\u00f3na per la dona", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-06-20T09:12:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials"], "address": "C B\u00e9jar 56 bxs", "postalCode": "08014", "id": "99400119320"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1623776666666665, 41.399622405555554]}, "type": "Feature", "id": "99400120936", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre Ocupacional Eneida", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-07-08T14:43:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Venus 9*11", "postalCode": "08012", "id": "99400120936"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1283618333333334, 41.378080547222226]}, "type": "Feature", "id": "99400121145", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Escola d'Adults Oscus", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-07-12T08:48:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Violant Hongria Reina Arag\u00f3 39*49", "postalCode": "08028", "id": "99400121145"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170624333333333, 41.37749426944445]}, "type": "Feature", "id": "99400121244", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Raval Text", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-07-13T13:41:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Oleguer 2", "postalCode": "08001", "id": "99400121244"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175860944444444, 41.423065538888885]}, "type": "Feature", "id": "99400132548", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bar\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-07-23T13:12:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Vars\u00f2via 36", "postalCode": "08041", "id": "99400132548"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1260996944444446, 41.408972041666665]}, "type": "Feature", "id": "99400132559", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Bellesguard Park", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-07-23T13:12:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Valeta d'Arquer 30*34 bxs", "postalCode": "08017", "id": "99400132559"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1819676666666665, 41.425401469444445]}, "type": "Feature", "id": "99400132589", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Centre de Dia Serveis Geri\u00e0trics de Barcelona *Cep", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-07-23T13:12:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Cep 16 bxs", "postalCode": "08027", "id": "99400132589"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.152195611111111, 41.384930097222224]}, "type": "Feature", "id": "99400141827", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Catalana de S\u00edndrome de Down", "district": "Eixample", "created": "2005-09-14T14:27:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Comte Borrell 201*203 entl", "postalCode": "08029", "id": "99400141827"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161290277777778, 41.38384334444444]}, "type": "Feature", "id": "99400141831", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Federaci\u00f3 d'Entitats Col\u00b7laboradores amb el Minusv\u00e0lid de Barcelona", "district": "Eixample", "created": "2005-09-14T14:41:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "G.V. Corts Catalanes 0562 Pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "99400141831"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161290277777778, 41.38384334444444]}, "type": "Feature", "id": "99400141833", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Tallers de Catalunya", "district": "Eixample", "created": "2005-09-14T14:43:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "G.V. Corts Catalanes 562 entl", "postalCode": "08011", "id": "99400141833"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156817916666667, 41.40648942222222]}, "type": "Feature", "id": "99400141835", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per a la Promoci\u00f3 de Persones Sordes", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-14T14:46:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42 2 1A", "postalCode": "08024", "id": "99400141835"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "99400141841", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Federaci\u00f3 de Persones Sordes de Catalunya", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-14T14:54:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 7\u00e8", "postalCode": "08020", "id": "99400141841"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "99400141843", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Federaci\u00f3 de Centres Especials de Treball de Catalunya", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-14T15:02:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 8\u00e8", "postalCode": "08020", "id": "99400141843"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192219722222222, 41.380196411111115]}, "type": "Feature", "id": "99400141927", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Llar Resid\u00e8ncia TEB I", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-09-15T14:10:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Conreria 10*14 entl", "postalCode": "08003", "id": "99400141927"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177117861111111, 41.386125899999996]}, "type": "Feature", "id": "99400141929", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "ASPASIM- La Pu\u00e7a", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-09-15T14:12:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Av Francesc Camb\u00f3 15 1r 2a", "postalCode": "08003", "id": "99400141929"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190335388888889, 41.44094525277777]}, "type": "Feature", "id": "99400141933", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Llar amb Serveis de Suport de la Resid\u00e8ncia Valldaura", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-09-15T14:31:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Torras i Bages 85 32", "postalCode": "08030", "id": "99400141933"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177315333333333, 41.3985294]}, "type": "Feature", "id": "99400141935", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Llar resid\u00e8ncia ACIDH 5 (Estaci\u00f3 Nord)", "district": "Eixample", "created": "2005-09-15T14:34:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Sic\u00edlia 153", "postalCode": "08013", "id": "99400141935"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15227975, 41.37679376111111]}, "type": "Feature", "id": "99400141940", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Llar resid\u00e8ncia ACIDH 6 (Sant Antoni)", "district": "Eixample", "created": "2005-09-15T14:43:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Vilamar\u00ed 38", "postalCode": "08015", "id": "99400141940"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155818611111111, 41.38301828611111]}, "type": "Feature", "id": "99400141943", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Llar amb Suport Samfr\u00e0-Sant Miquel", "district": "Eixample", "created": "2005-09-15T14:47:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Comte Borrell 148 pral 1a", "postalCode": "08015", "id": "99400141943"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.153023861111111, 41.381065697222226]}, "type": "Feature", "id": "99400141945", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Pis Terap\u00e8utic Cal\u00e0bria", "district": "Eixample", "created": "2005-09-15T14:48:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cal\u00e0bria 135", "postalCode": "08015", "id": "99400141945"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155967472222222, 41.382851377777776]}, "type": "Feature", "id": "99400141946", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Llar amb Suport Borrell", "district": "Eixample", "created": "2005-09-15T14:49:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Comte Borrell 146", "postalCode": "08015", "id": "99400141946"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1533581666666666, 41.375196180555555]}, "type": "Feature", "id": "99400141949", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Llar amb Suport Paral\u00b7lel", "district": "Eixample", "created": "2005-09-15T14:51:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Paral.lel 186", "postalCode": "08015", "id": "99400141949"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1410251944444445, 41.38139376388889]}, "type": "Feature", "id": "99400141951", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Unitat Polivalent de Salut Mental Sant Joan de D\u00e9u-Num\u00e0ncia", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-09-15T14:54:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Num\u00e0ncia 9*13", "postalCode": "08029", "id": "99400141951"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141339472222222, 41.37261038055556]}, "type": "Feature", "id": "99400141953", "properties": {"neighborhood": "la Bordeta", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Sant Jordi", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-09-15T14:59:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Gaiarre 87", "postalCode": "08014", "id": "99400141953"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1369896666666666, 41.412339780555556]}, "type": "Feature", "id": "99400141954", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Lle\u00f3 XIII", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-09-15T14:59:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Lle\u00f3 XIII 21", "postalCode": "08022", "id": "99400141954"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.137578472222222, 41.389353505555555]}, "type": "Feature", "id": "99400141955", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Canig\u00f3", "district": "Les Corts", "created": "2005-09-15T15:00:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Deu i Mata 112 2n 2a", "postalCode": "08029", "id": "99400141955"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.114337638888889, 41.398247830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400141956", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Resid\u00e8ncia per a Disminu\u00efts Ps\u00edquics Pedralbes", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-09-15T15:02:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Can M\u00f3ra 7", "postalCode": "08034", "id": "99400141956"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1939718333333333, 41.41152713611111]}, "type": "Feature", "id": "99400141957", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Tzara 1", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-15T15:03:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Lope de Vega 265 entl 4a", "postalCode": "08018", "id": "99400141957"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2149059444444448, 41.418245802777776]}, "type": "Feature", "id": "99400141958", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Llar Resid\u00e8ncia S\u00e0sser", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-15T15:04:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C S\u00e0sser 3 1r 1a i 2a", "postalCode": "08019", "id": "99400141958"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2058718055555557, 41.418515111111105]}, "type": "Feature", "id": "99400141959", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Gran Via", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-15T15:04:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "G.V. Corts Catalanes 1133 1er 3a", "postalCode": "08020", "id": "99400141959"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1970923888888887, 41.41018181388889]}, "type": "Feature", "id": "99400141960", "properties": {"neighborhood": "Proven\u00e7als del Poblenou", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Espronceda", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-15T15:05:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "G.V. Corts Catalanes 976 bxs 1a", "postalCode": "08018", "id": "99400141960"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1558786666666667, 41.405986741666666]}, "type": "Feature", "id": "99400141983", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Provid\u00e8ncia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T12:30:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Provid\u00e8ncia 17", "postalCode": "08024", "id": "99400141983"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1604415555555554, 41.40589522222222]}, "type": "Feature", "id": "99400141984", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Llar d'Acollida de Gr\u00e0cia III", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T12:43:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Torrent de les Flors 41", "postalCode": "08024", "id": "99400141984"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1546668055555553, 41.40750546666666]}, "type": "Feature", "id": "99400141986", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Habitatge Verntallat", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T12:48:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Verntallat 48 1r 2a", "postalCode": "08024", "id": "99400141986"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157482, 41.40810464166667]}, "type": "Feature", "id": "99400141988", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Habitatge Rabassa II", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T12:53:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Rabassa 39 entl 3a", "postalCode": "08024", "id": "99400141988"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1612230555555554, 41.40134714166666]}, "type": "Feature", "id": "99400141991", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Habitatge Tordera", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T12:58:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tordera 34 pral 1a", "postalCode": "08012", "id": "99400141991"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1594251666666664, 41.40691405555555]}, "type": "Feature", "id": "99400141992", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Habitatge Torrent", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T13:00:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Torrent de les Flors 75*77 1r A 1a", "postalCode": "08024", "id": "99400141992"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151675722222222, 41.40435013611111]}, "type": "Feature", "id": "99400141994", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Habiatge Carrer Gran", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T13:04:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Gran de Gr\u00e0cia 224 pral", "postalCode": "08012", "id": "99400141994"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1744682777777777, 41.42454965833333]}, "type": "Feature", "id": "99400142000", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Mascar\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-09-16T13:14:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Mascar\u00f3 26", "postalCode": "08032", "id": "99400142000"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1729405277777776, 41.416476213888885]}, "type": "Feature", "id": "99400142001", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "HSP Tel\u00e9grafos", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-09-16T13:16:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tel\u00e8graf 41 3r 3a", "postalCode": "08041", "id": "99400142001"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1659825277777776, 41.42861698333333]}, "type": "Feature", "id": "99400142005", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "HSP Pit\u00e0gores", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T13:20:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pit\u00e0gores 23 2n 1a", "postalCode": "08031", "id": "99400142005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1822288333333333, 41.443281549999995]}, "type": "Feature", "id": "99400142014", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "HSP Nou Pins", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T13:44:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Nou Pins 37*39 1r 1a", "postalCode": "08016", "id": "99400142014"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1775578055555553, 41.43225710555555]}, "type": "Feature", "id": "99400142020", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Llar amb Suport Piferrer", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T13:48:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Piferrer 148*154", "postalCode": "08016", "id": "99400142020"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1735302499999998, 41.43110743055556]}, "type": "Feature", "id": "99400142023", "properties": {"neighborhood": "el Tur\u00f3 de la Peira", "name": "Llar amb Suport Sant Iscle 1", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T13:57:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Iscle 11*17", "postalCode": "08031", "id": "99400142023"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.172581138888889, 41.43171655277778]}, "type": "Feature", "id": "99400142024", "properties": {"neighborhood": "el Tur\u00f3 de la Peira", "name": "Llar amb Suport Sant Iscle 2", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T14:00:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Iscle 31", "postalCode": "08031", "id": "99400142024"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1843369999999998, 41.442091552777775]}, "type": "Feature", "id": "99400142025", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Llar amb Suport Rio Janeiro", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T14:02:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Rio de Janeiro 117", "postalCode": "08016", "id": "99400142025"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1770273055555553, 41.427380513888885]}, "type": "Feature", "id": "99400142026", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Llar amb Suport Ramon Alb\u00f3", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-16T14:03:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ramon Alb\u00f3 71*73", "postalCode": "08027", "id": "99400142026"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1800710277777777, 41.42193706388888]}, "type": "Feature", "id": "99400142027", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Llar Francesc T\u00e0rrega", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-09-16T14:07:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Francesc T\u00e0rrega 3", "postalCode": "08027", "id": "99400142027"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1837746111111107, 41.420404311111106]}, "type": "Feature", "id": "99400142029", "properties": {"neighborhood": "Navas", "name": "Habitatge Concepci\u00f3n Arenal", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-09-16T14:15:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Concepci\u00f3n Arenal 37 pral 1a", "postalCode": "08027", "id": "99400142029"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1366793333333334, 41.359552936111115]}, "type": "Feature", "id": "99400142034", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Llar resid\u00e8ncia ACIDH Zona Franca", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-09-16T14:22:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Pl Sant Crist\u00f2fol 18 3r 1a-2a", "postalCode": "08038", "id": "99400142034"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1918287777777774, 41.435416675]}, "type": "Feature", "id": "99400142036", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Llar Segre", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-09-16T14:26:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Segre 1 2n 1a", "postalCode": "08030", "id": "99400142036"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1361434722222223, 41.38242053055556]}, "type": "Feature", "id": "99400142041", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Llar Resid\u00e8ncia per a disminuits psiquics  LA BALDUFA", "district": "Les Corts", "created": "2005-09-16T14:34:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Comtes de Bell-lloc 150 ENTLO 2n i 3r", "postalCode": "08014", "id": "99400142041"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1610276666666666, 41.40204515]}, "type": "Feature", "id": "99400142043", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Llar resid\u00e8ncia ACIDH 2", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T14:38:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "99400142043"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1621113055555554, 41.40959301388889]}, "type": "Feature", "id": "99400142045", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Llar Resid\u00e8ncia ACIDH 3", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-09-16T14:39:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Provid\u00e8ncia 129 2n 1a", "postalCode": "08024", "id": "99400142045"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16721125, 41.42516103333333]}, "type": "Feature", "id": "99400142049", "properties": {"neighborhood": "la Font d'en Fargues", "name": "Llar Resid\u00e8ncia Barcanova", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-09-16T14:46:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Av Frederic Rahola 42 torre", "postalCode": "08032", "id": "99400142049"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1991126666666663, 41.39189321944444]}, "type": "Feature", "id": "99400142054", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Llar Resid\u00e8ncia la Xinxeta", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-16T14:53:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Frederic Mompou 9 bxs 1a", "postalCode": "08005", "id": "99400142054"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1561923333333333, 41.43570286111111]}, "type": "Feature", "id": "99400142219", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre d'Atenci\u00f3 Especialitzada Or\u00e0lia", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-09-20T14:18:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Eduard Toda 51 bxs", "postalCode": "08031", "id": "99400142219"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1393481944444446, 41.431127394444445]}, "type": "Feature", "id": "99400142220", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Centre de Dia Mundet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-09-20T14:21:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Vayreda 1", "postalCode": "08035", "id": "99400142220"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.130568888888889, 41.40936916388889]}, "type": "Feature", "id": "99400142222", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Servei de Centre de Dia d'Atenci\u00f3 Especialitzada Guimbarda", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-09-20T14:24:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llu\u00e7an\u00e8s 48", "postalCode": "08022", "id": "99400142222"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1978509444444443, 41.390896519444446]}, "type": "Feature", "id": "99400142234", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Servei residencial experimental Vila Ol\u00edmpica *Ic\u00e0ria", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T16:19:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Av Ic\u00e0ria 160 1r 1a", "postalCode": "08005", "id": "99400142234"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1978509444444443, 41.390896519444446]}, "type": "Feature", "id": "99400142235", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Servei residencial experimental Vila Ol\u00edmpica * Ic\u00e0ria", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T16:20:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Av Ic\u00e0ria 162 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400142235"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1978509444444443, 41.390896519444446]}, "type": "Feature", "id": "99400142236", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Servei residencial experimental Vila Ol\u00edmpica * Ic\u00e0ria", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T16:21:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Av Ic\u00e0ria 168 1r 1a", "postalCode": "08005", "id": "99400142236"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1978509444444443, 41.390896519444446]}, "type": "Feature", "id": "99400142237", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Servei residencial experimental Vila Ol\u00edmpica  *Ic\u00e0ria", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T16:23:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Av Ic\u00e0ria 170 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400142237"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1978509444444443, 41.390896519444446]}, "type": "Feature", "id": "99400142238", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Servei  residencial experimental Vila Ol\u00edmpica * Sert", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T17:00:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Arquitecte Sert 15*17 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400142238"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1978509444444443, 41.390896519444446]}, "type": "Feature", "id": "99400142239", "properties": {"neighborhood": "la Vila Ol\u00edmpica del Poblenou", "name": "Servei residencial experimental Vila Ol\u00edmpica *Sert", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T17:02:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Arquitecte Sert 19*21 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400142239"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1646620833333334, 41.37731555]}, "type": "Feature", "id": "99400142240", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "LLar   Resid\u00e8ncia  per a  D.P.  Greument  afectats Empord\u00e0", "district": "Eixample", "created": "2005-09-20T17:10:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Rda Sant Pau 51 2n 4a", "postalCode": "08015", "id": "99400142240"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102984805555556, 41.41126431944444]}, "type": "Feature", "id": "99400142241", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Resid\u00e8ncia  per  Disminuits PSIQUICS  ASPASIM", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-09-20T17:11:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Mont d'Ors\u00e0 22*24", "postalCode": "08017", "id": "99400142241"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2004571944444447, 41.414487441666665]}, "type": "Feature", "id": "99400142242", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Resid\u00e8ncia  Els Porxos", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T17:12:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "G.V. Corts Catalanes 1037 1r 1a", "postalCode": "08020", "id": "99400142242"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2025947222222224, 41.40298301666667]}, "type": "Feature", "id": "99400142243", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Poblenou", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T17:23:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Pujades 222 entl 2a i 3a", "postalCode": "08005", "id": "99400142243"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.204379361111111, 41.41880590277778]}, "type": "Feature", "id": "99400142244", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Resid\u00e8ncia La Palmera", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-09-20T17:24:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Andrade 213 1r 1a i 2a", "postalCode": "08020", "id": "99400142244"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1747278333333333, 41.382635558333334]}, "type": "Feature", "id": "99400142395", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre Ocupacional  per a Grans Disminu\u00efts Fisics Sinia", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-09-22T13:48:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Banys Nous 16 entlo", "postalCode": "08002", "id": "99400142395"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1768830277777775, 41.40746403055555]}, "type": "Feature", "id": "99400142399", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Tallers Blancs II (STO)", "district": "Eixample", "created": "2005-09-22T14:33:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Castillejos 289 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400142399"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1512315277777776, 41.423886886111106]}, "type": "Feature", "id": "99400143445", "properties": {"neighborhood": "el Carmel", "name": "Betania - Llar amb Servei de Suport", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-09-26T13:55:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Mare de D\u00e9u del Coll 232", "postalCode": "08032", "id": "99400143445"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1669248333333333, 41.43800263333333]}, "type": "Feature", "id": "99400143447", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "HSP Valldaura", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-26T13:57:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Valldaura 160 4t 1a", "postalCode": "08042", "id": "99400143447"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1701268055555554, 41.43649883333333]}, "type": "Feature", "id": "99400143448", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "HSP Marie Curie", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-26T13:59:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Marie Curie 10", "postalCode": "08042", "id": "99400143448"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1743520555555556, 41.42860534444444]}, "type": "Feature", "id": "99400143449", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "HSP Borb\u00f3n", "district": "Nou Barris", "created": "2005-09-26T14:00:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Borb\u00f3 35 entl 2a", "postalCode": "08031", "id": "99400143449"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190335388888889, 41.44094525277777]}, "type": "Feature", "id": "99400143535", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Llar Resid\u00e8ncia TEB/ Casa Bloc 1", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-09-27T13:10:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Pg Torras i Bages 95*99", "postalCode": "08030", "id": "99400143535"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1921329444444444, 41.42616328333333]}, "type": "Feature", "id": "99400144153", "properties": {"neighborhood": "la Sagrera", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran La Sagrera", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-10-03T11:44:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Berenguer de Palou 102", "postalCode": "08027", "id": "99400144153"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1566069999999997, 41.392024005555555]}, "type": "Feature", "id": "99400144180", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre Ocupacional 'Joan Trias'", "district": "Eixample", "created": "2005-10-03T12:22:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Enric Granados 87", "postalCode": "08008", "id": "99400144180"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1392405833333332, 41.388402255555555]}, "type": "Feature", "id": "99400144187", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Centre Ocupacional Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "2005-10-03T12:26:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Enten\u00e7a 275 293", "postalCode": "08029", "id": "99400144187"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102984805555556, 41.41126431944444]}, "type": "Feature", "id": "99400144195", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Taller  Ocupacional ASPASIM (STO)", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-10-03T12:54:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Mont d'Ors\u00e0 22*24", "postalCode": "08017", "id": "99400144195"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1152154166666666, 41.40580962222222]}, "type": "Feature", "id": "99400144197", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Servei de Ter\u00e0pia Ocupacional Canig\u00f3", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-10-03T12:57:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "Av Vallvidrera 22", "postalCode": "08017", "id": "99400144197"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1142684166666665, 41.401820530555554]}, "type": "Feature", "id": "99400144198", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Servei de Ter\u00e0pia Ocupacional", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-10-03T12:58:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Can Caralleu 18", "postalCode": "08017", "id": "99400144198"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1238844444444447, 41.40231144166667]}, "type": "Feature", "id": "99400144199", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre Ocupacional  d'Inserci\u00f3 Auxilia Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-10-03T12:59:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Angl\u00ed 50", "postalCode": "08017", "id": "99400144199"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151193888888889, 41.40270953611111]}, "type": "Feature", "id": "99400144201", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Servei ocupacional d'Inserci\u00f3 TEAS", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-10-03T13:01:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Aul\u00e8stia i Pijoan 11", "postalCode": "08012", "id": "99400144201"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1616079999999998, 41.40226628611111]}, "type": "Feature", "id": "99400144204", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "SOI ACIDH", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-10-03T13:06:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Alba 3", "postalCode": "08012", "id": "99400144204"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175863833333333, 41.41932576666667]}, "type": "Feature", "id": "99400144205", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Centre Ocupacional Guru", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-10-03T13:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Vinyals 18", "postalCode": "08041", "id": "99400144205"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.174869333333333, 41.44439739722222]}, "type": "Feature", "id": "99400144213", "properties": {"neighborhood": "Verdun", "name": "TEB SOI Verdum", "district": "Nou Barris", "created": "2005-10-03T13:16:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Via Fav\u00e8ncia 240*250", "postalCode": "08042", "id": "99400144213"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.198024833333333, 41.39778486111111]}, "type": "Feature", "id": "99400144216", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "C.O.Bogatell (STO)", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-10-03T13:18:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Llull 130", "postalCode": "08005", "id": "99400144216"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2021632500000003, 41.41610732777777]}, "type": "Feature", "id": "99400144219", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Centre de Dia  Andrade", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-10-03T13:20:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Andrade 156 bxs", "postalCode": "08020", "id": "99400144219"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2162330000000003, 41.41305325]}, "type": "Feature", "id": "99400144220", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Centre Ocupacional Bes\u00f2s", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-10-03T13:21:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Prim 37", "postalCode": "08019", "id": "99400144220"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194031611111111, 41.396235966666666]}, "type": "Feature", "id": "99400146065", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei d'Atenci\u00f3 a Homes per a la Promoci\u00f3 de Relacions no Violentes", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-10-26T13:37:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C \u00c0laba 61 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400146065"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1922849444444443, 41.399173697222224]}, "type": "Feature", "id": "99400146822", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei Municipal d'Atenci\u00f3 a Nenes i Nens", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-11-08T14:30:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C \u00c0vila 113 - 115 2 1", "postalCode": "08018", "id": "99400146822"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194031611111111, 41.396235966666666]}, "type": "Feature", "id": "99400146825", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Psicol\u00f2gica a Dones V\u00edctimes de Viol\u00e8ncia Familiar", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-11-08T14:41:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C \u00c0laba 61 1r", "postalCode": "08005", "id": "99400146825"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1397933333333334, 41.40596491944444]}, "type": "Feature", "id": "99400147774", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Grupo D &amp; T Servicio de Sistemas Integrales, S.L", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-11-21T13:17:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Bertran 37 entlo 1", "postalCode": "08023", "id": "99400147774"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1908782777777778, 41.393005394444444]}, "type": "Feature", "id": "99400149266", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Cooperativa El Xop", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-15T09:53:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Llull 27*39 2*3", "postalCode": "08005", "id": "99400149266"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1908782777777778, 41.393005394444444]}, "type": "Feature", "id": "99400149267", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Cooperativa El Xop", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-15T10:19:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llull 27*39 2n", "postalCode": "08005", "id": "99400149267"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1419124444444444, 41.418909130555555]}, "type": "Feature", "id": "99400149279", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Centre de Salut Mental Dreta Eixample", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-15T12:00:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada"], "address": "C Palou 21", "postalCode": "08023", "id": "99400149279"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.216531805555556, 41.412813883333335]}, "type": "Feature", "id": "99400149307", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Fundaci\u00f3  Pere Mitjans", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-15T14:53:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "Rbla Prim 31*37 bxs", "postalCode": "08019", "id": "99400149307"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2021632500000003, 41.41610732777777]}, "type": "Feature", "id": "99400149308", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Fundaci\u00f3  Pere Mitjans", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-15T15:03:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Andrade 156 bxs", "postalCode": "08020", "id": "99400149308"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1795602499999998, 41.424748808333334]}, "type": "Feature", "id": "99400149387", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Obra Social d' Ajuda al Disminu\u00eft Ps\u00edquic", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-12-16T17:55:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Manigua 45*47", "postalCode": "08027", "id": "99400149387"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157074861111111, 41.37557855833333]}, "type": "Feature", "id": "99400149559", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Centre de Dia Noray", "district": "Eixample", "created": "2005-12-19T10:23:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Tamarit 92", "postalCode": "08015", "id": "99400149559"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1643268055555556, 41.40677754722222]}, "type": "Feature", "id": "99400149582", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "La Tutela, Fundaci\u00f3 Catalana Tutelar de Discapacitats Ps\u00edquics i de persones grans", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-19T15:33:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Hip\u00f2lit L\u00e1zaro 18 baixos", "postalCode": "08025", "id": "99400149582"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1795602499999998, 41.424748808333334]}, "type": "Feature", "id": "99400149605", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Obra Social d' Ajuda al Disminu\u00eft Ps\u00edquic", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-12-19T17:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Manigua 45*47", "postalCode": "08027", "id": "99400149605"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1566069999999997, 41.392024005555555]}, "type": "Feature", "id": "99400149608", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Llars de l'Amistat Cheshire", "district": "Eixample", "created": "2005-12-19T17:12:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Enric Granados 87", "postalCode": "08008", "id": "99400149608"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1238644444444446, 41.40482763055555]}, "type": "Feature", "id": "99400149666", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Nad\u00eds SCCL", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T11:05:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can\u00e0ries 0001", "postalCode": "08017", "id": "99400149666"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1615770555555556, 41.400007277777775]}, "type": "Feature", "id": "99400149667", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Fundaci\u00f3  Pere Mitjans", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-20T11:17:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llibertat 25", "postalCode": "08012", "id": "99400149667"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1939718333333333, 41.41152713611111]}, "type": "Feature", "id": "99400149670", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Fundaci\u00f3  Pere Mitjans", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-20T11:36:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Lope de Vega 265 1r 4a", "postalCode": "08018", "id": "99400149670"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1740480555555552, 41.40774821111111]}, "type": "Feature", "id": "99400149673", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Instituci\u00f3 Neuro-Psico-Pedag\u00f2gica GURU", "district": "Eixample", "created": "2005-12-20T11:55:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C C\u00f2rsega 597 7\u00e8 4a", "postalCode": "08025", "id": "99400149673"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2021632500000003, 41.41610732777777]}, "type": "Feature", "id": "99400149677", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Fundaci\u00f3  Pere Mitjans", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-20T12:10:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Andrade 156 bxs", "postalCode": "08020", "id": "99400149677"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.115490361111111, 41.39681503333333]}, "type": "Feature", "id": "99400149678", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Instituci\u00f3 Neuro-Psico-Pedag\u00f2gica GURU", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T12:14:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Bisbe Catal\u00e0 38", "postalCode": "08034", "id": "99400149678"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2021632500000003, 41.41610732777777]}, "type": "Feature", "id": "99400149679", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Fundaci\u00f3  Pere Mitjans", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-20T12:25:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Andrade 156 bxs", "postalCode": "08020", "id": "99400149679"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.115490361111111, 41.39681503333333]}, "type": "Feature", "id": "99400149680", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Instituci\u00f3 Neuro-Psico-Pedag\u00f2gica GURU", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T12:29:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Bisbe Catal\u00e0 38", "postalCode": "08034", "id": "99400149680"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.115490361111111, 41.39681503333333]}, "type": "Feature", "id": "99400149686", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Instituci\u00f3 Neuro-Psico-Pedag\u00f2gica GURU", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T13:23:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bisbe Catal\u00e0 38", "postalCode": "08034", "id": "99400149686"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.115490361111111, 41.39681503333333]}, "type": "Feature", "id": "99400149690", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Instituci\u00f3 Neuro-Psico-Pedag\u00f2gica GURU", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T13:37:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bisbe Catal\u00e0 38", "postalCode": "08034", "id": "99400149690"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1142684166666665, 41.401820530555554]}, "type": "Feature", "id": "99400149717", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Boscana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T15:07:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can Caralleu 18", "postalCode": "08017", "id": "99400149717"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1142684166666665, 41.401820530555554]}, "type": "Feature", "id": "99400149718", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Boscana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T15:13:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Can Caralleu 18", "postalCode": "08017", "id": "99400149718"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1142684166666665, 41.401820530555554]}, "type": "Feature", "id": "99400149719", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Boscana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T15:42:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can Caralleu 18", "postalCode": "08017", "id": "99400149719"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1251104444444446, 41.40465073888889]}, "type": "Feature", "id": "99400149720", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial L'Alba", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T16:14:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Iradier 15", "postalCode": "08017", "id": "99400149720"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.134399861111111, 41.38750902222222]}, "type": "Feature", "id": "99400149721", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Associaci\u00f3 de la Par\u00e0lisi Cerebral", "district": "Les Corts", "created": "2005-12-20T16:42:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Num\u00e0ncia 137*139", "postalCode": "08029", "id": "99400149721"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.152195611111111, 41.384930097222224]}, "type": "Feature", "id": "99400149723", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Catalana de S\u00edndrome de Down", "district": "Eixample", "created": "2005-12-20T17:31:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Comte Borrell 201*203 entl", "postalCode": "08029", "id": "99400149723"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190335388888889, 41.44094525277777]}, "type": "Feature", "id": "99400149728", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "TEB Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-12-20T18:50:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Pg Torras i Bages 95*99 2n", "postalCode": "08030", "id": "99400149728"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190335388888889, 41.44094525277777]}, "type": "Feature", "id": "99400149733", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "TEB Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-12-20T18:59:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Pg Torras i Bages 95*99 2n", "postalCode": "08030", "id": "99400149733"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190573222222222, 41.379023366666665]}, "type": "Feature", "id": "99400149736", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "TEB Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-12-20T19:05:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Grau i Torras 25", "postalCode": "08003", "id": "99400149736"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192219722222222, 41.380196411111115]}, "type": "Feature", "id": "99400149737", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "TEB Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-12-20T19:14:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Conreria 10*14 3r 2a", "postalCode": "08003", "id": "99400149737"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157635, 41.365651911111115]}, "type": "Feature", "id": "99400149738", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Associaci\u00f3 de la Par\u00e0lisi Cerebral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-20T19:16:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Tres Pins 41", "postalCode": "08038", "id": "99400149738"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157635, 41.365651911111115]}, "type": "Feature", "id": "99400149739", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Associaci\u00f3 de la Par\u00e0lisi Cerebral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-20T19:49:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tres Pins 41", "postalCode": "08038", "id": "99400149739"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1152154166666666, 41.40580962222222]}, "type": "Feature", "id": "99400149740", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundacio Privada Canig\u00f3", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-20T20:41:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "Av Vallvidrera 22 torre", "postalCode": "08017", "id": "99400149740"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151193888888889, 41.40270953611111]}, "type": "Feature", "id": "99400149742", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Taller Escola d'Arts Sumptuaries", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-21T09:33:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Aul\u00e8stia i Pijoan 0011 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99400149742"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17541625, 41.42126815833333]}, "type": "Feature", "id": "99400149764", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 pro Persones amb Par\u00e0lisi Cerebral Esclat", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-21T11:03:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pl Guinard\u00f3 8", "postalCode": "08041", "id": "99400149764"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1764538055555556, 41.420620488888886]}, "type": "Feature", "id": "99400149767", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 pro Persones amb Par\u00e0lisi Cerebral Esclat", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-21T11:39:00Z", "cats": ["Llacs recreatius", "Esports", "Servei d'esport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ptge Ll\u00edvia 64", "postalCode": "08041", "id": "99400149767"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179092444444444, 41.38971876388889]}, "type": "Feature", "id": "99400149785", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Associaci\u00f3 de Pares i Familiars de Persones amb Disminuci\u00f3 Ps\u00edquica Sant Jordi", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-12-21T14:03:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pl Sant Pere 3 bis", "postalCode": "08003", "id": "99400149785"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.173342611111111, 41.37295436666667]}, "type": "Feature", "id": "99400149790", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Fundaci\u00f3 Hospital Sant Pere Claver", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-21T15:37:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Vila i Vil\u00e0 16", "postalCode": "08004", "id": "99400149790"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2181267222222223, 41.40955195555556]}, "type": "Feature", "id": "99400149791", "properties": {"neighborhood": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "name": "Institut Catal\u00e0 d'Assist\u00e8ncia i Serveis Socials", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-21T15:50:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "Pg Taulat 266*270", "postalCode": "08019", "id": "99400149791"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.143983722222222, 41.376778961111114]}, "type": "Feature", "id": "99400149795", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Servei de Valoraci\u00f3 de Persones amb Disminuci\u00f3", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-21T17:02:00Z", "cats": ["Equiprs de valoraci\u00f3 i orientaci\u00f3 laboral (EVOL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'orientaci\u00f3 i valoraci\u00f3"], "address": "C Forn 7*9", "postalCode": "08014", "id": "99400149795"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1928958888888888, 41.39933181944444]}, "type": "Feature", "id": "99400149797", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Centre Especial de Treball  CAGSA", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-21T17:24:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Almog\u00e0vers 159*161", "postalCode": "08018", "id": "99400149797"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1147785555555556, 41.37836181388889]}, "type": "Feature", "id": "99400149802", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Centre Especial de Treball Gelim", "district": "Les Corts", "created": "2005-12-21T17:45:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pintor Ribalta 7*11", "postalCode": "08028", "id": "99400149802"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1176753055555557, 41.376985097222224]}, "type": "Feature", "id": "99400149804", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Centre Especial de Treball  Basedi", "district": "Les Corts", "created": "2005-12-21T17:56:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ptge Pere Rodr\u00edguez 14-16", "postalCode": "08028", "id": "99400149804"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1729886666666665, 41.38199316666667]}, "type": "Feature", "id": "99400149810", "properties": {"neighborhood": "el Barri G\u00f2tic", "name": "Centre Especial de Treball Sertel", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-12-21T18:24:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C la Rambla 88*94", "postalCode": "08002", "id": "99400149810"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1596645277777777, 41.41079387777778]}, "type": "Feature", "id": "99400149860", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Centre Especial de Treball PILSA", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-22T10:13:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ca l'Alegre de Dalt 82", "postalCode": "08024", "id": "99400149860"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159564, 41.414275966666665]}, "type": "Feature", "id": "99400149879", "properties": {"neighborhood": "Can Bar\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Escola Inserci\u00f3 Recursos EIR  Centre d'Integraci\u00f3 - El Niu", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-22T15:37:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ramiro de Maeztu 12", "postalCode": "08024", "id": "99400149879"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159564083333333, 41.414275913888886]}, "type": "Feature", "id": "99400149880", "properties": {"neighborhood": "Can Bar\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Escola Inserci\u00f3 Recursos EIR  Centre d'Integraci\u00f3 - El Niu", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-22T15:49:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ramiro de Maeztu 12", "postalCode": "08024", "id": "99400149880"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.160919611111111, 41.385924175]}, "type": "Feature", "id": "99400149882", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Serveis Integradors de Cultura i Societat, SCCL", "district": "Eixample", "created": "2005-12-22T16:12:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Diputaci\u00f3 193 pral", "postalCode": "08011", "id": "99400149882"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1660400833333333, 41.429929975]}, "type": "Feature", "id": "99400149929", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Grup Promoci\u00f3 Deficient Mental, SCCL", "district": "Nou Barris", "created": "2005-12-22T18:50:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Petrarca 14*16", "postalCode": "08031", "id": "99400149929"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1648122499999998, 41.43031808055555]}, "type": "Feature", "id": "99400149933", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Grup Promoci\u00f3 Deficient Mental, SCCL", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-22T19:10:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cartell\u00e0 175", "postalCode": "08031", "id": "99400149933"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175924361111111, 41.42187028888889]}, "type": "Feature", "id": "99400149934", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3Tallers Guinard\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-22T19:15:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Agregaci\u00f3 45*47", "postalCode": "08041", "id": "99400149934"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159896888888889, 41.36698445555555]}, "type": "Feature", "id": "99400149949", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Centre de Recursos Educatius per a  Deficients Auditius Pere Barnils", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-22T20:09:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tres Pins 28", "postalCode": "08038", "id": "99400149949"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1758906944444445, 41.42238711111111]}, "type": "Feature", "id": "99400149962", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3Tallers Guinard\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-22T20:40:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Torre dels Pardals 27 bxs", "postalCode": "08041", "id": "99400149962"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.193441083333333, 41.43699761944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150001", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Servei de Terapia Ocupacional TEB/Estaci\u00f3 (STO)", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-12-23T11:45:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Andana de l'Estaci\u00f3 56", "postalCode": "08030", "id": "99400150001"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190573222222222, 41.379023366666665]}, "type": "Feature", "id": "99400150002", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Servei de Terapia Ocupacional TEB/Barceloneta", "district": "Ciutat Vella", "created": "2005-12-23T11:52:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Grau i Torras 25", "postalCode": "08003", "id": "99400150002"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1717039444444444, 41.39233131666666]}, "type": "Feature", "id": "99400150005", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Federaci\u00f3 Catalana d'Esports per a Disminu\u00efts Ps\u00edquics", "district": "Eixample", "created": "2005-12-23T12:22:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 645 9\u00e8", "postalCode": "08010", "id": "99400150005"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.193441083333333, 41.43699761944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150006", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Servei Ocupacional d'Inserci\u00f3 TEB/Estaci\u00f3", "district": "Sant Andreu", "created": "2005-12-23T12:33:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Andana de l'Estaci\u00f3 56", "postalCode": "08030", "id": "99400150006"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.143091888888889, 41.36933615]}, "type": "Feature", "id": "99400150012", "properties": {"neighborhood": "la Font de la Guatlla", "name": "Som - Fundaci\u00f3 Catalana Tutelar Aspanias", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-23T14:07:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Fructu\u00f3s 84-86 local 2", "postalCode": "08004", "id": "99400150012"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1195559722222224, 41.37750913611111]}, "type": "Feature", "id": "99400150078", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Institut del Treball Social i Serveis Socials", "district": "Les Corts", "created": "2005-12-23T18:55:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pintor Tapir\u00f3 4 1r", "postalCode": "08028", "id": "99400150078"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.163457138888889, 41.409149677777776]}, "type": "Feature", "id": "99400150539", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Cooperativa Tundra, SCCL", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-27T15:57:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Secretari Coloma 56 bx 2", "postalCode": "08024", "id": "99400150539"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1634570833333333, 41.40914972222222]}, "type": "Feature", "id": "99400150542", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Cooperativa Tundra, SCCL", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-27T16:34:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Secretari Coloma 56", "postalCode": "08024", "id": "99400150542"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.131556166666667, 41.377880222222224]}, "type": "Feature", "id": "99400150549", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Pre-Tallers Sant Josep SCL", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-27T17:44:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tenor Masini 67", "postalCode": "08028", "id": "99400150549"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.137529888888889, 41.358726036111115]}, "type": "Feature", "id": "99400150550", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Associaci\u00f3 Promotora de Serveis Especials i Atencions Terap\u00e8utiques", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-27T17:49:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Mec\u00e0nica 6*8 bxs", "postalCode": "08038", "id": "99400150550"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.14342, 41.35743899444444]}, "type": "Feature", "id": "99400150551", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Associaci\u00f3 Promotora de Serveis Especials i Atencions Terap\u00e8utiques", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-27T17:49:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Foc 106 bxs", "postalCode": "08038", "id": "99400150551"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1558786666666667, 41.405986741666666]}, "type": "Feature", "id": "99400150584", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rehabilitaci\u00f3 i Adaptaci\u00f3 Persones Disminu\u00efdes Seva Capacitat d'Integraci\u00f3 Sociolaboral", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-28T12:44:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Provid\u00e8ncia 17", "postalCode": "08024", "id": "99400150584"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1618374166666667, 41.406372202777774]}, "type": "Feature", "id": "99400150589", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rehabilitaci\u00f3 i Adaptaci\u00f3 Persones Disminu\u00efdes Seva Capacitat d'Integraci\u00f3 Sociolaboral", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-28T13:31:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Sant Llu\u00eds 74", "postalCode": "08024", "id": "99400150589"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1558130833333333, 41.40607713888889]}, "type": "Feature", "id": "99400150592", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rehabilitaci\u00f3 i Adaptaci\u00f3 Persones Disminu\u00efdes Seva Capacitat d'Integraci\u00f3 Sociolaboral", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-28T14:05:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Verntallat 9", "postalCode": "08024", "id": "99400150592"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157482, 41.40810464166667]}, "type": "Feature", "id": "99400150595", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Rehabilitaci\u00f3 i Adaptaci\u00f3 Persones Disminu\u00efdes Seva Capacitat d'Integraci\u00f3 Sociolaboral", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-28T14:21:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Rabassa 39 entl 4a", "postalCode": "08024", "id": "99400150595"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.151595361111111, 41.37598574444444]}, "type": "Feature", "id": "99400150598", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Organizaci\u00f3n Nacional de Ciegos de Espa\u00f1a", "district": "Eixample", "created": "2005-12-28T14:53:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 394", "postalCode": "08015", "id": "99400150598"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.131556166666667, 41.377880222222224]}, "type": "Feature", "id": "99400150603", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Pre-Tallers Sant Josep SCL", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-28T16:51:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Tenor Masini 67", "postalCode": "08028", "id": "99400150603"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169981472222222, 41.393835519444444]}, "type": "Feature", "id": "99400150604", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 de Pares de Persones amb Retard Mental", "district": "Eixample", "created": "2005-12-28T17:01:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bruc 67 bxs", "postalCode": "08009", "id": "99400150604"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1250417777777777, 41.40644141666667]}, "type": "Feature", "id": "99400150609", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Fundaci\u00f3 per a l'Educaci\u00f3 i la Salut Mental", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-28T17:53:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Escoles Pies 119*121", "postalCode": "08017", "id": "99400150609"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1835083055555553, 41.407217905555555]}, "type": "Feature", "id": "99400150610", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Associaci\u00f3 de Pares de Persones amb Retard Mental", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-28T17:56:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Enamorats 109 bxs", "postalCode": "08026", "id": "99400150610"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1393851388888887, 41.40449579166666]}, "type": "Feature", "id": "99400150632", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Associacio per a la Rehabilitaci\u00f3 de les Persones amb Malaltia Mental", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-29T09:52:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Gervasi de Cassoles 16*18 entl 2a", "postalCode": "08022", "id": "99400150632"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.126182027777778, 41.37343402222222]}, "type": "Feature", "id": "99400150641", "properties": {"neighborhood": "Sants - Badal", "name": "Llar Bonsoms", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2005-12-29T10:59:00Z", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bonsoms 23 2n 3a", "postalCode": "08028", "id": "99400150641"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.171584972222222, 41.42126626388889]}, "type": "Feature", "id": "99400150644", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Pia  Uni\u00f3  de Germans Missioners dels Malalts Pobres sota l'Advocaci\u00f3 de Sant Camil i la Santa Creu", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-29T11:28:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ercilla 57", "postalCode": "08041", "id": "99400150644"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.213624888888889, 41.41376136388889]}, "type": "Feature", "id": "99400150646", "properties": {"neighborhood": "el Bes\u00f2s i el Maresme", "name": "Empresa Femarec SCCL", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2005-12-29T13:17:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Maresme 65*67", "postalCode": "08019", "id": "99400150646"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400150669", "properties": {"name": "Fundaci\u00f3 Privada Sant Medir", "created": "2005-12-29T15:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Ctra. de l'Arrabassada Km. 6", "postalCode": "08196", "id": "99400150669"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166523861111111, 41.40433589444444]}, "type": "Feature", "id": "99400150670", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Asociaci\u00f3n San Guillermo de Padres de Ni\u00f1os Deficientes", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-29T15:40:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Grassot 60*62 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400150670"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166523861111111, 41.40433589444444]}, "type": "Feature", "id": "99400150671", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Asociaci\u00f3n San Guillermo de Padres de Ni\u00f1os Deficientes", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2005-12-29T15:56:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Grassot 60*62 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400150671"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1361434722222223, 41.38242053055556]}, "type": "Feature", "id": "99400150720", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Associaci\u00f3 de Pares de Persones amb Disminuci\u00f3 Ps\u00edquica-Mullerad", "district": "Les Corts", "created": "2005-12-30T10:43:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Comtes de Bell-lloc 150 ENTLO 3\u00ba", "postalCode": "08014", "id": "99400150720"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102984805555556, 41.41126431944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150728", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Associaci\u00f3 de Pares de Persones amb Disminuci\u00f3 Ps\u00edquica-Mullerad", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-30T11:59:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Mont d'Ors\u00e0 24", "postalCode": "08017", "id": "99400150728"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1646620833333334, 41.37731555]}, "type": "Feature", "id": "99400150731", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 de Pares de Persones amb Disminuci\u00f3 Ps\u00edquica-Mullerad", "district": "Eixample", "created": "2005-12-30T12:34:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Rda Sant Pau 51 2n 3a", "postalCode": "08015", "id": "99400150731"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1581016388888887, 41.432741480555556]}, "type": "Feature", "id": "99400150734", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Carrilet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-30T13:18:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Campoamor 0005", "postalCode": "08031", "id": "99400150734"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1581016388888887, 41.432741480555556]}, "type": "Feature", "id": "99400150738", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre d'Educaci\u00f3 Especial Carrilet", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2005-12-30T13:29:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Campoamor 0005", "postalCode": "08031", "id": "99400150738"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1250417777777777, 41.40644141666667]}, "type": "Feature", "id": "99400150740", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Fundaci\u00f3 per a l'Educaci\u00f3 i la Salut Mental", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2005-12-30T17:29:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Escoles Pies 119", "postalCode": "08017", "id": "99400150740"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167480972222222, 41.42787505833333]}, "type": "Feature", "id": "99400150743", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Grup de Serveis Iniciativa Social, S.C.C.L.", "district": "Nou Barris", "created": "2005-12-30T20:57:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Escultor Llimona 50", "postalCode": "08031", "id": "99400150743"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167642972222222, 41.427935624999996]}, "type": "Feature", "id": "99400150744", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Grup de Serveis Iniciativa Social, S.C.C.L.", "district": "Nou Barris", "created": "2005-12-30T21:23:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Escultor Llimona 46*50", "postalCode": "08031", "id": "99400150744"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167642972222222, 41.427935624999996]}, "type": "Feature", "id": "99400150753", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Grup de Serveis Iniciativa Social, S.C.C.L.", "district": "Nou Barris", "created": "2006-01-02T11:23:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Escultor Llimona 46*50", "postalCode": "08031", "id": "99400150753"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167642972222222, 41.427935624999996]}, "type": "Feature", "id": "99400150756", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Grup de Serveis Iniciativa Social, S.C.C.L.", "district": "Nou Barris", "created": "2006-01-02T11:33:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Escultor Llimona 46*50", "postalCode": "08031", "id": "99400150756"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1610276666666666, 41.40204515]}, "type": "Feature", "id": "99400150770", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per la Integraci\u00f3 i el Desenvolupament Hum\u00e0", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-02T16:57:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "99400150770"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1610276666666666, 41.40204515]}, "type": "Feature", "id": "99400150771", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per la Integraci\u00f3 i el Desenvolupament Hum\u00e0", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-02T17:05:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "99400150771"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1610276666666666, 41.40204515]}, "type": "Feature", "id": "99400150772", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Catalana per la Integraci\u00f3 i el Desenvolupament Hum\u00e0", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-02T17:13:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Siracusa 53", "postalCode": "08012", "id": "99400150772"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102984805555556, 41.41126431944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150774", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Aspasim - Vicenta Verd\u00fa", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-02T17:57:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Mont d'Ors\u00e0 22", "postalCode": "08017", "id": "99400150774"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.198024833333333, 41.39778486111111]}, "type": "Feature", "id": "99400150776", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Ic\u00e0ria Iniciatives Socials, S.A.L", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-02T19:15:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llull 130 bxs", "postalCode": "08005", "id": "99400150776"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194619472222222, 41.39767929166667]}, "type": "Feature", "id": "99400150777", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Ic\u00e0ria Iniciatives Socials, S.A.L", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-02T19:26:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C \u00c0vila 80", "postalCode": "08005", "id": "99400150777"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1942828333333333, 41.396962125]}, "type": "Feature", "id": "99400150778", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Ic\u00e0ria Iniciatives Socials, S.A.L", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-02T21:01:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pujades 77-79", "postalCode": "08005", "id": "99400150778"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15822825, 41.41039463333333]}, "type": "Feature", "id": "99400150799", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Llar d'Infants Nexe", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-03T11:59:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Educaci\u00f3 Infantil (Llars d'infants)", "Educaci\u00f3 infantil", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Escorial 169 bxs", "postalCode": "08024", "id": "99400150799"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1700909444444445, 41.393753141666664]}, "type": "Feature", "id": "99400150802", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Alzheimer Catalunya Fundaci\u00f3", "district": "Eixample", "created": "2006-01-03T12:43:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Bruc 65 3r 2a", "postalCode": "08009", "id": "99400150802"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.114337638888889, 41.398247830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400150810", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "ASSOCIACIO CENTRE PEDRALBES", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-03T16:40:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can M\u00f3ra 7", "postalCode": "08034", "id": "99400150810"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1482336944444445, 41.40566950833333]}, "type": "Feature", "id": "99400150811", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 per a la salut mental Septim\u00e0nia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-03T17:05:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rda General Mitre 230 en 01", "postalCode": "08006", "id": "99400150811"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1462357499999998, 41.422225238888885]}, "type": "Feature", "id": "99400150812", "properties": {"neighborhood": "la Teixonera", "name": "Associaci\u00f3 de Malalts de Crohn i Colitis Ulcerosa", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-03T19:16:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Fastenrath 74 1r 3a", "postalCode": "08035", "id": "99400150812"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1341840555555556, 41.397262166666664]}, "type": "Feature", "id": "99400150813", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Centre Higiene Mental Les Corts", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-03T19:49:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Escoles Pies 28", "postalCode": "08017", "id": "99400150813"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1877336388888886, 41.43599691666666]}, "type": "Feature", "id": "99400150814", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 Par\u00e0lisi Cerebral Cam\u00ed", "district": "Sant Andreu", "created": "2006-01-03T20:48:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Fraga 19*21", "postalCode": "08030", "id": "99400150814"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.188535972222222, 41.42992906944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150815", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Minusv\u00e0lids Associats per al Transport Adaptat", "district": "Sant Andreu", "created": "2006-01-03T21:56:00Z", "cats": ["Transport adaptat", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cuba 2 despatx3 B", "postalCode": "08030", "id": "99400150815"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1757423055555556, 41.41238593888889]}, "type": "Feature", "id": "99400150821", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 de Gesti\u00f3 Sanit\u00e0ria de l'Hospital de la Santa Creu i Sant Pau", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-04T11:34:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Antoni Maria Claret 167", "postalCode": "08025", "id": "99400150821"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.125431138888889, 41.37892231944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150829", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Associaci\u00f3 Taller Ocupacional Ariadna", "district": "Les Corts", "created": "2006-01-04T13:10:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Felipe de Paz 17*19 bxs", "postalCode": "08028", "id": "99400150829"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1754273888888886, 41.42578267222222]}, "type": "Feature", "id": "99400150847", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Federaci\u00f3 Esportiva de Sords de Catalunya", "district": "Nou Barris", "created": "2006-01-04T15:31:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Maragall 194 bxs 2a", "postalCode": "08031", "id": "99400150847"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1775126388888886, 41.42292543055555]}, "type": "Feature", "id": "99400150850", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Obra Ben\u00e8fico Social Nen D\u00e9u", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-04T16:25:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rda Guinard\u00f3 224*236", "postalCode": "08041", "id": "99400150850"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1775126388888886, 41.42292543055555]}, "type": "Feature", "id": "99400150851", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Obra Ben\u00e8fico Social Nen D\u00e9u", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-04T16:34:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rda Guinard\u00f3 224", "postalCode": "08041", "id": "99400150851"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1775126388888886, 41.42292543055555]}, "type": "Feature", "id": "99400150852", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Obra Ben\u00e8fico Social Nen D\u00e9u", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-04T16:43:00Z", "cats": ["Equiprs de valoraci\u00f3 i orientaci\u00f3 laboral (EVOL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'orientaci\u00f3 i valoraci\u00f3"], "address": "Rda Guinard\u00f3 224", "postalCode": "08041", "id": "99400150852"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.188535972222222, 41.42992906944444]}, "type": "Feature", "id": "99400150867", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Associaci\u00f3 de Bipolars de Catalunya", "district": "Sant Andreu", "created": "2006-01-04T19:26:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Cuba 2", "postalCode": "08030", "id": "99400150867"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1359551666666667, 41.37419603055556]}, "type": "Feature", "id": "99400150869", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Federaci\u00f3 AICE", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-04T21:47:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Fern\u00e1ndez Dur\u00f3 22 bxs", "postalCode": "08014", "id": "99400150869"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.142246194444444, 41.40479411111111]}, "type": "Feature", "id": "99400150879", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Projecte Aura", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-05T09:28:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "Rda General Mitre 174 entl 3a", "postalCode": "08006", "id": "99400150879"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159046, 41.391878383333335]}, "type": "Feature", "id": "99400150891", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 de Cel\u00edacs de Catalunya - SMAP", "district": "Eixample", "created": "2006-01-05T11:20:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Balmes 109 pral 2a", "postalCode": "08008", "id": "99400150891"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1791626944444444, 41.41495763333333]}, "type": "Feature", "id": "99400150895", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Dau", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-05T12:07:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Antoni Maria Claret 209", "postalCode": "08041", "id": "99400150895"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.188571111111111, 41.395145794444446]}, "type": "Feature", "id": "99400150898", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Dau", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-05T12:24:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Joan d'\u00c0ustria 95*97 soterrani 2a", "postalCode": "08018", "id": "99400150898"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.133128111111111, 41.33205980555556]}, "type": "Feature", "id": "99400150900", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Dau", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-05T12:36:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C C Zona Franca 12-14", "postalCode": "08040", "id": "99400150900"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1629214444444442, 41.404676502777775]}, "type": "Feature", "id": "99400150910", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 Laboris", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-05T17:22:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "Trav Gr\u00e0cia 263 pral", "postalCode": "08024", "id": "99400150910"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.161290277777778, 41.38384334444444]}, "type": "Feature", "id": "99400150911", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Joves cap a la Integraci\u00f3 de les Persones amb Disminuci\u00f3", "district": "Eixample", "created": "2006-01-05T18:31:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 562 pral 2a", "postalCode": "08011", "id": "99400150911"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.156817916666667, 41.40648942222222]}, "type": "Feature", "id": "99400150916", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Associaci\u00f3 de Lluita contra la Distonia a Catalunya", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-05T21:07:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Provid\u00e8ncia 42", "postalCode": "08024", "id": "99400150916"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1790829166666663, 41.421486297222216]}, "type": "Feature", "id": "99400151141", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Associaci\u00f3 de Familiars de Malalts Mentals de Catalunya", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-10T09:30:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Art 7*9 bxs", "postalCode": "08041", "id": "99400151141"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179761, 41.41719109722222]}, "type": "Feature", "id": "99400151178", "properties": {"neighborhood": "el Guinard\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Francesc Mi\u00f1ana i Armadas", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-10T11:59:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Escornalbou 1", "postalCode": "08041", "id": "99400151178"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194070694444444, 41.41435697222222]}, "type": "Feature", "id": "99400151182", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Federaci\u00f3 Esportiva Catalana de Paral\u00edtics Cerebrals", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-10T12:04:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Guip\u00fascoa 23*25 1r F", "postalCode": "08018", "id": "99400151182"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1655102222222222, 41.40468674444444]}, "type": "Feature", "id": "99400151188", "properties": {"neighborhood": "el Camp d'en Grassot i Gr\u00e0cia Nova", "name": "Associaci\u00f3 de Dones no Estandards", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-10T12:39:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Antoni Maria Claret 31 entl", "postalCode": "08025", "id": "99400151188"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1579179444444443, 41.376214425]}, "type": "Feature", "id": "99400151189", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 Catalana d'Esclerosi M\u00faltiple JM Charcot", "district": "Eixample", "created": "2006-01-10T12:39:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tamarit 104 Entresol", "postalCode": "08015", "id": "99400151189"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1652639444444444, 41.370745247222224]}, "type": "Feature", "id": "99400151220", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Artes\u00e0 per la Integraci\u00f3 Socio-laboral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-10T14:16:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "Pg Exposici\u00f3 2*8 bxs", "postalCode": "08004", "id": "99400151220"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1652639444444444, 41.370745247222224]}, "type": "Feature", "id": "99400151224", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Artes\u00e0 per la Integraci\u00f3 Socio-laboral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-10T14:23:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Pg Exposici\u00f3 2*8 bxs", "postalCode": "08004", "id": "99400151224"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1652639444444444, 41.370745247222224]}, "type": "Feature", "id": "99400151226", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Artes\u00e0 per la Integraci\u00f3 Socio-laboral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-10T14:30:00Z", "cats": ["Llars resid\u00e8ncia", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "Pg Exposici\u00f3 2*8 1\u00ba A 1\u00ba i 2\u00ba", "postalCode": "08004", "id": "99400151226"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1648482777777778, 41.37418520277778]}, "type": "Feature", "id": "99400151228", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Artes\u00e0 per la Integraci\u00f3 Socio-laboral", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-10T14:49:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tapioles 15 TENDA 1", "postalCode": "08004", "id": "99400151228"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1326838333333336, 41.38049556111111]}, "type": "Feature", "id": "99400151250", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Comit\u00e8 Catal\u00e0 de Representants de Persones amb Discapacitat", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-11T10:37:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Joan G\u00fcell 90 bxs", "postalCode": "08028", "id": "99400151250"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167642972222222, 41.427935624999996]}, "type": "Feature", "id": "99400151266", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Fundaci\u00f3 Pro-Disminu\u00efts Ps\u00edquics Jacinta Sastrada Morell\u00f3", "district": "Nou Barris", "created": "2006-01-11T11:46:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Escultor Llimona 46 1r 2a", "postalCode": "08031", "id": "99400151266"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1690497499999997, 41.41341335833333]}, "type": "Feature", "id": "99400151295", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Agalma SCCL", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-11T19:25:00Z", "cats": ["Atenci\u00f3 preco\u00e7", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Serveis d'atenci\u00f3 preco\u00e7"], "address": "C Castillejos 421*423", "postalCode": "08024", "id": "99400151295"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1410526944444443, 41.374195630555555]}, "type": "Feature", "id": "99400151297", "properties": {"neighborhood": "Hostafrancs", "name": "Associaci\u00f3 Catalana Pro Persones Sordcegues", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-11T20:32:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Joanot Martorell 25 bxs 1a", "postalCode": "08014", "id": "99400151297"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400151310", "properties": {"neighborhood": "Ciutat Cooperativa-moli Nou", "name": "Residencia Los Sauces", "district": "Dte 1 Ciutat Cooperativa-moli Nou", "created": "2006-01-12T10:17:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Joaquim Rubio i Ors 90-96", "postalCode": "08830", "id": "99400151310"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.190573222222222, 41.379023366666665]}, "type": "Feature", "id": "99400151344", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "TEB Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Ciutat Vella", "created": "2006-01-12T14:21:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Grau i Torras 25", "postalCode": "08003", "id": "99400151344"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1786074166666665, 41.406871527777774]}, "type": "Feature", "id": "99400151348", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Fundaci\u00f3 de Salut Mental CPB", "district": "Eixample", "created": "2006-01-12T17:13:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "Ptge Vilaret 44*46", "postalCode": "08013", "id": "99400151348"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1374818055555553, 41.323667255555556]}, "type": "Feature", "id": "99400151451", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Fundaci\u00f3 Centres d'Alt Rendiment Empresarial i Social", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-01-13T17:40:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C \u00c0rtic 5", "postalCode": "08040", "id": "99400151451"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.114337638888889, 41.398247830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400151454", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Centre Pedralbes", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-13T19:53:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Can M\u00f3ra 7", "postalCode": "08034", "id": "99400151454"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.114337638888889, 41.398247830555555]}, "type": "Feature", "id": "99400151455", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Centre Pedralbes", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-13T20:21:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can M\u00f3ra 7", "postalCode": "08034", "id": "99400151455"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276459722222]}, "type": "Feature", "id": "99400151678", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Club Esportiu ASPACE Barcelona", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-16T14:12:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1 9 4 -8", "postalCode": "08020", "id": "99400151678"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1238844444444447, 41.40231144166667]}, "type": "Feature", "id": "99400151682", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Auxilia Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-16T15:29:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Angl\u00ed 50", "postalCode": "08017", "id": "99400151682"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1238844444444447, 41.40231144166667]}, "type": "Feature", "id": "99400151683", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Auxilia Barcelona", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-16T15:45:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Angl\u00ed 50", "postalCode": "08017", "id": "99400151683"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.162392611111111, 41.400495827777775]}, "type": "Feature", "id": "99400151704", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Lliga Reumatol\u00f2gica Catalana", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2006-01-16T21:45:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Llibertat 0048 bxs", "postalCode": "08012", "id": "99400151704"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102984805555556, 41.41126431944444]}, "type": "Feature", "id": "99400151760", "properties": {"neighborhood": "Vallvidrera, el Tibidabo i les Planes", "name": "Associaci\u00f3 Esportiva BCN per a Persones amb Discapacitats Ps\u00edquiques", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-17T15:20:00Z", "cats": ["Temps lliure per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Mont d'Ors\u00e0 22*24", "postalCode": "08017", "id": "99400151760"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1152154166666666, 41.40580962222222]}, "type": "Feature", "id": "99400151762", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundacio Privada Canig\u00f3", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-01-17T16:00:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Vallvidrera 22", "postalCode": "08017", "id": "99400151762"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1417776944444444, 41.42960858888889]}, "type": "Feature", "id": "99400151844", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Nou Cam\u00ed", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-01-18T12:31:00Z", "cats": ["Servei de tutela", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Puig i Cadafalch 2 1 2", "postalCode": "08035", "id": "99400151844"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1782960555555553, 41.393491]}, "type": "Feature", "id": "99400151901", "properties": {"neighborhood": "el Fort Pienc", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Casal de Sords de Barcelona", "district": "Eixample", "created": "2006-01-18T15:50:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Ausi\u00e0s Marc 59", "postalCode": "08010", "id": "99400151901"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1392421388888887, 41.38840062777778]}, "type": "Feature", "id": "99400151950", "properties": {"neighborhood": "les Corts", "name": "Coordinadora d'Entitats Pro Persones amb Discapacitat de Les Corts", "district": "Les Corts", "created": "2006-01-19T10:11:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Enten\u00e7a 275", "postalCode": "08029", "id": "99400151950"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1542114166666666, 41.393834455555556]}, "type": "Feature", "id": "99400152018", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Grup \u00c0gata. Associaci\u00f3 Catalana de Dones Afectades de C\u00e0ncer Mama", "district": "Eixample", "created": "2006-01-19T14:21:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Enric Granados 137 Pral 1a", "postalCode": "08008", "id": "99400152018"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2089523333333334, 41.42276458888889]}, "type": "Feature", "id": "99400152023", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Associaci\u00f3 Catalana de la Malaltia de Huntington", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-01-19T15:40:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Pere Verg\u00e9s 1*7 1a", "postalCode": "08020", "id": "99400152023"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1718629999999997, 41.37893530833333]}, "type": "Feature", "id": "99400152378", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Fundaci\u00f3 Quatre Vents", "district": "Ciutat Vella", "created": "2006-01-24T16:54:00Z", "cats": ["Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Pau 52*54 pral", "postalCode": "08001", "id": "99400152378"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1625194999999997, 41.38712468611111]}, "type": "Feature", "id": "99400152609", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Joventut Organitzada i Activa", "district": "Eixample", "created": "2006-01-30T09:04:00Z", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Centre especial de treball"], "address": "C Diputaci\u00f3 225 bxs", "postalCode": "08011", "id": "99400152609"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.15779925, 41.385282525]}, "type": "Feature", "id": "99400152612", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Associaci\u00f3 Joventut Organitzada i Activa", "district": "Eixample", "created": "2006-01-30T09:14:00Z", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 219", "postalCode": "08011", "id": "99400152612"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.191605805555555, 41.37968769166667]}, "type": "Feature", "id": "99400156079", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Obra Social Santa Llu\u00efsa de Marillac", "district": "Ciutat Vella", "created": "2006-03-27T13:46:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Carles 33 2n", "postalCode": "08003", "id": "99400156079"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2102584444444444, 41.40699241388889]}, "type": "Feature", "id": "99400158039", "properties": {"neighborhood": "Diagonal Mar i el Front Mar\u00edtim del Poblenou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barcelona - Poblenou", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-05-03T09:45:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Llull 332", "postalCode": "08019", "id": "99400158039"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2105561944444445, 41.406804449999996]}, "type": "Feature", "id": "99400158040", "properties": {"neighborhood": "Poble Nou", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barcelona - Poblenou", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2006-05-03T09:48:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Llull 332", "postalCode": "08019", "id": "99400158040"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1653070277777777, 41.395176972222224]}, "type": "Feature", "id": "99400159062", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre de Formaci\u00f3 d'Adults Prat", "district": "Eixample", "created": "2006-05-15T17:39:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Roger de Ll\u00faria 95*97", "postalCode": "08009", "id": "99400159062"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.136528388888889, 41.374263625]}, "type": "Feature", "id": "99400159561", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Josep Miracle", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-05-19T13:49:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pl Bonet i Muix\u00ed 1", "postalCode": "08014", "id": "99400159561"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178476, 41.386236933333336]}, "type": "Feature", "id": "99400159672", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Santa Caterina", "district": "Ciutat Vella", "created": "2006-05-22T11:40:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Colomines 3*5", "postalCode": "08003", "id": "99400159672"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.189687944444444, 41.382812908333335]}, "type": "Feature", "id": "99400159673", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Barceloneta", "district": "Ciutat Vella", "created": "2006-05-22T11:45:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pinz\u00f3n 6*12", "postalCode": "08003", "id": "99400159673"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.185594111111111, 41.44634994444444]}, "type": "Feature", "id": "99400159675", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Via Fav\u00e8ncia I", "district": "Nou Barris", "created": "2006-05-22T11:49:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Via Fav\u00e8ncia 446*450", "postalCode": "08016", "id": "99400159675"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1819435555555553, 41.44609431111111]}, "type": "Feature", "id": "99400159677", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Via Fav\u00e8ncia II", "district": "Nou Barris", "created": "2006-05-22T11:58:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Via Fav\u00e8ncia 374*376", "postalCode": "08016", "id": "99400159677"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1429443055555555, 41.34387453055556]}, "type": "Feature", "id": "99400165960", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Centre d'Acolliment Residencial Zona Franca", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-08-08T11:24:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C N\u00famero 60 Zona Franca 9 bxs", "postalCode": "08040", "id": "99400165960"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1429443055555555, 41.34387453055556]}, "type": "Feature", "id": "99400165968", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Centre d'Acolliment Residencial Zona Franca", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-08-08T11:40:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials"], "address": "C N\u00famero 60 Zona Franca 9 bxs", "postalCode": "08040", "id": "99400165968"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1416955555555557, 41.36782781388889]}, "type": "Feature", "id": "99400168867", "properties": {"neighborhood": "la Font de la Guatlla", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barcelona - Font Florida", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-10-04T14:11:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Font Florida 98", "postalCode": "08004", "id": "99400168867"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1416955555555557, 41.36782781388889]}, "type": "Feature", "id": "99400168875", "properties": {"neighborhood": "la Font de la Guatlla", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Barcelona - Font Florida", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2006-10-04T14:24:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Font Florida 98", "postalCode": "08004", "id": "99400168875"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.179644305555555, 41.38851901111111]}, "type": "Feature", "id": "99400171211", "properties": {"neighborhood": "Sant Pere, Santa Caterina i la Ribera", "name": "Centre de Dia per a Gent Gran S\u00e8quia", "district": "Ciutat Vella", "created": "2006-11-06T12:15:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials"], "address": "C S\u00e8quia 7 bxs", "postalCode": "08003", "id": "99400171211"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1335365833333335, 41.41096664444444]}, "type": "Feature", "id": "99400171224", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre d'Acolliment Nocturn Sant Gervasi", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-11-06T13:18:00Z", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C C\u00edster 20*22 bxs", "postalCode": "08022", "id": "99400171224"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1647795833333334, 41.41001718611111]}, "type": "Feature", "id": "99400173379", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Los Tilos", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2006-12-05T14:21:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sardenya 480*490", "postalCode": "08025", "id": "99400173379"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1225465277777777, 41.40474506666666]}, "type": "Feature", "id": "99400174270", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Centre Residencial Mas d'Angli", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2006-12-19T13:14:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Institut Qu\u00edmic de Sarri\u00e0 43*47", "postalCode": "08017", "id": "99400174270"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400178997", "properties": {"neighborhood": "Bellamar", "name": "Resid\u00e8ncia per a malalts mentals Llar Resid\u00e8ncia Vict\u00f2ria", "district": "Districte 4", "created": "2007-03-06T12:28:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av. Constituci\u00f3 344", "postalCode": "08860", "id": "99400178997"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1588729444444446, 41.391190269444444]}, "type": "Feature", "id": "99400183694", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Serveis Socials Antiga Esquerra de l'Eixample", "district": "Eixample", "created": "2007-05-21T13:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Mallorca 219*LB 2n", "postalCode": "08008", "id": "99400183694"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.178399944444444, 41.44009936388888]}, "type": "Feature", "id": "99400183965", "properties": {"neighborhood": "la Prosperitat", "name": "Associaci\u00f3 C\u00edvica Esportiva i Cultural a Roda", "district": "Nou Barris", "created": "2007-05-23T13:32:00Z", "cats": ["Transport adaptat", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Transports per a disminu\u00efts", "Transports especials", "Transports"], "address": "C Enric Casanovas 15*17 4", "postalCode": "08016", "id": "99400183965"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.152373527777778, 41.38072028333333]}, "type": "Feature", "id": "99400185306", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre de Dia Pinel", "district": "Eixample", "created": "2007-06-14T10:07:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 116-118 4", "postalCode": "08015", "id": "99400185306"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.148233472222222, 41.40566941666667]}, "type": "Feature", "id": "99400185309", "properties": {"neighborhood": "el Putxet i el Farr\u00f3", "name": "Centre de dia Septim\u00e0nia", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2007-06-14T10:16:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rda General Mitre 230 entl", "postalCode": "08006", "id": "99400185309"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1419123055555556, 41.418909183333334]}, "type": "Feature", "id": "99400185342", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Centre Psicoter\u00e0pia Barcelona. Serveis Salut Mental", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2007-06-14T12:28:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Palou 21", "postalCode": "08023", "id": "99400185342"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1673130555555553, 41.39442863888889]}, "type": "Feature", "id": "99400185360", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre de dia Dreta de l'Eixample. Servei Rehabilitaci\u00f3 Comunit\u00e0ria", "district": "Eixample", "created": "2007-06-14T13:42:00Z", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Roger de Ll\u00faria 68", "postalCode": "08009", "id": "99400185360"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1546845833333332, 41.38691337777778]}, "type": "Feature", "id": "99400185632", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Malalts Mentals de Catalunya", "district": "Eixample", "cats": ["Llars amb servei de suport", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Villarroel 136 2 3", "postalCode": "08036", "id": "99400185632"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.132081527777778, 41.404651630555556]}, "type": "Feature", "id": "99400191140", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Las Arcadias *Mandri", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2007-09-27T11:40:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Mandri 63", "postalCode": "08022", "id": "99400191140"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1257705833333334, 41.39302745]}, "type": "Feature", "id": "99400194264", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "B\u00e0sic serveis Escolars", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2007-10-31T17:51:00Z", "cats": ["Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Francesc Carbonell 21*23 entl dreta", "postalCode": "08034", "id": "99400194264"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1505056944444445, 41.418366424999995]}, "type": "Feature", "id": "99400194265", "properties": {"neighborhood": "el Coll", "name": "Collage. Recursos Escolars i de Lleure", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2007-10-31T17:56:00Z", "cats": ["Lleure", "Oci i lleure", "Associacions", "Centres de recursos educatius espec\u00edfics", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3", "Centres de recursos educatius per a persones amb disminucions auditives", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tirso 17 bxs", "postalCode": "08023", "id": "99400194265"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.155805, 41.374191752777776]}, "type": "Feature", "id": "99400194606", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Centre de Dia Poble-sec", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2007-11-08T12:03:00Z", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials"], "address": "C Font Honrada 10", "postalCode": "08004", "id": "99400194606"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17351225, 41.374013205555556]}, "type": "Feature", "id": "99400196027", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Llar Pere Barn\u00e9s", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2007-11-29T14:47:00Z", "cats": ["Menjadors", "Serveis Socials"], "address": "C Puig i Xoriguer 14*16 bxs", "postalCode": "08004", "id": "99400196027"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.164979472222222, 41.37675820277778]}, "type": "Feature", "id": "99400196587", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Centre de Dia Sant Antoni", "district": "Eixample", "created": "2007-12-13T11:56:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Marqu\u00e8s de Campo Sagrado 31*33", "postalCode": "08015", "id": "99400196587"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1326838333333336, 41.38049556111111]}, "type": "Feature", "id": "99400197320", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Discapacitat Intel\u00b7lectual Catalunya", "district": "Sants-Montju\u00efc", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Joan G\u00fcell 90*92 Bxs", "postalCode": "08028", "id": "99400197320"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.180267472222222, 41.42298158333333]}, "type": "Feature", "id": "99400199613", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Associaci\u00f3 per a la integraci\u00f3 Social del Malalt Neurol\u00f2gic", "district": "Sant Andreu", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Francesc T\u00e0rrega 19 bxs", "postalCode": "08027", "id": "99400199613"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1592754444444444, 41.36654693611111]}, "type": "Feature", "id": "99400200052", "properties": {"neighborhood": "el Poble Sec", "name": "Associaci\u00f3 Par\u00e0lisi Cerebral *Tres Pins", "district": "Sants-Montju\u00efc", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tres Pins 31*35", "postalCode": "08038", "id": "99400200052"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1592707222222223, 41.38610961944445]}, "type": "Feature", "id": "99400201602", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Hospitalitat Mare de D\u00e9u de Lourdes de Barcelona", "district": "Eixample", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 224*228 bxs", "postalCode": "08011", "id": "99400201602"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.177182444444444, 41.40723719166667]}, "type": "Feature", "id": "99400201637", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Tallers Blancs, SCCL", "district": "Eixample", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional", "Persones amb discapacitat", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Castillejos 281 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400201637"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176883138888889, 41.40746393055555]}, "type": "Feature", "id": "99400201642", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Tallers Blancs, SCCL", "district": "Eixample", "cats": ["Resid\u00e8ncies, llars i tallers", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Centre ocupacional"], "address": "C Castillejos 289 bxs", "postalCode": "08025", "id": "99400201642"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1921856388888887, 41.41143376666667]}, "type": "Feature", "id": "99400216457", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Habitatges amb Serveis per a la Gent Gran Concili de Trento I", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2008-10-30T12:33:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bilbao 214", "postalCode": "08018", "id": "99400216457"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.135268638888889, 41.358360480555554]}, "type": "Feature", "id": "99400216701", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Bronze - Coure", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2008-11-06T10:14:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Coure 10", "postalCode": "08038", "id": "99400216701"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.193078111111111, 41.4121896]}, "type": "Feature", "id": "99400216703", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "Habitatges amb Serveis per a la  Gent Gran Concili de Trento II", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2008-11-06T10:19:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Lope de Vega 281", "postalCode": "08018", "id": "99400216703"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1637199166666665, 41.43648243333333]}, "type": "Feature", "id": "99400216705", "properties": {"neighborhood": "Can Peguera", "name": "Habitatges amb Serveis per a la Gent Gran Urrutia", "district": "Nou Barris", "created": "2008-11-06T10:24:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Urrutia 5*11", "postalCode": "08042", "id": "99400216705"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170718861111111, 41.436976188888885]}, "type": "Feature", "id": "99400218521", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Centre d'Acolliment Nocturn Nou Barris", "district": "Nou Barris", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C Marie Curie 20", "postalCode": "08042", "id": "99400218521"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170718861111111, 41.436976188888885]}, "type": "Feature", "id": "99400218522", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Centre d'Acolliment Nocturn Nou Barris", "district": "Nou Barris", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials", "Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Marie Curie 20", "postalCode": "08042", "id": "99400218522"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167272111111111, 41.41121024722222]}, "type": "Feature", "id": "99400219993", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Lepant Residencial", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2009-01-23T11:54:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Lepant 401*403", "postalCode": "08025", "id": "99400219993"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1465793888888887, 41.38593076666667]}, "type": "Feature", "id": "99400221414", "properties": {"neighborhood": "la Nova Esquerra de l'Eixample", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Las Arcadias *Calabria", "district": "Eixample", "created": "2009-02-16T18:05:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Cal\u00e0bria 235", "postalCode": "08029", "id": "99400221414"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1344107222222224, 41.39457133055556]}, "type": "Feature", "id": "99400221420", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Las Arcadias *Doctor Fleming", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2009-02-16T18:15:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Doctor Fleming 23*29", "postalCode": "08017", "id": "99400221420"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1689421388888888, 41.390252652777775]}, "type": "Feature", "id": "99400221422", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Habitatges Tutelats per a Gent Gran Las Arcadias *Gran Via", "district": "Eixample", "created": "2009-02-16T18:16:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 615", "postalCode": "08007", "id": "99400221422"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1688917777777776, 41.41352983611111]}, "type": "Feature", "id": "99400225044", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Centre de Dia Guinard\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2009-05-06T11:14:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Castillejos 425 bxs", "postalCode": "08024", "id": "99400225044"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2038501666666668, 41.40671423611111]}, "type": "Feature", "id": "99400225974", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Habitatges amb Serveis per a la Gent Gran Cam\u00ed Antic de Val\u00e8ncia", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2009-05-20T18:35:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Cam\u00ed Antic de Val\u00e8ncia 96", "postalCode": "08019", "id": "99400225974"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.152957388888889, 41.40892616666667]}, "type": "Feature", "id": "99400226444", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Associaci\u00f3 d'Acci\u00f3 Social DISCAN", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2009-05-29T12:58:00Z", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Trav Dalt 31 6 A 4", "postalCode": "08024", "id": "99400226444"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159667472222222, 41.413275533333334]}, "type": "Feature", "id": "99400230350", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Equip d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia *Gr\u00e0cia", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2009-07-17T14:31:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials", "Infants i Joves", "Serveis Socials - Ciutat"], "address": "C Mare de D\u00e9u de la Salut 87", "postalCode": "08024", "id": "99400230350"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1559809722222223, 41.3921392]}, "type": "Feature", "id": "99400230881", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Centre d'Atenci\u00f3 Prim\u00e0ria Casanova", "district": "Eixample", "created": "2009-08-03T13:12:00Z", "cats": ["Equiprs de valoraci\u00f3 i orientaci\u00f3 laboral (EVOL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Servei d'orientaci\u00f3 i valoraci\u00f3"], "address": "C Rossell\u00f3 174 entl", "postalCode": "08036", "id": "99400230881"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1487984166666667, 41.435185524999994]}, "type": "Feature", "id": "99400233227", "properties": {"neighborhood": "la Vall d'Hebron", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Amma Horta", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2009-10-06T13:14:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Can Marcet 11", "postalCode": "08035", "id": "99400233227"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1425258333333335, 41.42974266388889]}, "type": "Feature", "id": "99400234952", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bacumar", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Dom\u00e8nech i Montaner 2*10", "postalCode": "08035", "id": "99400234952"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400236023", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2009-11-13T09:37:00Z", "id": "99400236023", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Maria Reina"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1668577499999997, 41.43570684444444]}, "type": "Feature", "id": "99400237588", "properties": {"neighborhood": "Can Peguera", "name": "CET Dones emprenedores", "district": "Nou Barris", "created": "2009-12-03T15:12:00Z", "cats": ["Equips d'inserci\u00f3 social", "Serveis Socials"], "address": "Pg Urrutia 77", "postalCode": "08042", "id": "99400237588"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.194056583333333, 41.415640466666666]}, "type": "Feature", "id": "99400241361", "properties": {"neighborhood": "Sant Mart\u00ed de Proven\u00e7als", "name": "Espai Familiar i Centre Obert Sant Mart\u00ed", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2010-02-15T14:42:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Serveis complemantaris d'educaci\u00f3 infantil (SCEI)", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3"], "address": "C Huelva 36 bxs", "postalCode": "08020", "id": "99400241361"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1393056111111113, 41.42251634722222]}, "type": "Feature", "id": "99400241397", "properties": {"neighborhood": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Centre Gerontol\u00f2gic Azurimar", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2010-02-16T13:05:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Natzaret 16", "postalCode": "08035", "id": "99400241397"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1847476388888887, 41.39171388611111]}, "type": "Feature", "id": "99400241795", "properties": {"neighborhood": "el Parc i la Llacuna del Poblenou", "name": "Centre de Serveis Socials El Parc-Vila Ol\u00edmpica", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2010-02-23T16:39:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Buenaventura Mu\u00f1oz 21 3r", "postalCode": "08018", "id": "99400241795"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.191605805555555, 41.37968769166667]}, "type": "Feature", "id": "99400242895", "properties": {"neighborhood": "la Barceloneta", "name": "Centre de Dia Santa Llu\u00efsa de Marillac", "district": "Ciutat Vella", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials"], "address": "C Sant Carles 33 bxs", "postalCode": "08003", "id": "99400242895"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1534551666666664, 41.43446203611111]}, "type": "Feature", "id": "99400242896", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Centre Integral de Persones sense Sostre", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "cats": ["Centres d'atenci\u00f3 diurna per a persones sense sostre", "Serveis Socials"], "address": "Cam\u00ed Esgl\u00e9sia 1*3", "postalCode": "08031", "id": "99400242896"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.175440611111111, 41.43567285555555]}, "type": "Feature", "id": "99400242904", "properties": {"neighborhood": "Porta", "name": "Centre de Serveis Socials Tur\u00f3 de la Peira-Can Peguera", "district": "Nou Barris", "created": "2010-03-09T17:00:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Selva 61", "postalCode": "08016", "id": "99400242904"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2057785, 41.40568610277778]}, "type": "Feature", "id": "99400243243", "properties": {"neighborhood": "el Poblenou", "name": "Servei d'Atenci\u00f3 Social a Poblaci\u00f3 Itinerant Galaico Portuguesa", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2010-03-15T17:04:00Z", "cats": ["Serveis d'atenci\u00f3 a immigrants estrangers i refugiats", "Serveis Socials", "Centres d'atenci\u00f3 social", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general"], "address": "C Pujades 283 bxs", "postalCode": "08005", "id": "99400243243"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1429443055555555, 41.34387453055556]}, "type": "Feature", "id": "99400244100", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Centre d'Acolliment Residencial Zona Franca", "district": "Sants-Montju\u00efc", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C N\u00famero 60 Zona Franca 9 bxs", "postalCode": "08040", "id": "99400244100"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170718861111111, 41.436976188888885]}, "type": "Feature", "id": "99400244103", "properties": {"neighborhood": "la Guineueta", "name": "Centre Residencial de Primera Acollida Nou Barris", "district": "Nou Barris", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C Marie Curie 20", "postalCode": "08042", "id": "99400244103"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1335360833333334, 41.41096690277778]}, "type": "Feature", "id": "99400244111", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - la Bonanova", "name": "Centre Residencial de Primera Acollida Sant Gervasi", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "cats": ["Albergs i centres d'acolliment per a persones sense sostre", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C C\u00edster 20", "postalCode": "08022", "id": "99400244111"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169283611111111, 41.397051833333336]}, "type": "Feature", "id": "99400249578", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Equip Central d'Atenci\u00f3 a la Inf\u00e0ncia i Adolesc\u00e8ncia de Barcelona", "district": "Eixample", "created": "2010-06-22T13:55:00Z", "cats": ["Equips d'atenci\u00f3 a la inf\u00e0ncia i adolesc\u00e8ncia", "Serveis Socials"], "address": "C Val\u00e8ncia 344 3r", "postalCode": "08009", "id": "99400249578"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.134531138888889, 41.381174719444445]}, "type": "Feature", "id": "99400252736", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Centre Parc", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2010-08-13T12:12:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Madrid 210", "postalCode": "08014", "id": "99400252736"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.17623, 41.394038116666664]}, "type": "Feature", "id": "99400256774", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Centre de Serveis Socials Dreta de l'Eixample", "district": "Eixample", "created": "2010-10-05T11:27:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Pl Tetuan 2", "postalCode": "08010", "id": "99400256774"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169191222222222, 41.40996062222222]}, "type": "Feature", "id": "99400262773", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Centre de Serveis Socials Baix Guinard\u00f3-Can Bar\u00f3", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2011-01-11T09:49:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Lepant 387", "postalCode": "08025", "id": "99400262773"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1411978888888887, 41.381257938888886]}, "type": "Feature", "id": "99400263920", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Centre de Serveis Socials Num\u00e0ncia", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2011-01-31T11:48:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "C Num\u00e0ncia 7*13", "postalCode": "08029", "id": "99400263920"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1351215277777778, 41.38616128333333]}, "type": "Feature", "id": "99400264611", "properties": {"neighborhood": "Les Corts", "name": "Fundaci\u00f3 ACE - Institut Catal\u00e0 de Neuroci\u00e8ncies Aplicades", "district": "Les Corts", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Num\u00e0ncia 117", "postalCode": "08029", "id": "99400264611"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266743", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:04:00Z", "id": "99400266743", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Casa de Fam\u00edlia Natzaret"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266746", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:29:00Z", "id": "99400266746", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Sants Medir"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266748", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:36:00Z", "id": "99400266748", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa La Llar Collserola"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266750", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:40:00Z", "id": "99400266750", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Comunitat Infantil de Sant Andreu"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266751", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:45:00Z", "id": "99400266751", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Les Palmeres"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266752", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:50:00Z", "id": "99400266752", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa La Salle"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266753", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:53:00Z", "id": "99400266753", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Pisos d'Inclusi\u00f3 Maragall"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266754", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:56:00Z", "id": "99400266754", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa La Llar"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266755", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T10:59:00Z", "id": "99400266755", "name": "Centre Residencial d'Acci\u00f3 Educativa Dolors Aleu"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266756", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T11:01:00Z", "id": "99400266756", "name": "Centre d'Acollida Talaia"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.8162114264366, 40.642949464754395]}, "type": "Feature", "id": "99400266757", "properties": {"cats": ["Centres residencials per infants i joves", "Serveis Socials", "Serveis d'acolliment familiar temporal per a infants", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies"], "created": "2011-03-18T11:02:00Z", "id": "99400266757", "name": "Centre d'Acollida Coda"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.146032611111111, 41.39420463333333]}, "type": "Feature", "id": "99400266762", "properties": {"neighborhood": "Sant Gervasi - Galvany", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Amig\u00f3", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2011-03-18T12:07:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Amig\u00f3 2", "postalCode": "08021", "id": "99400266762"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1445837222222224, 41.43060866944444]}, "type": "Feature", "id": "99400266763", "properties": {"neighborhood": "Montbau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Llar Sant Jordi", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2011-03-18T12:09:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Pg Vall d'Hebron 135*141", "postalCode": "08035", "id": "99400266763"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.159943861111111, 41.42812281944444]}, "type": "Feature", "id": "99400266782", "properties": {"neighborhood": "Horta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Raset", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2011-03-18T14:11:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Ptge Capdevila 8*10", "postalCode": "08032", "id": "99400266782"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2047162222222223, 41.423636913888885]}, "type": "Feature", "id": "99400266787", "properties": {"neighborhood": "la Verneda i la Pau", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Kristel Oro", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2011-03-18T14:31:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Ptge Arriassa 2*6", "postalCode": "08020", "id": "99400266787"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.170722194444444, 41.39957637777778]}, "type": "Feature", "id": "99400266854", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran S\u00e8nior Centre II", "district": "Eixample", "created": "2011-03-21T13:59:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Diagonal 370 4t 2a", "postalCode": "08037", "id": "99400266854"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157281361111111, 41.41052508055555]}, "type": "Feature", "id": "99400266868", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran la Nativitat de Nostra Senyora", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2011-03-21T15:02:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Sors 67", "postalCode": "08024", "id": "99400266868"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.158387888888889, 41.40541665]}, "type": "Feature", "id": "99400266958", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Virreina II", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2011-03-22T13:03:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Encarnaci\u00f3 11", "postalCode": "08012", "id": "99400266958"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1633043888888888, 41.38914995]}, "type": "Feature", "id": "99400267215", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Consejo de Ciento", "district": "Eixample", "created": "2011-03-24T11:44:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 276", "postalCode": "08007", "id": "99400267215"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1579891666666664, 41.38514659444444]}, "type": "Feature", "id": "99400267223", "properties": {"neighborhood": "l'Antiga Esquerra de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Consell de Cent", "district": "Eixample", "created": "2011-03-24T12:08:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Consell de Cent 210*212", "postalCode": "08000", "id": "99400267223"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.166501388888889, 41.39803583055556]}, "type": "Feature", "id": "99400267239", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Sidibel Diagonal", "district": "Eixample", "created": "2011-03-24T14:12:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Av Diagonal 343 pral 2a", "postalCode": "08037", "id": "99400267239"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1442420277777776, 41.41448211111111]}, "type": "Feature", "id": "99400267247", "properties": {"neighborhood": "Vallcarca i els Penitents", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Els Jardins de Barcelona", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2011-03-24T14:32:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Bar\u00f3 de la Barre 5", "postalCode": "08023", "id": "99400267247"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1786585555555553, 41.40637691944444]}, "type": "Feature", "id": "99400267322", "properties": {"neighborhood": "la Sagrada Fam\u00edlia", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida Sanitas Residencial Sagrada Fam\u00edlia", "district": "Eixample", "created": "2011-03-25T10:36:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Castillejos 256*258", "postalCode": "08013", "id": "99400267322"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1658138888888887, 41.42839443055556]}, "type": "Feature", "id": "99400267347", "properties": {"neighborhood": "Vilapicina i la Torre Llobeta", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Hogar Geri\u00e1trico Coloma", "district": "Nou Barris", "created": "2011-03-25T11:57:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Pit\u00e0gores 14 bxs", "postalCode": "08031", "id": "99400267347"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.176013972222222, 41.39320877222222]}, "type": "Feature", "id": "99400267361", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran IPF Servicios Geriatricos", "district": "Eixample", "created": "2011-03-25T13:16:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Casp 82 4t 2a", "postalCode": "08010", "id": "99400267361"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.125042861111111, 41.378472155555556]}, "type": "Feature", "id": "99400267382", "properties": {"neighborhood": "la Maternitat i Sant Ramon", "name": "Espai Familiar i Centre Obert Les Corts - Sants", "district": "Les Corts", "created": "2011-03-25T14:51:00Z", "cats": ["Centres oberts i pretallers per infants i adolescents", "Serveis Socials", "Serveis complemantaris d'educaci\u00f3 infantil (SCEI)", "Serveis educatius", "Educaci\u00f3"], "address": "C Benavent 20*22", "postalCode": "08028", "id": "99400267382"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1510202499999997, 41.43309558333333]}, "type": "Feature", "id": "99400268895", "properties": {"neighborhood": "la Vall d'Hebron", "name": "Habitatges amb serveis per a Gent Gran Can Travi", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2011-04-12T12:53:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Can Travi 30", "postalCode": "08035", "id": "99400268895"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.193439388888889, 41.438206191666666]}, "type": "Feature", "id": "99400268900", "properties": {"neighborhood": "Sant Andreu", "name": "Habitatges amb Serveis per a la gent Gran Joan Torras", "district": "Sant Andreu", "created": "2011-04-12T12:59:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Fernando Pessoa 2", "postalCode": "08030", "id": "99400268900"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.134041527777778, 41.375342583333335]}, "type": "Feature", "id": "99400271213", "properties": {"neighborhood": "Sants", "name": "Centre de Formaci\u00f3 d'Adults Campus 25", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2011-05-24T12:16:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sants 131", "postalCode": "08028", "id": "99400271213"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167315361111111, 41.41206518055555]}, "type": "Feature", "id": "99400272100", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Casa de Fam\u00edlia Sant Josep Oriol", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2011-06-06T15:14:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "Rda Guinard\u00f3 48*50", "postalCode": "08025", "id": "99400272100"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.181671722222222, 41.41597587222222]}, "type": "Feature", "id": "99400272568", "properties": {"neighborhood": "el Camp de l'Arpa del Clot", "name": "Resid\u00e8ncia per a Gent Grant i Centre de Dia a l'Antiga F\u00e0brica Alchemika", "district": "Sant Mart\u00ed", "created": "2011-06-15T14:37:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies per la gent gran"], "address": "C Guinard\u00f3 23*35", "postalCode": "08041", "id": "99400272568"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2024262222222224, 41.43893860833333]}, "type": "Feature", "id": "99400273399", "properties": {"neighborhood": "el Bon Pastor", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bon Pastor", "district": "Sant Andreu", "created": "2011-06-28T12:20:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Augusto C\u00e9sar Sandino 7*9", "postalCode": "08030", "id": "99400273399"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157836861111111, 41.40033016111111]}, "type": "Feature", "id": "99400273469", "properties": {"neighborhood": "la Vila de Gr\u00e0cia", "name": "Centre de Serveis Socials Camp d'en Grassot-Gr\u00e0cia Nova", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2011-06-29T09:52:00Z", "cats": ["Centres de serveis socials", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials"], "address": "Pl Vila de Gr\u00e0cia 6", "postalCode": "08012", "id": "99400273469"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141093972222222, 41.35155707222222]}, "type": "Feature", "id": "99400274471", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Resid\u00e8ncia Esclat Marina", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2011-07-15T13:48:00Z", "cats": ["Centres residencials per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials", "Resid\u00e8ncies, llars i tallers"], "address": "C Tortosa 22", "postalCode": "08038", "id": "99400274471"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.141093972222222, 41.35155707222222]}, "type": "Feature", "id": "99400274472", "properties": {"neighborhood": "la Marina del Prat Vermell", "name": "Resid\u00e8ncia Esclat Marina", "district": "Sants-Montju\u00efc", "cats": ["Centre de dia d'atenci\u00f3 especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tortosa 22", "postalCode": "08038", "id": "99400274472"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.2024262222222224, 41.43893860833333]}, "type": "Feature", "id": "99400276905", "properties": {"neighborhood": "el Bon Pastor", "name": "Resid\u00e8ncia Assistida per a Gent Gran Bon Pastor", "district": "Sant Andreu", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Augusto C\u00e9sar Sandino 7*9", "postalCode": "08030", "id": "99400276905"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1605839444444443, 41.381899994444446]}, "type": "Feature", "id": "99400281035", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Associaci\u00f3 IPRES, Inclusi\u00f3 de Persones amb Risc d'Exclusi\u00f3 Social", "district": "Eixample", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Sep\u00falveda 143", "postalCode": "08011", "id": "99400281035"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.157917972222222, 41.37621445277778]}, "type": "Feature", "id": "99400281403", "properties": {"neighborhood": "Sant Antoni", "name": "Fundaci\u00f3 Esclerosi M\u00faltiple", "district": "Eixample", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Tamarit 0104 entl", "postalCode": "08015", "id": "99400281403"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1827301388888887, 41.421607216666665]}, "type": "Feature", "id": "99400282650", "properties": {"neighborhood": "el Congr\u00e9s i els Indians", "name": "Centre de Dia Arrels", "district": "Sant Andreu", "created": "2011-11-28T16:34:00Z", "cats": ["Centres de dia per a gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Jordi de Sant Jordi 11", "postalCode": "08027", "id": "99400282650"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1142678333333333, 41.401819930555554]}, "type": "Feature", "id": "99400282802", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Boscana", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "cats": ["Centre ocupacional", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Can Caralleu 0016", "postalCode": "08017", "id": "99400282802"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1152154166666666, 41.40580962222222]}, "type": "Feature", "id": "99400282809", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Fundacio Privada Canig\u00f3", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "cats": ["Centre ocupacional", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Av Vallvidrera 22", "postalCode": "08017", "id": "99400282809"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.192137861111111, 41.41025514444444]}, "type": "Feature", "id": "99400282914", "properties": {"neighborhood": "el Clot", "name": "JOCVIU, Associaci\u00f3 Esportiva", "district": "Sant Mart\u00ed", "cats": ["Suport social a l'atenci\u00f3 1a i especialitzada", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Monturiol 27*29 bxs 2a", "postalCode": "08018", "id": "99400282914"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1720741944444444, 41.41110884444444]}, "type": "Feature", "id": "99400282964", "properties": {"neighborhood": "el Baix Guinard\u00f3", "name": "Fundaci\u00f3 Privada Hadama", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "cats": ["Serveis de suport a la integraci\u00f3 laboral", "Serveis d'atenci\u00f3 a la poblaci\u00f3 en general", "Serveis Socials", "Suport a la Integraci\u00f3 Laboral (SSIL)", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3"], "address": "C Castillejos 365-367 altell", "postalCode": "08025", "id": "99400282964"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1618865555555553, 41.390147166666665]}, "type": "Feature", "id": "99400283231", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de l'Eixample", "name": "Fundaci\u00f3 Friends - Fundaci\u00f3 Privada", "district": "Eixample", "cats": ["Centre especial de treball", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Arag\u00f3 0225", "postalCode": "08007", "id": "99400283231"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1369660555555554, 41.365554841666665]}, "type": "Feature", "id": "99400285165", "properties": {"neighborhood": "la Marina de Port", "name": "Centre de Formaci\u00f3 i Investigacions Tecnol\u00f2giques", "district": "Sants-Montju\u00efc", "created": "2012-01-19T14:13:00Z", "cats": ["Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 144", "postalCode": "08038", "id": "99400285165"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.167575222222222, 41.376724833333334]}, "type": "Feature", "id": "99400286257", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Habitatges amb serveis per Gent Gran Reina Amalia 1", "district": "Ciutat Vella", "created": "2012-02-06T09:31:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Reina Am\u00e0lia 33", "postalCode": "08001", "id": "99400286257"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1671218888888886, 41.37728793055555]}, "type": "Feature", "id": "99400286258", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Habitatges amb Serveis per gent gran Reina Amalia 2", "district": "Ciutat Vella", "created": "2012-02-06T09:41:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Lleialtat 7", "postalCode": "08001", "id": "99400286258"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1671218888888886, 41.37728793055555]}, "type": "Feature", "id": "99400286259", "properties": {"neighborhood": "el Raval", "name": "Habitatges amb Serveis per gent gran Reina Amalia 2", "district": "Ciutat Vella", "created": "2012-02-06T09:41:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Lleialtat 7", "postalCode": "08001", "id": "99400286259"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1562475277777775, 41.41116189444444]}, "type": "Feature", "id": "99400287800", "properties": {"neighborhood": "la Salut", "name": "Resid\u00e8ncia Parc G\u00fcell", "district": "Gr\u00e0cia", "created": "2012-03-09T12:49:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Mare de D\u00e9u de la Salut 39", "postalCode": "08024", "id": "99400287800"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.136673527777778, 41.42554323333333]}, "type": "Feature", "id": "99400290995", "properties": {"neighborhood": "Sant Gen\u00eds dels Agudells", "name": "Resid\u00e8ncia Geri\u00e0trica Mas Piteu", "district": "Horta-Guinard\u00f3", "created": "2012-04-17T13:03:00Z", "cats": ["Resid\u00e8ncies per la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Natzaret 67*81", "postalCode": "08035", "id": "99400290995"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.184913972222222, 41.41690944444444]}, "type": "Feature", "id": "99400306644", "properties": {"neighborhood": "Navas", "name": "Habitatges amb Serveis per a Gent Gran Navas de Tolosa", "district": "Sant Andreu", "created": "2012-12-11T10:07:00Z", "cats": ["Habitatges tutelats per a la gent gran", "Serveis Socials"], "address": "C Navas de Tolosa 310*LB", "postalCode": "08027", "id": "99400306644"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.184913972222222, 41.41690944444444]}, "type": "Feature", "id": "99400307303", "properties": {"neighborhood": "Navas", "name": "Centre d'Allotjament Familiar Temporal", "district": "Sant Andreu", "created": "2012-12-19T09:27:00Z", "cats": ["Centres d'acolliment per a fam\u00edlies", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C Navas de Tolosa 312", "postalCode": "08027", "id": "99400307303"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.1680147499999998, 41.38793416666667]}, "type": "Feature", "id": "99400318237", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de Eixample", "name": "UNI-TEC", "district": "Eixample", "created": "2013-05-16T10:33:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 permanent d'adults", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "Rbla Catalunya 8 1r", "postalCode": "08007", "id": "99400318237"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.119478888888889, 41.40628689444444]}, "type": "Feature", "id": "99400318539", "properties": {"neighborhood": "Sarri\u00e0", "name": "Projecte Educatiu 21", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2013-05-22T12:36:00Z", "cats": ["Educaci\u00f3 especial", "Educaci\u00f3", "Centre d'educaci\u00f3 especial", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "C Martorell i Pe\u00f1a 11*13", "postalCode": "08017", "id": "99400318539"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.16910625, 41.390375608333336]}, "type": "Feature", "id": "99400319847", "properties": {"neighborhood": "la Dreta de Eixample", "name": "Escola d'Arab Cadmus", "district": "Eixample", "created": "2013-06-11T14:01:00Z", "cats": ["Idiomes", "Ensenyament no reglat", "Educaci\u00f3", "Formaci\u00f3 d'adults", "Serveis per a persones amb disminuci\u00f3", "Serveis Socials"], "address": "G.V. Corts Catalanes 617 entl 4a", "postalCode": "08007", "id": "99400319847"}}, {"geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.12492, 41.39985961666667]}, "type": "Feature", "id": "99400328267", "properties": {"neighborhood": "les Tres Torres", "name": "Centre d'Allotjament Temporal Hort de la Vila", "district": "Sarri\u00e0-Sant Gervasi", "created": "2013-10-17T10:00:00Z", "cats": ["Centres d'acolliment per a fam\u00edlies", "Centres d'acolliment temporal i d'urg\u00e8ncies", "Serveis Socials"], "address": "C Hort de la Vila 46", "postalCode": "08017", "id": "99400328267"}}]}